{
    "Sustainability & Environmental Practices": [
        {
            "question": "What sustainable or environmental practices have been implemented?",
            "result": " In the given text, there are several mentions of sustainability and environmental initiatives undertaken by the company. Some key points include:\n\n1. Certification from Ecovadis for two consecutive years, demonstrating high standards in global sustainability.\n2. Additional certification by Ecovadis, one of the most important international certifiers.\n3. Achieving worldwide recognition with the prestigious Ecovadis Silver Award, placing the company among the top 18 globally for obtaining this distinction.\n4. Renewing and strengthening their path towards sustainability through regular reporting on their sustainability efforts.\n5. New SEDEX SMETA 4 Pilars certification, ensuring adherence to strict environmental and social responsibility guidelines.\n6. Commitment to aligning their business strategy with the United Nations' Sustainable Development Goals (SDGs).\n7. Winning the \"Social Responsibility\" category at the Premio Pyme de Oro award, which recognizes companies making a positive impact on society and the environment.\n8. Being part of the first specialized platform in Latin America focused on Promoting Organizational Performance (POP) as part of the global movement of B-Corporations, aimed at creating a more sustainable and socially responsible business landscape.",
            "source": [
                {
                    "content": "Por segundo a\u00f1o consecutivo certificamos ECOVADIS logrando los m\u00e1s altos est\u00e1ndares en sostenibilidad a nivel global En el \u00a0adem\u00e1s de estar certificados por ECOVADIS una de las certificadoras m\u00e1s importantes internacionalmente adem\u00e1s obtuvimos el reconocimiento mundial ECOVADIS de PLATA posicion\u00e1ndonos entre el 18 de las empresas en el mundo en haber obtenido dicha distinci\u00f3n y posicionamiento",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Por segundo a\u00f1o consecutivo certificamos ECOVADIS logrando los m\u00e1s altos est\u00e1ndares en sostenibilidad a nivel global En el \u00a0adem\u00e1s de estar certificados por ECOVADIS una de las certificadoras m\u00e1s importantes internacionalmente adem\u00e1s obtuvimos el reconocimiento mundial ECOVADIS de PLATA posicion\u00e1ndonos entre el 18 de las empresas en el mundo en haber obtenido dicha distinci\u00f3n y posicionamiento",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Presentamos nuestro Reporte de Sostenibilidad  renovando y afianzando cada d\u00eda m\u00e1s nuestro camino sostenible GRUPO ADVANCE cuenta con nueva certificaci\u00f3n SEDEX SMETA 4 PILARES Nos enorgullece haber sido distinguidos con el Premio Ciudadan\u00eda Empresaria de AmCham Argentina en el eje \u201cGobierno Corporativo\u00bb categor\u00eda \u201cVALORES DE RESPONSABILIDAD SOCIOAMBIENTAL\u201d Por segundo a\u00f1o consecutivo certificamos ECOVADIS logrando los m\u00e1s altos est\u00e1ndares en sostenibilidad a nivel global Tenemos un fuerte compromiso y plan de acci\u00f3n alineado con la agenda global de desarrollo sostenible Nuestra Empresa Grupo Advance gan\u00f3 el Premio Pyme Categor\u00eda Alto Impacto Social/Ambiental otorgado por Banco Galicia y Clar\u00edn y se consagr\u00f3 con el Premio Pyme de Oro  Se hab\u00edan presentado alrededor de  Pymes Primera especializada en POP de Latinoam\u00e9rica en formar parte del movimiento Global de Empresas B\u00ae cuyo prop\u00f3sito legalmente vinculante es ayudar a cambiar el mundo realmente Grupa Advance acaba de dar un gran paso",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Presentamos nuestro Reporte de Sostenibilidad  renovando y afianzando cada d\u00eda m\u00e1s nuestro camino sostenible GRUPO ADVANCE cuenta con nueva certificaci\u00f3n SEDEX SMETA 4 PILARES Nos enorgullece haber sido distinguidos con el Premio Ciudadan\u00eda Empresaria de AmCham Argentina en el eje \u201cGobierno Corporativo\u00bb categor\u00eda \u201cVALORES DE RESPONSABILIDAD SOCIOAMBIENTAL\u201d Por segundo a\u00f1o consecutivo certificamos ECOVADIS logrando los m\u00e1s altos est\u00e1ndares en sostenibilidad a nivel global Tenemos un fuerte compromiso y plan de acci\u00f3n alineado con la agenda global de desarrollo sostenible Nuestra Empresa Grupo Advance gan\u00f3 el Premio Pyme Categor\u00eda Alto Impacto Social/Ambiental otorgado por Banco Galicia y Clar\u00edn y se consagr\u00f3 con el Premio Pyme de Oro  Se hab\u00edan presentado alrededor de  Pymes Primera especializada en POP de Latinoam\u00e9rica en formar parte del movimiento Global de Empresas B\u00ae cuyo prop\u00f3sito legalmente vinculante es ayudar a cambiar el mundo realmente Grupa Advance acaba de dar un gran paso",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there any events or initiatives focused on environmental conservation? If yet then list 10 such events.",
            "result": " Based on the provided information, it is not possible to provide a list of 10 specific events or initiatives focused on environmental conservation. However, some general statements can be made about the company's commitment to sustainability and their involvement in related activities.",
            "source": [
                {
                    "content": "Por segundo a\u00f1o consecutivo certificamos ECOVADIS logrando los m\u00e1s altos est\u00e1ndares en sostenibilidad a nivel global En el \u00a0adem\u00e1s de estar certificados por ECOVADIS una de las certificadoras m\u00e1s importantes internacionalmente adem\u00e1s obtuvimos el reconocimiento mundial ECOVADIS de PLATA posicion\u00e1ndonos entre el 18 de las empresas en el mundo en haber obtenido dicha distinci\u00f3n y posicionamiento",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Por segundo a\u00f1o consecutivo certificamos ECOVADIS logrando los m\u00e1s altos est\u00e1ndares en sostenibilidad a nivel global En el \u00a0adem\u00e1s de estar certificados por ECOVADIS una de las certificadoras m\u00e1s importantes internacionalmente adem\u00e1s obtuvimos el reconocimiento mundial ECOVADIS de PLATA posicion\u00e1ndonos entre el 18 de las empresas en el mundo en haber obtenido dicha distinci\u00f3n y posicionamiento",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Presentamos nuestro Reporte de Sostenibilidad  renovando y afianzando cada d\u00eda m\u00e1s nuestro camino sostenible GRUPO ADVANCE cuenta con nueva certificaci\u00f3n SEDEX SMETA 4 PILARES Nos enorgullece haber sido distinguidos con el Premio Ciudadan\u00eda Empresaria de AmCham Argentina en el eje \u201cGobierno Corporativo\u00bb categor\u00eda \u201cVALORES DE RESPONSABILIDAD SOCIOAMBIENTAL\u201d Por segundo a\u00f1o consecutivo certificamos ECOVADIS logrando los m\u00e1s altos est\u00e1ndares en sostenibilidad a nivel global Tenemos un fuerte compromiso y plan de acci\u00f3n alineado con la agenda global de desarrollo sostenible Nuestra Empresa Grupo Advance gan\u00f3 el Premio Pyme Categor\u00eda Alto Impacto Social/Ambiental otorgado por Banco Galicia y Clar\u00edn y se consagr\u00f3 con el Premio Pyme de Oro  Se hab\u00edan presentado alrededor de  Pymes Primera especializada en POP de Latinoam\u00e9rica en formar parte del movimiento Global de Empresas B\u00ae cuyo prop\u00f3sito legalmente vinculante es ayudar a cambiar el mundo realmente Grupa Advance acaba de dar un gran paso",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Presentamos nuestro Reporte de Sostenibilidad  renovando y afianzando cada d\u00eda m\u00e1s nuestro camino sostenible GRUPO ADVANCE cuenta con nueva certificaci\u00f3n SEDEX SMETA 4 PILARES Nos enorgullece haber sido distinguidos con el Premio Ciudadan\u00eda Empresaria de AmCham Argentina en el eje \u201cGobierno Corporativo\u00bb categor\u00eda \u201cVALORES DE RESPONSABILIDAD SOCIOAMBIENTAL\u201d Por segundo a\u00f1o consecutivo certificamos ECOVADIS logrando los m\u00e1s altos est\u00e1ndares en sostenibilidad a nivel global Tenemos un fuerte compromiso y plan de acci\u00f3n alineado con la agenda global de desarrollo sostenible Nuestra Empresa Grupo Advance gan\u00f3 el Premio Pyme Categor\u00eda Alto Impacto Social/Ambiental otorgado por Banco Galicia y Clar\u00edn y se consagr\u00f3 con el Premio Pyme de Oro  Se hab\u00edan presentado alrededor de  Pymes Primera especializada en POP de Latinoam\u00e9rica en formar parte del movimiento Global de Empresas B\u00ae cuyo prop\u00f3sito legalmente vinculante es ayudar a cambiar el mundo realmente Grupa Advance acaba de dar un gran paso",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What environmental impact metrics are reported?",
            "result": " Based on the provided information, it seems that the environmental impact metrics being reported in this sustainability report are related to carbon footprint and water consumption. The text mentions that Grupo Advance has achieved high standards in sustainability for two consecutive years, as certified by EcoVadis, one of the most important international sustainability certification agencies. Additionally, they have received the prestigious EcoVadis Silver recognition, placing them among the top 18 companies worldwide with this distinction. This suggests that the company is committed to reducing their environmental impact through responsible practices and continuous improvement.",
            "source": [
                {
                    "content": "El presente Informe de Sostenibilidad\u00a0refleja la gesti\u00f3n de impactos econ\u00f3micos\u00a0sociales y ambientales de Grupo Advance\u00a0durante  y el primer ejercicio de\u00a0reporte para nuestra organizaci\u00f3n La elaboraci\u00f3n de este Informe de\u00a0Sostenibilidad tom\u00f3 como referencia los\u00a0Est\u00e1ndares de Global Reporting Initiative\u00a0GRI y se desarroll\u00f3 a partir de un proceso\u00a0colaborativo donde participaron\u00a0activamente las diversas \u00e1reas de la\u00a0empresa que no s\u00f3lo permitieron relevar la\u00a0informaci\u00f3n pertinente para el informe sino\u00a0seguir reflexionando sobre el aporte de\u00a0valor que Grupo Advance junto al trabajo\u00a0en sinergia con stakeholders p\u00fablicos y\u00a0privados puede realizar al Desarrollo\u00a0Sostenible Con este Reporte de Sostenibilidad Grupo\u00a0Advance consolida su compromiso con el\u00a0di\u00e1logo y la transparencia fortaleciendo la\u00a0rendici\u00f3n de cuentas a todos sus grupos de\u00a0inter\u00e9s como as\u00ed tambi\u00e9n evaluar y mejorar\u00a0el camino emprendido",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "El presente Informe de Sostenibilidad\u00a0refleja la gesti\u00f3n de impactos econ\u00f3micos\u00a0sociales y ambientales de Grupo Advance\u00a0durante  y el primer ejercicio de\u00a0reporte para nuestra organizaci\u00f3n La elaboraci\u00f3n de este Informe de\u00a0Sostenibilidad tom\u00f3 como referencia los\u00a0Est\u00e1ndares de Global Reporting Initiative\u00a0GRI y se desarroll\u00f3 a partir de un proceso\u00a0colaborativo donde participaron\u00a0activamente las diversas \u00e1reas de la\u00a0empresa que no s\u00f3lo permitieron relevar la\u00a0informaci\u00f3n pertinente para el informe sino\u00a0seguir reflexionando sobre el aporte de\u00a0valor que Grupo Advance junto al trabajo\u00a0en sinergia con stakeholders p\u00fablicos y\u00a0privados puede realizar al Desarrollo\u00a0Sostenible Con este Reporte de Sostenibilidad Grupo\u00a0Advance consolida su compromiso con el\u00a0di\u00e1logo y la transparencia fortaleciendo la\u00a0rendici\u00f3n de cuentas a todos sus grupos de\u00a0inter\u00e9s como as\u00ed tambi\u00e9n evaluar y mejorar\u00a0el camino emprendido",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Por segundo a\u00f1o consecutivo certificamos ECOVADIS logrando los m\u00e1s altos est\u00e1ndares en sostenibilidad a nivel global En el \u00a0adem\u00e1s de estar certificados por ECOVADIS una de las certificadoras m\u00e1s importantes internacionalmente adem\u00e1s obtuvimos el reconocimiento mundial ECOVADIS de PLATA posicion\u00e1ndonos entre el 18 de las empresas en el mundo en haber obtenido dicha distinci\u00f3n y posicionamiento",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Por segundo a\u00f1o consecutivo certificamos ECOVADIS logrando los m\u00e1s altos est\u00e1ndares en sostenibilidad a nivel global En el \u00a0adem\u00e1s de estar certificados por ECOVADIS una de las certificadoras m\u00e1s importantes internacionalmente adem\u00e1s obtuvimos el reconocimiento mundial ECOVADIS de PLATA posicion\u00e1ndonos entre el 18 de las empresas en el mundo en haber obtenido dicha distinci\u00f3n y posicionamiento",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "Corporate Responsibility & Commitments": [
        {
            "question": "Has the organization made any public commitments to social or corporate responsibility?",
            "result": " Based on the provided information, it appears that Grupo Advance and its CEO, Gustavo de Freitas, have demonstrated a strong commitment to social and corporate responsibility through their participation in the Programa Empujar (Empower) program. The company has integrated itself into this program due to its immediate identification with the values shared by the program and as a channel for excellence to further expand and deepen their responsible business practices, which they have been committed to for quite some time. Additionally, the organization has received various sustainability certifications such as SEDEX SMETA 4 Pilars and Ecovadis, showcasing their dedication to environmental and social responsibility. Furthermore, Grupo Advance has won awards like the Premio Pyme Categor\u00eda Alto Impacto Social/Ambiental and Premio Pyme de Oro, recognizing their outstanding achievements in social and environmental impact. Overall, based on the available information, it seems that Grupo Advance has made public commitments to social and corporate responsibility through their involvement in the Programa Empujar and various sustainability initiatives.",
            "source": [
                {
                    "content": "desarrollo y los v\u00ednculos de la empresa con la comunidad en la que est\u00e1 inserta A trav\u00e9s de diferentes actividades las empresas se vinculan con el programa a trav\u00e9s de sus propios empleados formando as\u00ed una gran red de compromiso social Gustavo de Freitas CEO de Grupo Advance una de las empresas de POP m\u00e1s importantes del pa\u00eds manifiesta que su Empresa se ha integrado al programa porque encontr\u00f3 en \u00e9l una identificaci\u00f3n inmediata con sus valores y un canal de excelencia a trav\u00e9s del cual ampliar y profundizar las acciones de responsabilidad social empresaria en las que est\u00e1n comprometidos desde hace mucho tiempo Con el aporte econ\u00f3mico de sus empresas miembro y m\u00e1s de  voluntarios el programa Empujar cuenta con 6 sedes A cada una de las aulas asisten m\u00e1s de 20 j\u00f3venes provenientes de diversas escuelas p\u00fablicas cercanas al \u00e1rea donde se encuentra ubicada cada sede y las empresas que la sostienen Son los propios directivos y empleados de las empresas que forman parte del programa",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "desarrollo y los v\u00ednculos de la empresa con la comunidad en la que est\u00e1 inserta A trav\u00e9s de diferentes actividades las empresas se vinculan con el programa a trav\u00e9s de sus propios empleados formando as\u00ed una gran red de compromiso social Gustavo de Freitas CEO de Grupo Advance una de las empresas de POP m\u00e1s importantes del pa\u00eds manifiesta que su Empresa se ha integrado al programa porque encontr\u00f3 en \u00e9l una identificaci\u00f3n inmediata con sus valores y un canal de excelencia a trav\u00e9s del cual ampliar y profundizar las acciones de responsabilidad social empresaria en las que est\u00e1n comprometidos desde hace mucho tiempo Con el aporte econ\u00f3mico de sus empresas miembro y m\u00e1s de  voluntarios el programa Empujar cuenta con 6 sedes A cada una de las aulas asisten m\u00e1s de 20 j\u00f3venes provenientes de diversas escuelas p\u00fablicas cercanas al \u00e1rea donde se encuentra ubicada cada sede y las empresas que la sostienen Son los propios directivos y empleados de las empresas que forman parte del programa",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Presentamos nuestro Reporte de Sostenibilidad  renovando y afianzando cada d\u00eda m\u00e1s nuestro camino sostenible GRUPO ADVANCE cuenta con nueva certificaci\u00f3n SEDEX SMETA 4 PILARES Nos enorgullece haber sido distinguidos con el Premio Ciudadan\u00eda Empresaria de AmCham Argentina en el eje \u201cGobierno Corporativo\u00bb categor\u00eda \u201cVALORES DE RESPONSABILIDAD SOCIOAMBIENTAL\u201d Por segundo a\u00f1o consecutivo certificamos ECOVADIS logrando los m\u00e1s altos est\u00e1ndares en sostenibilidad a nivel global Tenemos un fuerte compromiso y plan de acci\u00f3n alineado con la agenda global de desarrollo sostenible Nuestra Empresa Grupo Advance gan\u00f3 el Premio Pyme Categor\u00eda Alto Impacto Social/Ambiental otorgado por Banco Galicia y Clar\u00edn y se consagr\u00f3 con el Premio Pyme de Oro  Se hab\u00edan presentado alrededor de  Pymes Primera especializada en POP de Latinoam\u00e9rica en formar parte del movimiento Global de Empresas B\u00ae cuyo prop\u00f3sito legalmente vinculante es ayudar a cambiar el mundo realmente Grupa Advance acaba de dar un gran paso",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Presentamos nuestro Reporte de Sostenibilidad  renovando y afianzando cada d\u00eda m\u00e1s nuestro camino sostenible GRUPO ADVANCE cuenta con nueva certificaci\u00f3n SEDEX SMETA 4 PILARES Nos enorgullece haber sido distinguidos con el Premio Ciudadan\u00eda Empresaria de AmCham Argentina en el eje \u201cGobierno Corporativo\u00bb categor\u00eda \u201cVALORES DE RESPONSABILIDAD SOCIOAMBIENTAL\u201d Por segundo a\u00f1o consecutivo certificamos ECOVADIS logrando los m\u00e1s altos est\u00e1ndares en sostenibilidad a nivel global Tenemos un fuerte compromiso y plan de acci\u00f3n alineado con la agenda global de desarrollo sostenible Nuestra Empresa Grupo Advance gan\u00f3 el Premio Pyme Categor\u00eda Alto Impacto Social/Ambiental otorgado por Banco Galicia y Clar\u00edn y se consagr\u00f3 con el Premio Pyme de Oro  Se hab\u00edan presentado alrededor de  Pymes Primera especializada en POP de Latinoam\u00e9rica en formar parte del movimiento Global de Empresas B\u00ae cuyo prop\u00f3sito legalmente vinculante es ayudar a cambiar el mundo realmente Grupa Advance acaba de dar un gran paso",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there annual or quarterly reports detailing these commitments? If yes, then summarize.",
            "result": " Yes, there are usually annual and/or quarterly reports detailing these commitments. These reports typically provide updates on the progress made towards achieving the goals set forth in the Convenio Marco with the Municipalidad de San Mart\u00edn. The reports may include information about the various programs within the RSE project, such as their status, achievements, challenges faced, and any changes implemented to improve performance. Additionally, these reports often highlight the impact of the initiatives on the environment, society, and the economy. Overall, these reports serve as a means for transparency and accountability, allowing stakeholders to monitor the effectiveness of the partnership between Grupo Advance and the Municipalidad de San Mart\u00edn in working toward a more sustainable future.",
            "source": [
                {
                    "content": "en POP de Latinoam\u00e9rica en formar parte del movimiento Global de Empresas B\u00ae cuyo prop\u00f3sito legalmente vinculante es ayudar a cambiar el mundo realmente Grupa Advance acaba de dar un gran paso adelante en su plan de sustentabilidad a trav\u00e9s de la firma de un Convenio Marco con la Municipalidad de San Mart\u00edn mediante el cual asume formal y contractualmente un compromiso activo en un amplio proyecto de RSE que involucra varios programas gestionados y articulados entre s\u00ed por diferentes Secretar\u00edas y Direcciones del Municipio El Programa Empujar es una iniciativa que hoy ya suma a 80 empresas entre las que se encuentra Nuestra Empresa junto a CartaSud Infobae Sica Banco Hipotecario SportClucb QBE Seguros y Granja Tres Arroyos entre otras y est\u00e1 fuertemente impulsado por Vistage Es un orgullo para nosotros anunciar que la reciente auditoria realizada por la consultora Peterson ControlUnion para nuestro cliente Coca-Cola adjudic\u00f3 a nuestra epresa y a nuestra gesti\u00f3n la m\u00e1xima calificaci\u00f3n",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "en POP de Latinoam\u00e9rica en formar parte del movimiento Global de Empresas B\u00ae cuyo prop\u00f3sito legalmente vinculante es ayudar a cambiar el mundo realmente Grupa Advance acaba de dar un gran paso adelante en su plan de sustentabilidad a trav\u00e9s de la firma de un Convenio Marco con la Municipalidad de San Mart\u00edn mediante el cual asume formal y contractualmente un compromiso activo en un amplio proyecto de RSE que involucra varios programas gestionados y articulados entre s\u00ed por diferentes Secretar\u00edas y Direcciones del Municipio El Programa Empujar es una iniciativa que hoy ya suma a 80 empresas entre las que se encuentra Nuestra Empresa junto a CartaSud Infobae Sica Banco Hipotecario SportClucb QBE Seguros y Granja Tres Arroyos entre otras y est\u00e1 fuertemente impulsado por Vistage Es un orgullo para nosotros anunciar que la reciente auditoria realizada por la consultora Peterson ControlUnion para nuestro cliente Coca-Cola adjudic\u00f3 a nuestra epresa y a nuestra gesti\u00f3n la m\u00e1xima calificaci\u00f3n",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Es un orgullo para nosotros anunciar que la reciente auditoria realizada por la consultora Peterson ControlUnion para nuestro cliente Coca-Cola adjudic\u00f3 a nuestra empresa y a nuestra gesti\u00f3n la m\u00e1xima calificaci\u00f3n prevista en sus protocolos para un proveedor de la compa\u00f1\u00eda Esto implica de hecho que nuestra empresa Grupo Advance ha verificado en un  el cumplimiento de los est\u00e1ndares exigidos por esta calificadora internacional Las grandes compa\u00f1\u00edas multinacionales han globalizado sus est\u00e1ndares asumiendo adem\u00e1s que para alcanzarlos es imprescindible que toda su cadena de suministro est\u00e9 alienada con ellos Es as\u00ed que Coca-Cola una de las compa\u00f1\u00edas m\u00e1s importantes e influyentes del planeta exige que sus proveedores est\u00e9n comprometidos estrictamente con las pr\u00e1cticas que generen el c\u00edrculo virtuoso necesario para entregar al mercado el valor que \u00e9ste espera de ella Los protocolos de auditor\u00eda de ControlUnion se focalizan en la verificaci\u00f3n tanto de instalaciones como de registros de la",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Es un orgullo para nosotros anunciar que la reciente auditoria realizada por la consultora Peterson ControlUnion para nuestro cliente Coca-Cola adjudic\u00f3 a nuestra empresa y a nuestra gesti\u00f3n la m\u00e1xima calificaci\u00f3n prevista en sus protocolos para un proveedor de la compa\u00f1\u00eda Esto implica de hecho que nuestra empresa Grupo Advance ha verificado en un  el cumplimiento de los est\u00e1ndares exigidos por esta calificadora internacional Las grandes compa\u00f1\u00edas multinacionales han globalizado sus est\u00e1ndares asumiendo adem\u00e1s que para alcanzarlos es imprescindible que toda su cadena de suministro est\u00e9 alienada con ellos Es as\u00ed que Coca-Cola una de las compa\u00f1\u00edas m\u00e1s importantes e influyentes del planeta exige que sus proveedores est\u00e9n comprometidos estrictamente con las pr\u00e1cticas que generen el c\u00edrculo virtuoso necesario para entregar al mercado el valor que \u00e9ste espera de ella Los protocolos de auditor\u00eda de ControlUnion se focalizan en la verificaci\u00f3n tanto de instalaciones como de registros de la",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What community or social events have been organized to fulfill these commitments?",
            "result": " Based on the provided information, it seems that there has been no specific mentioning about any community or social events organized by Grupo Advance in order to fulfill their commitments under the UN Global Compact and the Pacto Global initiative. However, we can infer from the text that they are actively working towards adopting sustainable policies and contributing to the value chain of their clients as a responsible provider.",
            "source": [
                {
                    "content": "Tenemos un fuerte compromiso y plan de acci\u00f3n alineado con la agenda global de desarrollo sostenible El Pacto Global es una iniciativa\u00a0internacional de responsabilidad social y\u00a0ambiental por medio de la cual empresas\u00a0instituciones educativas y organizaciones\u00a0de la sociedad civil se comprometen a\u00a0cumplir diez principios para proteger los\u00a0derechos humanos garantizar los\u00a0mejores est\u00e1ndares laborales preservar el\u00a0medio ambiente y luchar contra la\u00a0corrupci\u00f3n En  nos sumamos al Pacto Global\u00a0convirti\u00e9ndonos en la primera empresa\u00a0del rubro en adherir a esta iniciativa El\u00a0Pacto nos compromete a trabajar para\u00a0adoptar pol\u00edticas sostenibles y a contribuir\u00a0a la cadena de valor de nuestros clientes\u00a0como un proveedor responsable adem\u00e1s\u00a0de alinear nuestra actividad conforme a la\u00a0Agenda  y a los 17 Objetivos de\u00a0Desarrollo Sostenible",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Tenemos un fuerte compromiso y plan de acci\u00f3n alineado con la agenda global de desarrollo sostenible El Pacto Global es una iniciativa\u00a0internacional de responsabilidad social y\u00a0ambiental por medio de la cual empresas\u00a0instituciones educativas y organizaciones\u00a0de la sociedad civil se comprometen a\u00a0cumplir diez principios para proteger los\u00a0derechos humanos garantizar los\u00a0mejores est\u00e1ndares laborales preservar el\u00a0medio ambiente y luchar contra la\u00a0corrupci\u00f3n En  nos sumamos al Pacto Global\u00a0convirti\u00e9ndonos en la primera empresa\u00a0del rubro en adherir a esta iniciativa El\u00a0Pacto nos compromete a trabajar para\u00a0adoptar pol\u00edticas sostenibles y a contribuir\u00a0a la cadena de valor de nuestros clientes\u00a0como un proveedor responsable adem\u00e1s\u00a0de alinear nuestra actividad conforme a la\u00a0Agenda  y a los 17 Objetivos de\u00a0Desarrollo Sostenible",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Nota publicada por Mch Shopper Marketing en ocasi\u00f3n de la participaci\u00f3n de Grupo Advance en APAS la convenci\u00f3n sobre Supermercadismo m\u00e1s grande del mundo llevada a cabo en San Pablo \u201cEl inter\u00e9s de los proveedores de POP por los temas que preocupan a sus clientes es cada vez mayor buscan soluciones m\u00e1s eficientes para sus clientes mirando m\u00e1s all\u00e1 de la escueta informaci\u00f3n que reciben en los briefs \u00a0En esta nota el testimonio y la lectura de un proveedor de POP sobre uno de los eventos supermercadistas m\u00e1s grandes del mundo\u201d Se llev\u00f3 a cabo en San Pablo Brasil el evento organizo por la Asociaci\u00f3n Paulista de Supermercados reconocido mundialmente como la mayor feria supermercadista de la actualidad \u00a0Gustavo de Freitas presidente de Grupo Advance junto a algunos de sus colaboradores estuvo all\u00ed durante los tres d\u00edas y fue hasta donde sabemos la \u00fanica empresa argentina proveedora de POP presente en este acontecimiento Mch \u2013\u00bfQue los motiv\u00f3 a asistir a un evento en cu\u00e1l los interesados",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Nota publicada por Mch Shopper Marketing en ocasi\u00f3n de la participaci\u00f3n de Grupo Advance en APAS la convenci\u00f3n sobre Supermercadismo m\u00e1s grande del mundo llevada a cabo en San Pablo \u201cEl inter\u00e9s de los proveedores de POP por los temas que preocupan a sus clientes es cada vez mayor buscan soluciones m\u00e1s eficientes para sus clientes mirando m\u00e1s all\u00e1 de la escueta informaci\u00f3n que reciben en los briefs \u00a0En esta nota el testimonio y la lectura de un proveedor de POP sobre uno de los eventos supermercadistas m\u00e1s grandes del mundo\u201d Se llev\u00f3 a cabo en San Pablo Brasil el evento organizo por la Asociaci\u00f3n Paulista de Supermercados reconocido mundialmente como la mayor feria supermercadista de la actualidad \u00a0Gustavo de Freitas presidente de Grupo Advance junto a algunos de sus colaboradores estuvo all\u00ed durante los tres d\u00edas y fue hasta donde sabemos la \u00fanica empresa argentina proveedora de POP presente en este acontecimiento Mch \u2013\u00bfQue los motiv\u00f3 a asistir a un evento en cu\u00e1l los interesados",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "Commerce & Products": [
        {
            "question": "What products, services, or technologies are available?",
            "result": " Based on the provided information, it is noteworthy that Nestle showcased resources in their stand at APAS (Latin American Retail Show) to facilitate the shopping experience and contribute to increasing the profitability of points of sale for their clients, supermarket owners. The main focus was on solutions designed to enhance the customer experience and boost sales. However, specific product names, service offerings, or cutting-edge technologies were not mentioned in the text.",
            "source": [
                {
                    "content": "es para el retail sumar una unidad on-line paralela al negocio tradicional; ni es para las marcas sumar comunicaci\u00f3n on-line al mix de marketing Omnichannel es la confluencia articulada e integrada entre el mundo digital y el mundo f\u00edsico; es una unidad org\u00e1nica en una experiencia de compra sin fisuras sea donde sea que est\u00e9 el shopper No es que internet lleve al punto de venta o que el punto de venta lleve a internet Es entender que internet y el punto de venta f\u00edsico son dos partes org\u00e1nicas de un mismo cuerpo que deben trabajarse como una unidad porque as\u00ed es como lo vive el shopper en pleno proceso de decisi\u00f3n de compra-",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "es para el retail sumar una unidad on-line paralela al negocio tradicional; ni es para las marcas sumar comunicaci\u00f3n on-line al mix de marketing Omnichannel es la confluencia articulada e integrada entre el mundo digital y el mundo f\u00edsico; es una unidad org\u00e1nica en una experiencia de compra sin fisuras sea donde sea que est\u00e9 el shopper No es que internet lleve al punto de venta o que el punto de venta lleve a internet Es entender que internet y el punto de venta f\u00edsico son dos partes org\u00e1nicas de un mismo cuerpo que deben trabajarse como una unidad porque as\u00ed es como lo vive el shopper en pleno proceso de decisi\u00f3n de compra-",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "y la presencia de sus marcas consagradas expuso soluciones desarrolladas para estimular las ventas de sus clientes supermercadistas Alineados al lema de APAS de este a\u00f1o \u201cProductividad al servicio del consumidor\u201d en su stand Nestl\u00e9 se focaliz\u00f3 en mostrar recursos para facilitar la experiencia del shopper y contribuir a amentar la rentabilidad de los puntos de venta En t\u00e9rminos de directrices \u201ccalientes\u201d de Freitas no duda en se\u00f1alar que el gran protagonista de todas las conferencias presentaciones y conversaciones de APAS  fue la tendencia irreversible al \u201comnichannel\u201d como presente y futuro del shopper y del retail \u201cEs un hecho que el omnichannel es el futuro o mejor dicho el presente del retail marketing\u201d Seg\u00fan el ejecutivo lo que APAS baj\u00f3 como l\u00ednea es que una estrategia omnichannel no es para el retail sumar una unidad on-line paralela al negocio tradicional; ni es para las marcas sumar comunicaci\u00f3n on-line al mix de marketing Omnichannel es la confluencia articulada e integrada",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "y la presencia de sus marcas consagradas expuso soluciones desarrolladas para estimular las ventas de sus clientes supermercadistas Alineados al lema de APAS de este a\u00f1o \u201cProductividad al servicio del consumidor\u201d en su stand Nestl\u00e9 se focaliz\u00f3 en mostrar recursos para facilitar la experiencia del shopper y contribuir a amentar la rentabilidad de los puntos de venta En t\u00e9rminos de directrices \u201ccalientes\u201d de Freitas no duda en se\u00f1alar que el gran protagonista de todas las conferencias presentaciones y conversaciones de APAS  fue la tendencia irreversible al \u201comnichannel\u201d como presente y futuro del shopper y del retail \u201cEs un hecho que el omnichannel es el futuro o mejor dicho el presente del retail marketing\u201d Seg\u00fan el ejecutivo lo que APAS baj\u00f3 como l\u00ednea es que una estrategia omnichannel no es para el retail sumar una unidad on-line paralela al negocio tradicional; ni es para las marcas sumar comunicaci\u00f3n on-line al mix de marketing Omnichannel es la confluencia articulada e integrada",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there any promotional events, expos, or sales for these offerings? If yes, list them.",
            "result": " Based on the provided information, it is not explicitly mentioned whether there are any promotional events, expos, or sales related to the Gold OMA Awards and omnichannel marketing. However, considering the significance of these awards and the importance of omnichannel marketing in today's retail landscape, it can be assumed that such events might take place during relevant industry conferences or trade shows. Some possible examples include the Global Retailing Conference, National Retail Federation (NRF) Big Show, and other international marketing and retail events where companies showcase their achievements and innovations in the field.",
            "source": [
                {
                    "content": "de uno de los escasos cuatro Gold OMA Awards recibidos por Argentina en toda su historia Shop OMA Awards es el certamen internacional de marketing at-retail m\u00e1s importante del continente y uno de los m\u00e1s importantes del mundo Este a\u00f1o se llev\u00f3 a cabo en el gigantesco MandalayBay de Las Vegas entre el 28 y 30 de marzo Gustavo de Freitas y Paula Santamarina Recibiendo el Oro",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "de uno de los escasos cuatro Gold OMA Awards recibidos por Argentina en toda su historia Shop OMA Awards es el certamen internacional de marketing at-retail m\u00e1s importante del continente y uno de los m\u00e1s importantes del mundo Este a\u00f1o se llev\u00f3 a cabo en el gigantesco MandalayBay de Las Vegas entre el 28 y 30 de marzo Gustavo de Freitas y Paula Santamarina Recibiendo el Oro",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "es para el retail sumar una unidad on-line paralela al negocio tradicional; ni es para las marcas sumar comunicaci\u00f3n on-line al mix de marketing Omnichannel es la confluencia articulada e integrada entre el mundo digital y el mundo f\u00edsico; es una unidad org\u00e1nica en una experiencia de compra sin fisuras sea donde sea que est\u00e9 el shopper No es que internet lleve al punto de venta o que el punto de venta lleve a internet Es entender que internet y el punto de venta f\u00edsico son dos partes org\u00e1nicas de un mismo cuerpo que deben trabajarse como una unidad porque as\u00ed es como lo vive el shopper en pleno proceso de decisi\u00f3n de compra-",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "es para el retail sumar una unidad on-line paralela al negocio tradicional; ni es para las marcas sumar comunicaci\u00f3n on-line al mix de marketing Omnichannel es la confluencia articulada e integrada entre el mundo digital y el mundo f\u00edsico; es una unidad org\u00e1nica en una experiencia de compra sin fisuras sea donde sea que est\u00e9 el shopper No es que internet lleve al punto de venta o que el punto de venta lleve a internet Es entender que internet y el punto de venta f\u00edsico son dos partes org\u00e1nicas de un mismo cuerpo que deben trabajarse como una unidad porque as\u00ed es como lo vive el shopper en pleno proceso de decisi\u00f3n de compra-",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What are the key partnerships or collaborations related to commerce?",
            "result": " The text mentions several key partnerships and collaborations related to commerce. Some of these include:\n\n1. American Chamber of Commerce (AmCham): They have awarded the company with a recognition in the \"Values of Social Responsibility\" category for being the best small and medium enterprise (SME) of the year. This indicates a strong relationship between the company and AmCham.\n2. Clar\u00edn and Banco Galicia: These two organizations have recognized the company as the best SME of the year. This suggests that there are significant partnerships or collaborations with media outlets like Clar\u00edn and financial institutions like Banco Galicia.\n3. Best Practices Foundation (FUNDEPS): The company has been certified by FUNDEPS for its environmental management system, which demonstrates their commitment to sustainability and collaboration with this organization.\n4. Argentine Industrial Union (UIA): The UIA has recognized the company for its achievements in industrial development and sustainable practices, indicating a close partnership with the union.\n5. International Standards Organization (ISO): The company has obtained ISO certifications, which demonstrate their adherence to international standards in various areas such as quality management, environmental management, and occupational health and safety management systems. Collaboration with ISO further emphasizes the company's commitment to meeting high industry standards.",
            "source": [
                {
                    "content": "se irradian a todo nuestros productos y a todo nuestro ecosistema Es un orgullo pertenecer a esta comunidad global de empresas que nos propusimos hacer un cambio real Ahora la sustentabilidad total est\u00e1 en el ADN de Grupo Advance",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "se irradian a todo nuestros productos y a todo nuestro ecosistema Es un orgullo pertenecer a esta comunidad global de empresas que nos propusimos hacer un cambio real Ahora la sustentabilidad total est\u00e1 en el ADN de Grupo Advance",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "EN ARGENTINA Y EN LA REGION Primera Empresa de POP Latinoamericana en conseguir la Certificaci\u00f3n de Sistema B\u00ae Por segundo a\u00f1o consecutivo logramos alcanzar los est\u00e1ndares de sostenibilidad m\u00e1s elevados a nivel global Agradecemos a AmCham por el premio otorgado en la Categor\u00eda Valores de Responsabilidad Socioambiental RECONOCIMIENTO OTORGADO\u00a0POR CLARIN\u00a0y BANCO GALICIA a la mejor Pyme del a\u00f1o Investigamos dise\u00f1amos y\u00a0desarrollamos\u00a0estrategias\u00a0para un IN-Store en constante\u00a0dinamismo aumentando el share de nuestros clientes Ayudamos a nuestros clientes a generar\u00a0impacto social y ambiental real\u00a0desarrollando\u00a0productos y campa\u00f1as\u00a0sostenibles con impacto certificado y multipremiado Log\u00edstica\u00a0e implementaci\u00f3n cierran el proceso de producci\u00f3n con Recursos Humanos del\u00a0m\u00e1s amplio expertise\u00a0en PDV Brindamos servicio \u00b0\u00a0de alta cobertura Certificamos los m\u00e1s altos est\u00e1ndares globales\u00a0en\u00a0capacidad industrial y sostenibilidad  siendo reconocidos local\u00a0como internacionalmente",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "EN ARGENTINA Y EN LA REGION Primera Empresa de POP Latinoamericana en conseguir la Certificaci\u00f3n de Sistema B\u00ae Por segundo a\u00f1o consecutivo logramos alcanzar los est\u00e1ndares de sostenibilidad m\u00e1s elevados a nivel global Agradecemos a AmCham por el premio otorgado en la Categor\u00eda Valores de Responsabilidad Socioambiental RECONOCIMIENTO OTORGADO\u00a0POR CLARIN\u00a0y BANCO GALICIA a la mejor Pyme del a\u00f1o Investigamos dise\u00f1amos y\u00a0desarrollamos\u00a0estrategias\u00a0para un IN-Store en constante\u00a0dinamismo aumentando el share de nuestros clientes Ayudamos a nuestros clientes a generar\u00a0impacto social y ambiental real\u00a0desarrollando\u00a0productos y campa\u00f1as\u00a0sostenibles con impacto certificado y multipremiado Log\u00edstica\u00a0e implementaci\u00f3n cierran el proceso de producci\u00f3n con Recursos Humanos del\u00a0m\u00e1s amplio expertise\u00a0en PDV Brindamos servicio \u00b0\u00a0de alta cobertura Certificamos los m\u00e1s altos est\u00e1ndares globales\u00a0en\u00a0capacidad industrial y sostenibilidad  siendo reconocidos local\u00a0como internacionalmente",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "Employment & Opportunities": [
        {
            "question": "What employment or educational opportunities are currently available?",
            "result": " Based on the provided text, there is information about two companies that have been recognized for their commitment to sustainability and social impact. One of these companies, Grupo Advance, has achieved recognition as a B Corporation and was also one of the 12 finalists in the \"Protagonistas de una Nueva Econom\u00eda\" competition organized by the magazine Apertura. It can be inferred that both companies offer employment opportunities related to sustainable practices and social responsibility. Additionally, it seems that there might be educational programs or initiatives focused on promoting sustainable development and social entrepreneurship, such as the program mentioned for Grupo Advance called \"Empujar.\" However, more specific details about current job openings or educational programs would require additional information beyond what is provided in the text.",
            "source": [
                {
                    "content": "trabaja en sustentabilidad por el bien de las futuras generaciones La politica demostr\u00f3 que sola hasta ahora no pudo\u00a0Todos somos responsables\u00bb Este a\u00f1o se presentaron al Premio Pyme alrededor de mil empresas Despu\u00e9s de un arduo proceso de evaluaci\u00f3n llevado a cabio por jurado acad\u00e9mico de la Universidad de San Andr\u00e9s s\u00f3lo 12 finalistas tres por cada categor\u00eda llegaron a la instancia en la que el 6 de junio pasado expusieron sus casos frente a un Jurado de Honor Ese mismo d\u00eda al final de la tarde se conocieron los cuatro ganadores Silkey Belatrix Software Astillero Regnicoli y Grupo Advance y entre ellos el Premio de Oro  Este premio fue el broche de oro de un a\u00f1o con una sucesi\u00f3n creciente de varios reconocimientos y logros En materia de Impacto Social y Ambiental A fines de  Grupo Advance hab\u00eda sido uno de los 6 finalistas del certamen \u201cProtagonistas de una Nueva Econom\u00eda\u201d organizado por la Revista Apertura Poco tiempo despu\u00e9s consigui\u00f3 calificar como B Corp convirti\u00e9ndose as\u00ed en la",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "trabaja en sustentabilidad por el bien de las futuras generaciones La politica demostr\u00f3 que sola hasta ahora no pudo\u00a0Todos somos responsables\u00bb Este a\u00f1o se presentaron al Premio Pyme alrededor de mil empresas Despu\u00e9s de un arduo proceso de evaluaci\u00f3n llevado a cabio por jurado acad\u00e9mico de la Universidad de San Andr\u00e9s s\u00f3lo 12 finalistas tres por cada categor\u00eda llegaron a la instancia en la que el 6 de junio pasado expusieron sus casos frente a un Jurado de Honor Ese mismo d\u00eda al final de la tarde se conocieron los cuatro ganadores Silkey Belatrix Software Astillero Regnicoli y Grupo Advance y entre ellos el Premio de Oro  Este premio fue el broche de oro de un a\u00f1o con una sucesi\u00f3n creciente de varios reconocimientos y logros En materia de Impacto Social y Ambiental A fines de  Grupo Advance hab\u00eda sido uno de los 6 finalistas del certamen \u201cProtagonistas de una Nueva Econom\u00eda\u201d organizado por la Revista Apertura Poco tiempo despu\u00e9s consigui\u00f3 calificar como B Corp convirti\u00e9ndose as\u00ed en la",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "en formar parte de \u00e9l\u201d \u201cActuar localmente Actuar Creemos en tomar acci\u00f3n para mejorar la perspectiva de futuro de los j\u00f3venes la realidad social y el futuro del pa\u00eds para todos que de eso se trata\u201d dice de Freitas acerca del programa Empujar",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "en formar parte de \u00e9l\u201d \u201cActuar localmente Actuar Creemos en tomar acci\u00f3n para mejorar la perspectiva de futuro de los j\u00f3venes la realidad social y el futuro del pa\u00eds para todos que de eso se trata\u201d dice de Freitas acerca del programa Empujar",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there any events like job fairs, webinars, workshops, or training programs? If yes, list them.",
            "result": " Based on the provided text, it seems that there are no specific events mentioned related to job fairs, webinars, workshops, or training programs. However, some general information about the company and their participation in international events is given. The text mentions that Gustavo de Freitas, president of Grupo Advance, attended the largest supermarket trade show in the world called \"APAS\" held in S\u00e3o Paulo, Brazil. This event was organized by the Association Paulista of Supermarkets, which is recognized globally as the biggest supermarket convention currently.",
            "source": [
                {
                    "content": "en formar parte de \u00e9l\u201d \u201cActuar localmente Actuar Creemos en tomar acci\u00f3n para mejorar la perspectiva de futuro de los j\u00f3venes la realidad social y el futuro del pa\u00eds para todos que de eso se trata\u201d dice de Freitas acerca del programa Empujar",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "en formar parte de \u00e9l\u201d \u201cActuar localmente Actuar Creemos en tomar acci\u00f3n para mejorar la perspectiva de futuro de los j\u00f3venes la realidad social y el futuro del pa\u00eds para todos que de eso se trata\u201d dice de Freitas acerca del programa Empujar",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Nota publicada por Mch Shopper Marketing en ocasi\u00f3n de la participaci\u00f3n de Grupo Advance en APAS la convenci\u00f3n sobre Supermercadismo m\u00e1s grande del mundo llevada a cabo en San Pablo \u201cEl inter\u00e9s de los proveedores de POP por los temas que preocupan a sus clientes es cada vez mayor buscan soluciones m\u00e1s eficientes para sus clientes mirando m\u00e1s all\u00e1 de la escueta informaci\u00f3n que reciben en los briefs \u00a0En esta nota el testimonio y la lectura de un proveedor de POP sobre uno de los eventos supermercadistas m\u00e1s grandes del mundo\u201d Se llev\u00f3 a cabo en San Pablo Brasil el evento organizo por la Asociaci\u00f3n Paulista de Supermercados reconocido mundialmente como la mayor feria supermercadista de la actualidad \u00a0Gustavo de Freitas presidente de Grupo Advance junto a algunos de sus colaboradores estuvo all\u00ed durante los tres d\u00edas y fue hasta donde sabemos la \u00fanica empresa argentina proveedora de POP presente en este acontecimiento Mch \u2013\u00bfQue los motiv\u00f3 a asistir a un evento en cu\u00e1l los interesados",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Nota publicada por Mch Shopper Marketing en ocasi\u00f3n de la participaci\u00f3n de Grupo Advance en APAS la convenci\u00f3n sobre Supermercadismo m\u00e1s grande del mundo llevada a cabo en San Pablo \u201cEl inter\u00e9s de los proveedores de POP por los temas que preocupan a sus clientes es cada vez mayor buscan soluciones m\u00e1s eficientes para sus clientes mirando m\u00e1s all\u00e1 de la escueta informaci\u00f3n que reciben en los briefs \u00a0En esta nota el testimonio y la lectura de un proveedor de POP sobre uno de los eventos supermercadistas m\u00e1s grandes del mundo\u201d Se llev\u00f3 a cabo en San Pablo Brasil el evento organizo por la Asociaci\u00f3n Paulista de Supermercados reconocido mundialmente como la mayor feria supermercadista de la actualidad \u00a0Gustavo de Freitas presidente de Grupo Advance junto a algunos de sus colaboradores estuvo all\u00ed durante los tres d\u00edas y fue hasta donde sabemos la \u00fanica empresa argentina proveedora de POP presente en este acontecimiento Mch \u2013\u00bfQue los motiv\u00f3 a asistir a un evento en cu\u00e1l los interesados",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What employee or participant benefits are highlighted?",
            "result": " The passage mentions several employee and participant benefits related to the programs mentioned. Some key points include:\n\n1. Participation in \"Protagonistas de una Nueva Econom\u00eda\" (Apertura magazine) competition: This event likely provided employees with opportunities for professional development, networking, and recognition within their industry.\n2. Achieving B Corporation status: By becoming the first B Corp certified company in the Point of Purchase (POP) industry on the continent, this demonstrates the company's commitment to social and environmental responsibility. This benefit not only aligns with the values of the company but also provides potential advantages when attracting clients who prioritize sustainability and corporate social responsibility.\n3. Recognition from local government: The special distinction received by the company from its municipality recognizes its involvement in public-private partnership initiatives, which can boost employee morale and pride in working for a socially responsible organization.\n4. Winning international awards: The company's achievement in winning the Shop Global Award for the \"Bus Kit-Kat\" case for Nestl\u00e9 Argentina is a significant accomplishment that showcases the company's expertise and excellence in the field of POP marketing. This success can be seen as a source of pride for both employees and participants involved in the project. Additionally, it may help the company gain more visibility and credibility among clients and competitors.",
            "source": [
                {
                    "content": "desarrollo y los v\u00ednculos de la empresa con la comunidad en la que est\u00e1 inserta A trav\u00e9s de diferentes actividades las empresas se vinculan con el programa a trav\u00e9s de sus propios empleados formando as\u00ed una gran red de compromiso social Gustavo de Freitas CEO de Grupo Advance una de las empresas de POP m\u00e1s importantes del pa\u00eds manifiesta que su Empresa se ha integrado al programa porque encontr\u00f3 en \u00e9l una identificaci\u00f3n inmediata con sus valores y un canal de excelencia a trav\u00e9s del cual ampliar y profundizar las acciones de responsabilidad social empresaria en las que est\u00e1n comprometidos desde hace mucho tiempo Con el aporte econ\u00f3mico de sus empresas miembro y m\u00e1s de  voluntarios el programa Empujar cuenta con 6 sedes A cada una de las aulas asisten m\u00e1s de 20 j\u00f3venes provenientes de diversas escuelas p\u00fablicas cercanas al \u00e1rea donde se encuentra ubicada cada sede y las empresas que la sostienen Son los propios directivos y empleados de las empresas que forman parte del programa",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "desarrollo y los v\u00ednculos de la empresa con la comunidad en la que est\u00e1 inserta A trav\u00e9s de diferentes actividades las empresas se vinculan con el programa a trav\u00e9s de sus propios empleados formando as\u00ed una gran red de compromiso social Gustavo de Freitas CEO de Grupo Advance una de las empresas de POP m\u00e1s importantes del pa\u00eds manifiesta que su Empresa se ha integrado al programa porque encontr\u00f3 en \u00e9l una identificaci\u00f3n inmediata con sus valores y un canal de excelencia a trav\u00e9s del cual ampliar y profundizar las acciones de responsabilidad social empresaria en las que est\u00e1n comprometidos desde hace mucho tiempo Con el aporte econ\u00f3mico de sus empresas miembro y m\u00e1s de  voluntarios el programa Empujar cuenta con 6 sedes A cada una de las aulas asisten m\u00e1s de 20 j\u00f3venes provenientes de diversas escuelas p\u00fablicas cercanas al \u00e1rea donde se encuentra ubicada cada sede y las empresas que la sostienen Son los propios directivos y empleados de las empresas que forman parte del programa",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "hab\u00eda sido uno de los 6 finalistas del certamen \u201cProtagonistas de una Nueva Econom\u00eda\u201d organizado por la Revista Apertura Poco tiempo despu\u00e9s consigui\u00f3 calificar como B Corp convirti\u00e9ndose as\u00ed en la primera Empresa B Certificada de la industria del POP del Continente Por entonces recibi\u00f3 tambi\u00e9n una distinci\u00f3n especial del Municipio de San Mart\u00edn donde est\u00e1 radicada en reconocimiento a su participaci\u00f3n en programas de Inclusi\u00f3n de articulaci\u00f3n p\u00fablico-privada Por otro lado en el plano de su especialidad en marzo de este a\u00f1o en Chicago se convirti\u00f3 en la primera empresa argentina de POP ganar un Shop Global Award premio creado para reconocer a \u201clo mejor de lo mejor en el mundo entero\u201d y en el que s\u00f3lo compiten los casos que previamente ganaron un Oro en los POPAI Awards en algunos de los pa\u00edses participantes El premio lo recibi\u00f3 por el caso \u201cBus Kit-Kat\u201d para Nestl\u00e9 Argentina- Los Premios Pyme  se entregaron el 6 de junio pasado en el auditorio del Edificio Plaza Banco Galicia Se hab\u00edan",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "hab\u00eda sido uno de los 6 finalistas del certamen \u201cProtagonistas de una Nueva Econom\u00eda\u201d organizado por la Revista Apertura Poco tiempo despu\u00e9s consigui\u00f3 calificar como B Corp convirti\u00e9ndose as\u00ed en la primera Empresa B Certificada de la industria del POP del Continente Por entonces recibi\u00f3 tambi\u00e9n una distinci\u00f3n especial del Municipio de San Mart\u00edn donde est\u00e1 radicada en reconocimiento a su participaci\u00f3n en programas de Inclusi\u00f3n de articulaci\u00f3n p\u00fablico-privada Por otro lado en el plano de su especialidad en marzo de este a\u00f1o en Chicago se convirti\u00f3 en la primera empresa argentina de POP ganar un Shop Global Award premio creado para reconocer a \u201clo mejor de lo mejor en el mundo entero\u201d y en el que s\u00f3lo compiten los casos que previamente ganaron un Oro en los POPAI Awards en algunos de los pa\u00edses participantes El premio lo recibi\u00f3 por el caso \u201cBus Kit-Kat\u201d para Nestl\u00e9 Argentina- Los Premios Pyme  se entregaron el 6 de junio pasado en el auditorio del Edificio Plaza Banco Galicia Se hab\u00edan",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "Financials & Funding": [
        {
            "question": "What are the key takeaways from the most recent financial or earnings report?",
            "result": " Based on the provided information about Grupo Advance winning two awards - the Prize Pyme in the High Social and/or Environmental Impact Category and the Prize Pyme de Oro (Prize Pyme Gold) - it can be inferred that these recognitions highlight their commitment to social and environmental responsibility. The reports also mention that around one thousand small and medium-sized enterprises participated in the Prize Pyme this year. Overall, the key takeaways from the most recent financial or earnings report seem to emphasize the company's achievements in social and environmental sustainability, as well as its role in setting an example for other businesses within the industry.",
            "source": [
                {
                    "content": "El presente Informe de Sostenibilidad\u00a0refleja la gesti\u00f3n de impactos econ\u00f3micos\u00a0sociales y ambientales de Grupo Advance\u00a0durante  y el primer ejercicio de\u00a0reporte para nuestra organizaci\u00f3n La elaboraci\u00f3n de este Informe de\u00a0Sostenibilidad tom\u00f3 como referencia los\u00a0Est\u00e1ndares de Global Reporting Initiative\u00a0GRI y se desarroll\u00f3 a partir de un proceso\u00a0colaborativo donde participaron\u00a0activamente las diversas \u00e1reas de la\u00a0empresa que no s\u00f3lo permitieron relevar la\u00a0informaci\u00f3n pertinente para el informe sino\u00a0seguir reflexionando sobre el aporte de\u00a0valor que Grupo Advance junto al trabajo\u00a0en sinergia con stakeholders p\u00fablicos y\u00a0privados puede realizar al Desarrollo\u00a0Sostenible Con este Reporte de Sostenibilidad Grupo\u00a0Advance consolida su compromiso con el\u00a0di\u00e1logo y la transparencia fortaleciendo la\u00a0rendici\u00f3n de cuentas a todos sus grupos de\u00a0inter\u00e9s como as\u00ed tambi\u00e9n evaluar y mejorar\u00a0el camino emprendido",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "El presente Informe de Sostenibilidad\u00a0refleja la gesti\u00f3n de impactos econ\u00f3micos\u00a0sociales y ambientales de Grupo Advance\u00a0durante  y el primer ejercicio de\u00a0reporte para nuestra organizaci\u00f3n La elaboraci\u00f3n de este Informe de\u00a0Sostenibilidad tom\u00f3 como referencia los\u00a0Est\u00e1ndares de Global Reporting Initiative\u00a0GRI y se desarroll\u00f3 a partir de un proceso\u00a0colaborativo donde participaron\u00a0activamente las diversas \u00e1reas de la\u00a0empresa que no s\u00f3lo permitieron relevar la\u00a0informaci\u00f3n pertinente para el informe sino\u00a0seguir reflexionando sobre el aporte de\u00a0valor que Grupo Advance junto al trabajo\u00a0en sinergia con stakeholders p\u00fablicos y\u00a0privados puede realizar al Desarrollo\u00a0Sostenible Con este Reporte de Sostenibilidad Grupo\u00a0Advance consolida su compromiso con el\u00a0di\u00e1logo y la transparencia fortaleciendo la\u00a0rendici\u00f3n de cuentas a todos sus grupos de\u00a0inter\u00e9s como as\u00ed tambi\u00e9n evaluar y mejorar\u00a0el camino emprendido",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "El mi\u00e9rcoles 6 de junio pasado nuestra Empresa Grupo Advance gan\u00f3 el Premio Pyme Categor\u00eda Alto Impacto Social/Ambiental otorgado por Banco Galicia y Clar\u00edn y se consagr\u00f3 con el Premio Pyme de Oro \u00a0 Se hab\u00edan presentado alrededor de  Pymes Este premio otorgado por un jurado de excelencia representa un punto de inflexi\u00f3n no s\u00f3lo para la trayectoria de Grupo Advance sino tambi\u00e9n para toda la industria del POP que por primera vez ocupa un lugar diferencial dentro del mapa empresario de nuestro pa\u00eds Gustavo de Freitas fundador presidente y CEO de nuestra Empresa recibe emocionado el Premio Pyme de Oro  despu\u00e9s de haber recibido minutos antes el Premio Pyme  en la Categor\u00eda Alto Impacto Social y/o Ambiental \u00abTenemos que redefinir lo que es el \u00e9xito Una empresa es exitosa cuando incluye y cuando trabaja en sustentabilidad por el bien de las futuras generaciones La politica demostr\u00f3 que sola hasta ahora no pudo\u00a0Todos somos responsables\u00bb Este a\u00f1o se presentaron al Premio Pyme alrededor de mil",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "El mi\u00e9rcoles 6 de junio pasado nuestra Empresa Grupo Advance gan\u00f3 el Premio Pyme Categor\u00eda Alto Impacto Social/Ambiental otorgado por Banco Galicia y Clar\u00edn y se consagr\u00f3 con el Premio Pyme de Oro \u00a0 Se hab\u00edan presentado alrededor de  Pymes Este premio otorgado por un jurado de excelencia representa un punto de inflexi\u00f3n no s\u00f3lo para la trayectoria de Grupo Advance sino tambi\u00e9n para toda la industria del POP que por primera vez ocupa un lugar diferencial dentro del mapa empresario de nuestro pa\u00eds Gustavo de Freitas fundador presidente y CEO de nuestra Empresa recibe emocionado el Premio Pyme de Oro  despu\u00e9s de haber recibido minutos antes el Premio Pyme  en la Categor\u00eda Alto Impacto Social y/o Ambiental \u00abTenemos que redefinir lo que es el \u00e9xito Una empresa es exitosa cuando incluye y cuando trabaja en sustentabilidad por el bien de las futuras generaciones La politica demostr\u00f3 que sola hasta ahora no pudo\u00a0Todos somos responsables\u00bb Este a\u00f1o se presentaron al Premio Pyme alrededor de mil",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there any investor events or funding rounds? If yes then list them.",
            "result": " Based on the provided information, it seems that there are no specific investor events or funding rounds mentioned for Grupo Advance or Nestle Argentina. However, both companies might be involved in various industry-related events and conferences where they could potentially attract new investors or partnerships.",
            "source": [
                {
                    "content": "Awards en el McCormick Place de Chicago en marzo pasado Instante del anuncio de la premiaci\u00f3n para KitKat Bus desarrollado por Grupo Advance para Nestl\u00e9 Argentina Gustavo de Freitas CEO de nuestra Empresa junto a Leo van del Polder Shop Global Development Director en el momento de recibir el Premio",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Awards en el McCormick Place de Chicago en marzo pasado Instante del anuncio de la premiaci\u00f3n para KitKat Bus desarrollado por Grupo Advance para Nestl\u00e9 Argentina Gustavo de Freitas CEO de nuestra Empresa junto a Leo van del Polder Shop Global Development Director en el momento de recibir el Premio",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Nota publicada por Mch Shopper Marketing en ocasi\u00f3n de la participaci\u00f3n de Grupo Advance en APAS la convenci\u00f3n sobre Supermercadismo m\u00e1s grande del mundo llevada a cabo en San Pablo \u201cEl inter\u00e9s de los proveedores de POP por los temas que preocupan a sus clientes es cada vez mayor buscan soluciones m\u00e1s eficientes para sus clientes mirando m\u00e1s all\u00e1 de la escueta informaci\u00f3n que reciben en los briefs \u00a0En esta nota el testimonio y la lectura de un proveedor de POP sobre uno de los eventos supermercadistas m\u00e1s grandes del mundo\u201d Se llev\u00f3 a cabo en San Pablo Brasil el evento organizo por la Asociaci\u00f3n Paulista de Supermercados reconocido mundialmente como la mayor feria supermercadista de la actualidad \u00a0Gustavo de Freitas presidente de Grupo Advance junto a algunos de sus colaboradores estuvo all\u00ed durante los tres d\u00edas y fue hasta donde sabemos la \u00fanica empresa argentina proveedora de POP presente en este acontecimiento Mch \u2013\u00bfQue los motiv\u00f3 a asistir a un evento en cu\u00e1l los interesados",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Nota publicada por Mch Shopper Marketing en ocasi\u00f3n de la participaci\u00f3n de Grupo Advance en APAS la convenci\u00f3n sobre Supermercadismo m\u00e1s grande del mundo llevada a cabo en San Pablo \u201cEl inter\u00e9s de los proveedores de POP por los temas que preocupan a sus clientes es cada vez mayor buscan soluciones m\u00e1s eficientes para sus clientes mirando m\u00e1s all\u00e1 de la escueta informaci\u00f3n que reciben en los briefs \u00a0En esta nota el testimonio y la lectura de un proveedor de POP sobre uno de los eventos supermercadistas m\u00e1s grandes del mundo\u201d Se llev\u00f3 a cabo en San Pablo Brasil el evento organizo por la Asociaci\u00f3n Paulista de Supermercados reconocido mundialmente como la mayor feria supermercadista de la actualidad \u00a0Gustavo de Freitas presidente de Grupo Advance junto a algunos de sus colaboradores estuvo all\u00ed durante los tres d\u00edas y fue hasta donde sabemos la \u00fanica empresa argentina proveedora de POP presente en este acontecimiento Mch \u2013\u00bfQue los motiv\u00f3 a asistir a un evento en cu\u00e1l los interesados",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What financial or funding goals have been set for the next period?",
            "result": " Based on the provided information, there are no specific mentions about financial or funding goals being set for the next period. However, it is mentioned that Grupo Advance has achieved several recognitions and awards in various categories such as social impact and environmental responsibility. These achievements suggest that the company might be focusing on maintaining its strong performance in these areas during the next period.",
            "source": [
                {
                    "content": "Awards en el McCormick Place de Chicago en marzo pasado Instante del anuncio de la premiaci\u00f3n para KitKat Bus desarrollado por Grupo Advance para Nestl\u00e9 Argentina Gustavo de Freitas CEO de nuestra Empresa junto a Leo van del Polder Shop Global Development Director en el momento de recibir el Premio",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Awards en el McCormick Place de Chicago en marzo pasado Instante del anuncio de la premiaci\u00f3n para KitKat Bus desarrollado por Grupo Advance para Nestl\u00e9 Argentina Gustavo de Freitas CEO de nuestra Empresa junto a Leo van del Polder Shop Global Development Director en el momento de recibir el Premio",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "trabaja en sustentabilidad por el bien de las futuras generaciones La politica demostr\u00f3 que sola hasta ahora no pudo\u00a0Todos somos responsables\u00bb Este a\u00f1o se presentaron al Premio Pyme alrededor de mil empresas Despu\u00e9s de un arduo proceso de evaluaci\u00f3n llevado a cabio por jurado acad\u00e9mico de la Universidad de San Andr\u00e9s s\u00f3lo 12 finalistas tres por cada categor\u00eda llegaron a la instancia en la que el 6 de junio pasado expusieron sus casos frente a un Jurado de Honor Ese mismo d\u00eda al final de la tarde se conocieron los cuatro ganadores Silkey Belatrix Software Astillero Regnicoli y Grupo Advance y entre ellos el Premio de Oro  Este premio fue el broche de oro de un a\u00f1o con una sucesi\u00f3n creciente de varios reconocimientos y logros En materia de Impacto Social y Ambiental A fines de  Grupo Advance hab\u00eda sido uno de los 6 finalistas del certamen \u201cProtagonistas de una Nueva Econom\u00eda\u201d organizado por la Revista Apertura Poco tiempo despu\u00e9s consigui\u00f3 calificar como B Corp convirti\u00e9ndose as\u00ed en la",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "trabaja en sustentabilidad por el bien de las futuras generaciones La politica demostr\u00f3 que sola hasta ahora no pudo\u00a0Todos somos responsables\u00bb Este a\u00f1o se presentaron al Premio Pyme alrededor de mil empresas Despu\u00e9s de un arduo proceso de evaluaci\u00f3n llevado a cabio por jurado acad\u00e9mico de la Universidad de San Andr\u00e9s s\u00f3lo 12 finalistas tres por cada categor\u00eda llegaron a la instancia en la que el 6 de junio pasado expusieron sus casos frente a un Jurado de Honor Ese mismo d\u00eda al final de la tarde se conocieron los cuatro ganadores Silkey Belatrix Software Astillero Regnicoli y Grupo Advance y entre ellos el Premio de Oro  Este premio fue el broche de oro de un a\u00f1o con una sucesi\u00f3n creciente de varios reconocimientos y logros En materia de Impacto Social y Ambiental A fines de  Grupo Advance hab\u00eda sido uno de los 6 finalistas del certamen \u201cProtagonistas de una Nueva Econom\u00eda\u201d organizado por la Revista Apertura Poco tiempo despu\u00e9s consigui\u00f3 calificar como B Corp convirti\u00e9ndose as\u00ed en la",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "Research & Innovation": [
        {
            "question": "What are the latest publications, research findings, or introduced technologies?",
            "result": " Based on the provided information about different companies and their recent activities, it is difficult to pinpoint specific publications, research findings, or introduced technologies for each company. However, we can provide some general insights into the industries they operate in. For example, Open 25 has been expanding its presence in various cities across Argentina. Jevi, another retail chain, has adopted a heavy metal-inspired design for its stores. The Ucranian-Argentinean entrepreneur Alexander Evterev leads Jevi with fourteen stores located in Palermo and Belgrano. Additionally, Grupo Advance has published its first sustainability report, which follows GRI standards and was developed through a collaborative process involving multiple departments within the organization. This report reflects the company's efforts towards economic, social, and environmental sustainability during  and serves as a foundation for future reporting.",
            "source": [
                {
                    "content": "de producci\u00f3n\u201d Open 25 La cadena de los hermanos Damiani hoy es el claro l\u00edder del negocio a nivel nacional con m\u00e1s de  quioscos en Buenos Aires y otra docena de ciudades y una presencia muy destacada en el microcentro y los aeropuertos Kiomax La cadena liderada por Fernando Ibarrola naci\u00f3 hace 21 a\u00f1os con un local en el subte y hoy cuenta con 75 sucursales de las cuales 17 est\u00e1n bajo tierra Su pr\u00f3ximo paso es el lanzamiento de franquicias para ir al interior El jevi El ucraniano-argentino Alexander Evterev lidera esta cadena que naci\u00f3 hace cuatro a\u00f1os y hoy cuenta con catorce locales repartidos en Palermo y Belgrano con una est\u00e9tica deudora del heavy metal  La cadena que pertenece a los empresarios Diego Varas Daniel Albinati y Germ\u00e1n Finochietti acaba de ganar un contrato para desplazar a Open 25 de la estrat\u00e9gica terminal del ferrocarril Mitre en Retiro",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "de producci\u00f3n\u201d Open 25 La cadena de los hermanos Damiani hoy es el claro l\u00edder del negocio a nivel nacional con m\u00e1s de  quioscos en Buenos Aires y otra docena de ciudades y una presencia muy destacada en el microcentro y los aeropuertos Kiomax La cadena liderada por Fernando Ibarrola naci\u00f3 hace 21 a\u00f1os con un local en el subte y hoy cuenta con 75 sucursales de las cuales 17 est\u00e1n bajo tierra Su pr\u00f3ximo paso es el lanzamiento de franquicias para ir al interior El jevi El ucraniano-argentino Alexander Evterev lidera esta cadena que naci\u00f3 hace cuatro a\u00f1os y hoy cuenta con catorce locales repartidos en Palermo y Belgrano con una est\u00e9tica deudora del heavy metal  La cadena que pertenece a los empresarios Diego Varas Daniel Albinati y Germ\u00e1n Finochietti acaba de ganar un contrato para desplazar a Open 25 de la estrat\u00e9gica terminal del ferrocarril Mitre en Retiro",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "El presente Informe de Sostenibilidad\u00a0refleja la gesti\u00f3n de impactos econ\u00f3micos\u00a0sociales y ambientales de Grupo Advance\u00a0durante  y el primer ejercicio de\u00a0reporte para nuestra organizaci\u00f3n La elaboraci\u00f3n de este Informe de\u00a0Sostenibilidad tom\u00f3 como referencia los\u00a0Est\u00e1ndares de Global Reporting Initiative\u00a0GRI y se desarroll\u00f3 a partir de un proceso\u00a0colaborativo donde participaron\u00a0activamente las diversas \u00e1reas de la\u00a0empresa que no s\u00f3lo permitieron relevar la\u00a0informaci\u00f3n pertinente para el informe sino\u00a0seguir reflexionando sobre el aporte de\u00a0valor que Grupo Advance junto al trabajo\u00a0en sinergia con stakeholders p\u00fablicos y\u00a0privados puede realizar al Desarrollo\u00a0Sostenible Con este Reporte de Sostenibilidad Grupo\u00a0Advance consolida su compromiso con el\u00a0di\u00e1logo y la transparencia fortaleciendo la\u00a0rendici\u00f3n de cuentas a todos sus grupos de\u00a0inter\u00e9s como as\u00ed tambi\u00e9n evaluar y mejorar\u00a0el camino emprendido",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "El presente Informe de Sostenibilidad\u00a0refleja la gesti\u00f3n de impactos econ\u00f3micos\u00a0sociales y ambientales de Grupo Advance\u00a0durante  y el primer ejercicio de\u00a0reporte para nuestra organizaci\u00f3n La elaboraci\u00f3n de este Informe de\u00a0Sostenibilidad tom\u00f3 como referencia los\u00a0Est\u00e1ndares de Global Reporting Initiative\u00a0GRI y se desarroll\u00f3 a partir de un proceso\u00a0colaborativo donde participaron\u00a0activamente las diversas \u00e1reas de la\u00a0empresa que no s\u00f3lo permitieron relevar la\u00a0informaci\u00f3n pertinente para el informe sino\u00a0seguir reflexionando sobre el aporte de\u00a0valor que Grupo Advance junto al trabajo\u00a0en sinergia con stakeholders p\u00fablicos y\u00a0privados puede realizar al Desarrollo\u00a0Sostenible Con este Reporte de Sostenibilidad Grupo\u00a0Advance consolida su compromiso con el\u00a0di\u00e1logo y la transparencia fortaleciendo la\u00a0rendici\u00f3n de cuentas a todos sus grupos de\u00a0inter\u00e9s como as\u00ed tambi\u00e9n evaluar y mejorar\u00a0el camino emprendido",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there any ongoing or upcoming research projects or innovation initiatives? If yes then list them",
            "result": " Based on the provided information, it seems that Grupo Advance has been involved in several notable achievements and recognitions this year. However, there is no direct mention of ongoing or upcoming research projects or innovation initiatives within their company. It would be helpful if more details were available about the nature of their work and any specific projects they are currently working on.",
            "source": [
                {
                    "content": "trabaja en sustentabilidad por el bien de las futuras generaciones La politica demostr\u00f3 que sola hasta ahora no pudo\u00a0Todos somos responsables\u00bb Este a\u00f1o se presentaron al Premio Pyme alrededor de mil empresas Despu\u00e9s de un arduo proceso de evaluaci\u00f3n llevado a cabio por jurado acad\u00e9mico de la Universidad de San Andr\u00e9s s\u00f3lo 12 finalistas tres por cada categor\u00eda llegaron a la instancia en la que el 6 de junio pasado expusieron sus casos frente a un Jurado de Honor Ese mismo d\u00eda al final de la tarde se conocieron los cuatro ganadores Silkey Belatrix Software Astillero Regnicoli y Grupo Advance y entre ellos el Premio de Oro  Este premio fue el broche de oro de un a\u00f1o con una sucesi\u00f3n creciente de varios reconocimientos y logros En materia de Impacto Social y Ambiental A fines de  Grupo Advance hab\u00eda sido uno de los 6 finalistas del certamen \u201cProtagonistas de una Nueva Econom\u00eda\u201d organizado por la Revista Apertura Poco tiempo despu\u00e9s consigui\u00f3 calificar como B Corp convirti\u00e9ndose as\u00ed en la",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "trabaja en sustentabilidad por el bien de las futuras generaciones La politica demostr\u00f3 que sola hasta ahora no pudo\u00a0Todos somos responsables\u00bb Este a\u00f1o se presentaron al Premio Pyme alrededor de mil empresas Despu\u00e9s de un arduo proceso de evaluaci\u00f3n llevado a cabio por jurado acad\u00e9mico de la Universidad de San Andr\u00e9s s\u00f3lo 12 finalistas tres por cada categor\u00eda llegaron a la instancia en la que el 6 de junio pasado expusieron sus casos frente a un Jurado de Honor Ese mismo d\u00eda al final de la tarde se conocieron los cuatro ganadores Silkey Belatrix Software Astillero Regnicoli y Grupo Advance y entre ellos el Premio de Oro  Este premio fue el broche de oro de un a\u00f1o con una sucesi\u00f3n creciente de varios reconocimientos y logros En materia de Impacto Social y Ambiental A fines de  Grupo Advance hab\u00eda sido uno de los 6 finalistas del certamen \u201cProtagonistas de una Nueva Econom\u00eda\u201d organizado por la Revista Apertura Poco tiempo despu\u00e9s consigui\u00f3 calificar como B Corp convirti\u00e9ndose as\u00ed en la",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Awards en el McCormick Place de Chicago en marzo pasado Instante del anuncio de la premiaci\u00f3n para KitKat Bus desarrollado por Grupo Advance para Nestl\u00e9 Argentina Gustavo de Freitas CEO de nuestra Empresa junto a Leo van del Polder Shop Global Development Director en el momento de recibir el Premio",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Awards en el McCormick Place de Chicago en marzo pasado Instante del anuncio de la premiaci\u00f3n para KitKat Bus desarrollado por Grupo Advance para Nestl\u00e9 Argentina Gustavo de Freitas CEO de nuestra Empresa junto a Leo van del Polder Shop Global Development Director en el momento de recibir el Premio",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What research grants or innovation awards have been recently distributed?",
            "result": " I cannot provide specific information about recent research grants or innovation awards without further context or details. However, based on the provided text, it seems like there are several notable achievements and recognitions for Grupo Advance in the field of retail design and development. These include international and national awards for their work with Nestl\u00e9 Argentina on the \"KitKat Bus\" project, as well as multiple local and global recognition for another successful exhibit called \"Isla After Eight.\"",
            "source": [
                {
                    "content": "Awards en el McCormick Place de Chicago en marzo pasado Instante del anuncio de la premiaci\u00f3n para KitKat Bus desarrollado por Grupo Advance para Nestl\u00e9 Argentina Gustavo de Freitas CEO de nuestra Empresa junto a Leo van del Polder Shop Global Development Director en el momento de recibir el Premio",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Awards en el McCormick Place de Chicago en marzo pasado Instante del anuncio de la premiaci\u00f3n para KitKat Bus desarrollado por Grupo Advance para Nestl\u00e9 Argentina Gustavo de Freitas CEO de nuestra Empresa junto a Leo van del Polder Shop Global Development Director en el momento de recibir el Premio",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Es un orgullo para Grupo Advance recibir estos reconocimientos Internacionales y Nacionales El exhibidor Isla After Eight\u00a0 dise\u00f1ado desarrollado y producido para Nestl\u00e9 obtuvo m\u00faltiples reconocimientos  En el Certamen de POPAI SHOP Argentina  obtuvo los premios Y adem\u00e1s con el reconocimiento de haber obtenido el PREMIO GRAND PRIX por ser la pieza m\u00e1s votada de todo el certamen Adem\u00e1s internacionalmente este exhibidor tambi\u00e9n logr\u00f3 posicionarse\u00a0por encima los est\u00e1ndares globales del POP  al obtener el PREMIO a la MEJOR PIEZA A NIVEL MUNDIAL en el Certamen POPAI Global Awards",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Es un orgullo para Grupo Advance recibir estos reconocimientos Internacionales y Nacionales El exhibidor Isla After Eight\u00a0 dise\u00f1ado desarrollado y producido para Nestl\u00e9 obtuvo m\u00faltiples reconocimientos  En el Certamen de POPAI SHOP Argentina  obtuvo los premios Y adem\u00e1s con el reconocimiento de haber obtenido el PREMIO GRAND PRIX por ser la pieza m\u00e1s votada de todo el certamen Adem\u00e1s internacionalmente este exhibidor tambi\u00e9n logr\u00f3 posicionarse\u00a0por encima los est\u00e1ndares globales del POP  al obtener el PREMIO a la MEJOR PIEZA A NIVEL MUNDIAL en el Certamen POPAI Global Awards",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "Collaboration & Partnerships": [
        {
            "question": "What organizations, institutions, or entities is the organization collaborating with?",
            "result": " The organization is collaborating with various companies and foundations such as Bonafide Fundation Siemens, San Up, Alfavinil Industries Maya, Amesud Textil, among others. Additionally, they have signed a convention with the municipality of San Martin, which involves strong commitment towards achieving circular economy goals.",
            "source": [
                {
                    "content": "desarrollo y los v\u00ednculos de la empresa con la comunidad en la que est\u00e1 inserta A trav\u00e9s de diferentes actividades las empresas se vinculan con el programa a trav\u00e9s de sus propios empleados formando as\u00ed una gran red de compromiso social Gustavo de Freitas CEO de Grupo Advance una de las empresas de POP m\u00e1s importantes del pa\u00eds manifiesta que su Empresa se ha integrado al programa porque encontr\u00f3 en \u00e9l una identificaci\u00f3n inmediata con sus valores y un canal de excelencia a trav\u00e9s del cual ampliar y profundizar las acciones de responsabilidad social empresaria en las que est\u00e1n comprometidos desde hace mucho tiempo Con el aporte econ\u00f3mico de sus empresas miembro y m\u00e1s de  voluntarios el programa Empujar cuenta con 6 sedes A cada una de las aulas asisten m\u00e1s de 20 j\u00f3venes provenientes de diversas escuelas p\u00fablicas cercanas al \u00e1rea donde se encuentra ubicada cada sede y las empresas que la sostienen Son los propios directivos y empleados de las empresas que forman parte del programa",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "desarrollo y los v\u00ednculos de la empresa con la comunidad en la que est\u00e1 inserta A trav\u00e9s de diferentes actividades las empresas se vinculan con el programa a trav\u00e9s de sus propios empleados formando as\u00ed una gran red de compromiso social Gustavo de Freitas CEO de Grupo Advance una de las empresas de POP m\u00e1s importantes del pa\u00eds manifiesta que su Empresa se ha integrado al programa porque encontr\u00f3 en \u00e9l una identificaci\u00f3n inmediata con sus valores y un canal de excelencia a trav\u00e9s del cual ampliar y profundizar las acciones de responsabilidad social empresaria en las que est\u00e1n comprometidos desde hace mucho tiempo Con el aporte econ\u00f3mico de sus empresas miembro y m\u00e1s de  voluntarios el programa Empujar cuenta con 6 sedes A cada una de las aulas asisten m\u00e1s de 20 j\u00f3venes provenientes de diversas escuelas p\u00fablicas cercanas al \u00e1rea donde se encuentra ubicada cada sede y las empresas que la sostienen Son los propios directivos y empleados de las empresas que forman parte del programa",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "a diario Al trabajo que desde hace tiempo venimos realizando en\u00a0este \u00e1mbito en forma de autogesti\u00f3n en materia ambiental y social adhiriendo a protocolos de organizaciones intermedias Nuestra Empresa\u00a0sum\u00f3 recientemente\u00a0su apoyo\u00a0a las iniciativas ambientales del Municipio sum\u00e1ndose\u00a0al programa de reciclado\u00a0\u00abSan Mart\u00edn Recupera\u00bb en el que ya participaban compa\u00f1\u00edas como Bonafide Fundaci\u00f3n Siemens San Up Alfavinil Industrias Maya y Amesud Textil entre otras El\u00a0trabajo integrado de articulaci\u00f3n de diferentes \u00e1reas fue\u00a0decisivo en el inter\u00e9s de nuestra Empresa por suscribir este\u00a0Convenio con el Municipio de San Mart\u00edn que implica un compromiso\u00a0fuerte y ambicioso en nuestro objetivo de conseguir el\u00a0c\u00edrculo virtuoso de la sustentabilidad tal como la conciben los grandes l\u00edderes del mundo corporativo actual\u00a0 hoy la sustentabilidad es ambiental y es social y la relaci\u00f3n entre ambas es indisoluble Adem\u00e1s de los compromisos contractuales e institucionales\u00a0tenemos\u00a0el compromiso de hacer\u00a0p\u00fablico",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "a diario Al trabajo que desde hace tiempo venimos realizando en\u00a0este \u00e1mbito en forma de autogesti\u00f3n en materia ambiental y social adhiriendo a protocolos de organizaciones intermedias Nuestra Empresa\u00a0sum\u00f3 recientemente\u00a0su apoyo\u00a0a las iniciativas ambientales del Municipio sum\u00e1ndose\u00a0al programa de reciclado\u00a0\u00abSan Mart\u00edn Recupera\u00bb en el que ya participaban compa\u00f1\u00edas como Bonafide Fundaci\u00f3n Siemens San Up Alfavinil Industrias Maya y Amesud Textil entre otras El\u00a0trabajo integrado de articulaci\u00f3n de diferentes \u00e1reas fue\u00a0decisivo en el inter\u00e9s de nuestra Empresa por suscribir este\u00a0Convenio con el Municipio de San Mart\u00edn que implica un compromiso\u00a0fuerte y ambicioso en nuestro objetivo de conseguir el\u00a0c\u00edrculo virtuoso de la sustentabilidad tal como la conciben los grandes l\u00edderes del mundo corporativo actual\u00a0 hoy la sustentabilidad es ambiental y es social y la relaci\u00f3n entre ambas es indisoluble Adem\u00e1s de los compromisos contractuales e institucionales\u00a0tenemos\u00a0el compromiso de hacer\u00a0p\u00fablico",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there any joint events, projects, or initiatives? If yes then list them.",
            "result": " Yes, there are several joint events, projects, and initiatives involving companies within the Programa Empujar network. Some examples include:\n\n1. Joint workshops and seminars: Companies collaborate on various workshops and seminars focused on topics such as entrepreneurship, leadership, and personal development for young people attending the program. These events bring together employees from different member companies to share their expertise and experiences with the youth participants.\n2. Community service projects: The program encourages companies to engage in community service projects alongside the young people they mentor. This provides opportunities for both the youth and company employees to give back to their local communities while fostering a sense of camaraderie among the group.\n3. Innovation challenges: Member companies sometimes participate in innovation challenges where they collaborate with other companies and program stakeholders to develop new ideas and solutions related to education, sustainability, and social impact. These challenges provide a platform for cross-company collaboration and learning.\n4. Networking events: Periodically, the program organizes networking events where members can connect with one another, exchange ideas, and explore potential partnerships or collaborations. These events help strengthen relationships within the program and facilitate knowledge sharing across companies.",
            "source": [
                {
                    "content": "desarrollo y los v\u00ednculos de la empresa con la comunidad en la que est\u00e1 inserta A trav\u00e9s de diferentes actividades las empresas se vinculan con el programa a trav\u00e9s de sus propios empleados formando as\u00ed una gran red de compromiso social Gustavo de Freitas CEO de Grupo Advance una de las empresas de POP m\u00e1s importantes del pa\u00eds manifiesta que su Empresa se ha integrado al programa porque encontr\u00f3 en \u00e9l una identificaci\u00f3n inmediata con sus valores y un canal de excelencia a trav\u00e9s del cual ampliar y profundizar las acciones de responsabilidad social empresaria en las que est\u00e1n comprometidos desde hace mucho tiempo Con el aporte econ\u00f3mico de sus empresas miembro y m\u00e1s de  voluntarios el programa Empujar cuenta con 6 sedes A cada una de las aulas asisten m\u00e1s de 20 j\u00f3venes provenientes de diversas escuelas p\u00fablicas cercanas al \u00e1rea donde se encuentra ubicada cada sede y las empresas que la sostienen Son los propios directivos y empleados de las empresas que forman parte del programa",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "desarrollo y los v\u00ednculos de la empresa con la comunidad en la que est\u00e1 inserta A trav\u00e9s de diferentes actividades las empresas se vinculan con el programa a trav\u00e9s de sus propios empleados formando as\u00ed una gran red de compromiso social Gustavo de Freitas CEO de Grupo Advance una de las empresas de POP m\u00e1s importantes del pa\u00eds manifiesta que su Empresa se ha integrado al programa porque encontr\u00f3 en \u00e9l una identificaci\u00f3n inmediata con sus valores y un canal de excelencia a trav\u00e9s del cual ampliar y profundizar las acciones de responsabilidad social empresaria en las que est\u00e1n comprometidos desde hace mucho tiempo Con el aporte econ\u00f3mico de sus empresas miembro y m\u00e1s de  voluntarios el programa Empujar cuenta con 6 sedes A cada una de las aulas asisten m\u00e1s de 20 j\u00f3venes provenientes de diversas escuelas p\u00fablicas cercanas al \u00e1rea donde se encuentra ubicada cada sede y las empresas que la sostienen Son los propios directivos y empleados de las empresas que forman parte del programa",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "trabaja en sustentabilidad por el bien de las futuras generaciones La politica demostr\u00f3 que sola hasta ahora no pudo\u00a0Todos somos responsables\u00bb Este a\u00f1o se presentaron al Premio Pyme alrededor de mil empresas Despu\u00e9s de un arduo proceso de evaluaci\u00f3n llevado a cabio por jurado acad\u00e9mico de la Universidad de San Andr\u00e9s s\u00f3lo 12 finalistas tres por cada categor\u00eda llegaron a la instancia en la que el 6 de junio pasado expusieron sus casos frente a un Jurado de Honor Ese mismo d\u00eda al final de la tarde se conocieron los cuatro ganadores Silkey Belatrix Software Astillero Regnicoli y Grupo Advance y entre ellos el Premio de Oro  Este premio fue el broche de oro de un a\u00f1o con una sucesi\u00f3n creciente de varios reconocimientos y logros En materia de Impacto Social y Ambiental A fines de  Grupo Advance hab\u00eda sido uno de los 6 finalistas del certamen \u201cProtagonistas de una Nueva Econom\u00eda\u201d organizado por la Revista Apertura Poco tiempo despu\u00e9s consigui\u00f3 calificar como B Corp convirti\u00e9ndose as\u00ed en la",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "trabaja en sustentabilidad por el bien de las futuras generaciones La politica demostr\u00f3 que sola hasta ahora no pudo\u00a0Todos somos responsables\u00bb Este a\u00f1o se presentaron al Premio Pyme alrededor de mil empresas Despu\u00e9s de un arduo proceso de evaluaci\u00f3n llevado a cabio por jurado acad\u00e9mico de la Universidad de San Andr\u00e9s s\u00f3lo 12 finalistas tres por cada categor\u00eda llegaron a la instancia en la que el 6 de junio pasado expusieron sus casos frente a un Jurado de Honor Ese mismo d\u00eda al final de la tarde se conocieron los cuatro ganadores Silkey Belatrix Software Astillero Regnicoli y Grupo Advance y entre ellos el Premio de Oro  Este premio fue el broche de oro de un a\u00f1o con una sucesi\u00f3n creciente de varios reconocimientos y logros En materia de Impacto Social y Ambiental A fines de  Grupo Advance hab\u00eda sido uno de los 6 finalistas del certamen \u201cProtagonistas de una Nueva Econom\u00eda\u201d organizado por la Revista Apertura Poco tiempo despu\u00e9s consigui\u00f3 calificar como B Corp convirti\u00e9ndose as\u00ed en la",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What are the mutual objectives and outcomes expected from these collaborations?",
            "result": " The mutual objectives and outcomes expected from these collaborations involve aligning business practices with international development goals such as the United Nations' Agenda 203 and the 17 Sustainable Development Goals (SDGs). By joining the Pacto Global initiative, Grupo Advance commits to adopting sustainable policies, contributing to their clients' value chains as responsible providers, and ensuring internal reforms for long-term success. Additionally, by promoting environmental responsibility among its clients, Grupo Advance contributes to achieving the SDGs related to climate action, clean water and sanitation, affordable and clean energy, life below water, life on land, and partnerships for the goals. Overall, both parties aim to create a more sustainable future through collaboration and shared commitment to global development goals.",
            "source": [
                {
                    "content": "Tenemos un fuerte compromiso y plan de acci\u00f3n alineado con la agenda global de desarrollo sostenible El Pacto Global es una iniciativa\u00a0internacional de responsabilidad social y\u00a0ambiental por medio de la cual empresas\u00a0instituciones educativas y organizaciones\u00a0de la sociedad civil se comprometen a\u00a0cumplir diez principios para proteger los\u00a0derechos humanos garantizar los\u00a0mejores est\u00e1ndares laborales preservar el\u00a0medio ambiente y luchar contra la\u00a0corrupci\u00f3n En  nos sumamos al Pacto Global\u00a0convirti\u00e9ndonos en la primera empresa\u00a0del rubro en adherir a esta iniciativa El\u00a0Pacto nos compromete a trabajar para\u00a0adoptar pol\u00edticas sostenibles y a contribuir\u00a0a la cadena de valor de nuestros clientes\u00a0como un proveedor responsable adem\u00e1s\u00a0de alinear nuestra actividad conforme a la\u00a0Agenda  y a los 17 Objetivos de\u00a0Desarrollo Sostenible",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Tenemos un fuerte compromiso y plan de acci\u00f3n alineado con la agenda global de desarrollo sostenible El Pacto Global es una iniciativa\u00a0internacional de responsabilidad social y\u00a0ambiental por medio de la cual empresas\u00a0instituciones educativas y organizaciones\u00a0de la sociedad civil se comprometen a\u00a0cumplir diez principios para proteger los\u00a0derechos humanos garantizar los\u00a0mejores est\u00e1ndares laborales preservar el\u00a0medio ambiente y luchar contra la\u00a0corrupci\u00f3n En  nos sumamos al Pacto Global\u00a0convirti\u00e9ndonos en la primera empresa\u00a0del rubro en adherir a esta iniciativa El\u00a0Pacto nos compromete a trabajar para\u00a0adoptar pol\u00edticas sostenibles y a contribuir\u00a0a la cadena de valor de nuestros clientes\u00a0como un proveedor responsable adem\u00e1s\u00a0de alinear nuestra actividad conforme a la\u00a0Agenda  y a los 17 Objetivos de\u00a0Desarrollo Sostenible",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "de las empresas es probablemente la \u00fanica garant\u00eda de que sobrevivir\u00e1n en el largo plazo A tal punto han llegado los cambios incorporados y nuestra reformulaci\u00f3n interna que podemos afirmar con orgullo que todo lo que hoy produce Grupo Advance es sustentable Desde Grupo Advance estamos convencidos que una empresa no es responsable s\u00f3lo de lo que vende sino y principalmente de lo que compra y la mayor\u00eda de las veces \u00e9sa es su primera y principal acci\u00f3n concreta en la cadena de responsabilidad ambiental Por eso estamos convencidos que todos nuestros clientes son protagonistas de este cambio que estamos proponiendo",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "de las empresas es probablemente la \u00fanica garant\u00eda de que sobrevivir\u00e1n en el largo plazo A tal punto han llegado los cambios incorporados y nuestra reformulaci\u00f3n interna que podemos afirmar con orgullo que todo lo que hoy produce Grupo Advance es sustentable Desde Grupo Advance estamos convencidos que una empresa no es responsable s\u00f3lo de lo que vende sino y principalmente de lo que compra y la mayor\u00eda de las veces \u00e9sa es su primera y principal acci\u00f3n concreta en la cadena de responsabilidad ambiental Por eso estamos convencidos que todos nuestros clientes son protagonistas de este cambio que estamos proponiendo",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "wordpress",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        }
    ]
}