{
    "Sustainability & Environmental Practices": [
        {
            "question": "What sustainable or environmental practices have been implemented?",
            "result": " Based on the provided information, C\u00f3mo Inclusiva has taken steps towards achieving zero carbon emissions by signing a commitment for the year. Their first action in this regard was establishing an alliance with Milpuj La Heredad, which is dedicated to preserving the biodiversity of dry forest ecosystems in the Amazon region of Peru. As a certified company in each project, they generate a positive triple impact on economic, social, and environmental aspects. The B Corporation aspires to be the best company for the world, not only for itself. To learn more about the B Corp certification, visit the specified link.",
            "source": [
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there any events or initiatives focused on environmental conservation? If yet then list 10 such events.",
            "result": " Based on the provided text, it seems that C\u00f3mo Inclusiva has signed a commitment for zero carbon emissions by the year 2 and their first action towards achieving this goal is their partnership with Milpuj La Heredad in Peru. The area designated for conservation of dry forest biodiversity in the Amazon region of Peru. They are proud to be a certified B Corporation in each project, generating a triple positive economic, social, and environmental impact. The B Corp aspires to become the best company for the world, not only for the world. To find more information about the B Corp certification, please visit the link provided.\n\nThere isn't any specific mention of other events or initiatives related to environmental conservation within the given text. However, based on the values and goals expressed by C\u00f3mo Inclusiva, they seem to prioritize sustainability and environmental responsibility in their operations.",
            "source": [
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What environmental impact metrics are reported?",
            "result": " The text mentions three positive impacts generated by the company in each project: economic, social, and environmental. These impact metrics are related to the overall sustainability performance of the company. By achieving certification as a B Corporation in every project, they demonstrate their commitment to creating shared value for both business and society.",
            "source": [
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "Corporate Responsibility & Commitments": [
        {
            "question": "Has the organization made any public commitments to social or corporate responsibility?",
            "result": " Based on the provided information, it seems that C\u00f3mo Inclusiva has not explicitly mentioned any public commitments related to social or corporate responsibility in their text. However, they have shown dedication towards environmental sustainability by signing a zero-emission carbon pledge for the year and implementing conservation efforts through their partnership with Milpuj La Heredad in Peru. This demonstrates a focus on responsible business practices.",
            "source": [
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there annual or quarterly reports detailing these commitments? If yes, then summarize.",
            "result": " Based on the provided information, it seems that C\u00f3mo Inclusiva does not provide annual or quarterly reports specifically detailing their zero-emission commitments and partnerships with organizations like Milpuj La Heredad. However, they do mention being committed to becoming a certified B Corporation in each project, which generates a positive triple impact on economic, social, and environmental aspects. The company aspires to be the best company for the world and beyond. While there may not be specific reports addressing their zero-emission commitments, the overall mission and goals of the company are clearly communicated through various channels such as their website and social media platforms.",
            "source": [
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What community or social events have been organized to fulfill these commitments?",
            "result": " Based on the provided information, there is no mention of any specific community or social events being organized to fulfill any commitments related to the new legislation, the second round of elections, or Pedro Castillo's campaign promises. The text focuses primarily on Castillo's background as a teacher and folk dancer (rondero) and how those roles helped him connect with a vulnerable and emerging rural sector in Peru according to the co-founder and director of the consultancy Inclusiva.",
            "source": [
                {
                    "content": "Nuevo marco legal se ver\u00e1 en sesi\u00f3n descentralizada del Parlamento Nacional que se realizar\u00e1 en la regi\u00f3n Cajamarca \u00bfC\u00f3mo Pedro Castillo logr\u00f3 llegar a segunda vuelta Sus roles de maestro campesino y rondero fueron fundamentales para conectar con un segmento rural vulnerable y emergente del Per\u00fa seg\u00fan la cofundadora y directora de la consultora Inclusiva",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Nuevo marco legal se ver\u00e1 en sesi\u00f3n descentralizada del Parlamento Nacional que se realizar\u00e1 en la regi\u00f3n Cajamarca \u00bfC\u00f3mo Pedro Castillo logr\u00f3 llegar a segunda vuelta Sus roles de maestro campesino y rondero fueron fundamentales para conectar con un segmento rural vulnerable y emergente del Per\u00fa seg\u00fan la cofundadora y directora de la consultora Inclusiva",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Nuevo marco legal se ver\u00e1 en sesi\u00f3n descentralizada del Parlamento Nacional que se realizar\u00e1 en la regi\u00f3n Cajamarca \u00bfC\u00f3mo Pedro Castillo logr\u00f3 llegar a segunda vuelta Sus roles de maestro campesino y rondero fueron fundamentales para conectar con un segmento rural vulnerable y emergente del Per\u00fa seg\u00fan la cofundadora y directora de la consultora Inclusiva",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Nuevo marco legal se ver\u00e1 en sesi\u00f3n descentralizada del Parlamento Nacional que se realizar\u00e1 en la regi\u00f3n Cajamarca \u00bfC\u00f3mo Pedro Castillo logr\u00f3 llegar a segunda vuelta Sus roles de maestro campesino y rondero fueron fundamentales para conectar con un segmento rural vulnerable y emergente del Per\u00fa seg\u00fan la cofundadora y directora de la consultora Inclusiva",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "Commerce & Products": [
        {
            "question": "What products, services, or technologies are available?",
            "result": " Based on the provided information, it is not explicitly mentioned which specific products, services, or technologies are offered by C\u00f3mo Inclusiva. However, we can infer some general aspects about their offerings from the text. They mention being part of a commitment to achieve zero carbon emissions by 205 and having implemented an alliance with Milpuj La Heredad in Peru for conservation purposes. This suggests that they might be involved in environmental protection initiatives. Additionally, they emphasize that through their projects, they generate a positive triple impact on the economy, society, and environment. Therefore, it can be assumed that they provide goods or services related to sustainability, eco-friendliness, and social responsibility.",
            "source": [
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there any promotional events, expos, or sales for these offerings? If yes, list them.",
            "result": " Based on the provided information, it is not explicitly mentioned if there are any promotional events, expos, or sales related to C\u00f3mo Inclusiva's zero-emission commitment and their partnership with Milpuj La Heredad. However, it can be inferred that they might organize such events in order to raise awareness about their efforts towards environmental conservation and sustainability. It would be helpful to visit their website or contact them directly to get more information about potential promotional events or sales related to their offerings.",
            "source": [
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What are the key partnerships or collaborations related to commerce?",
            "result": " Based on the provided information, C\u00f3mo Inclusiva has established a significant partnership with Milpuj La Heredad in Peru. This collaboration is focused on conservation efforts within the region of Amazonas, specifically targeting the preservation of dry forest ecosystems. By working together, both parties aim to contribute to the global effort of reducing carbon emissions and promoting sustainable practices. Additionally, this partnership highlights the company's commitment to environmental stewardship and their aspiration to become the best company for the world.",
            "source": [
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "Employment & Opportunities": [
        {
            "question": "What employment or educational opportunities are currently available?",
            "result": " Based on the provided information, it is not directly mentioned about any specific employment or educational opportunities in relation to the new legislation being discussed during the session in the region of Cajamarca. However, as the discussion revolves around rural issues and vulnerable segments of society, there might be potential job openings or training programs related to agriculture, community development, or social services for those interested in working with rural communities. Additionally, students or professionals who want to specialize in topics such as rural policy, sustainable development, or indigenous rights may find relevant educational opportunities within universities, research institutions, or professional organizations operating in Peru.",
            "source": [
                {
                    "content": "Nuevo marco legal se ver\u00e1 en sesi\u00f3n descentralizada del Parlamento Nacional que se realizar\u00e1 en la regi\u00f3n Cajamarca \u00bfC\u00f3mo Pedro Castillo logr\u00f3 llegar a segunda vuelta Sus roles de maestro campesino y rondero fueron fundamentales para conectar con un segmento rural vulnerable y emergente del Per\u00fa seg\u00fan la cofundadora y directora de la consultora Inclusiva",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Nuevo marco legal se ver\u00e1 en sesi\u00f3n descentralizada del Parlamento Nacional que se realizar\u00e1 en la regi\u00f3n Cajamarca \u00bfC\u00f3mo Pedro Castillo logr\u00f3 llegar a segunda vuelta Sus roles de maestro campesino y rondero fueron fundamentales para conectar con un segmento rural vulnerable y emergente del Per\u00fa seg\u00fan la cofundadora y directora de la consultora Inclusiva",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Nuevo marco legal se ver\u00e1 en sesi\u00f3n descentralizada del Parlamento Nacional que se realizar\u00e1 en la regi\u00f3n Cajamarca \u00bfC\u00f3mo Pedro Castillo logr\u00f3 llegar a segunda vuelta Sus roles de maestro campesino y rondero fueron fundamentales para conectar con un segmento rural vulnerable y emergente del Per\u00fa seg\u00fan la cofundadora y directora de la consultora Inclusiva",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Nuevo marco legal se ver\u00e1 en sesi\u00f3n descentralizada del Parlamento Nacional que se realizar\u00e1 en la regi\u00f3n Cajamarca \u00bfC\u00f3mo Pedro Castillo logr\u00f3 llegar a segunda vuelta Sus roles de maestro campesino y rondero fueron fundamentales para conectar con un segmento rural vulnerable y emergente del Per\u00fa seg\u00fan la cofundadora y directora de la consultora Inclusiva",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there any events like job fairs, webinars, workshops, or training programs? If yes, list them.",
            "result": " Based on the provided information, it is not explicitly mentioned if there are any specific events such as job fairs, webinars, workshops, or training programs related to the new legislation being discussed in the session. However, considering the importance of connecting with a vulnerable and emerging rural segment in Peru, it can be assumed that some form of outreach activities might take place alongside the parliamentary session. It would be helpful to check official sources for updates on potential events related to the new legislation.",
            "source": [
                {
                    "content": "Nuevo marco legal se ver\u00e1 en sesi\u00f3n descentralizada del Parlamento Nacional que se realizar\u00e1 en la regi\u00f3n Cajamarca \u00bfC\u00f3mo Pedro Castillo logr\u00f3 llegar a segunda vuelta Sus roles de maestro campesino y rondero fueron fundamentales para conectar con un segmento rural vulnerable y emergente del Per\u00fa seg\u00fan la cofundadora y directora de la consultora Inclusiva",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Nuevo marco legal se ver\u00e1 en sesi\u00f3n descentralizada del Parlamento Nacional que se realizar\u00e1 en la regi\u00f3n Cajamarca \u00bfC\u00f3mo Pedro Castillo logr\u00f3 llegar a segunda vuelta Sus roles de maestro campesino y rondero fueron fundamentales para conectar con un segmento rural vulnerable y emergente del Per\u00fa seg\u00fan la cofundadora y directora de la consultora Inclusiva",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Nuevo marco legal se ver\u00e1 en sesi\u00f3n descentralizada del Parlamento Nacional que se realizar\u00e1 en la regi\u00f3n Cajamarca \u00bfC\u00f3mo Pedro Castillo logr\u00f3 llegar a segunda vuelta Sus roles de maestro campesino y rondero fueron fundamentales para conectar con un segmento rural vulnerable y emergente del Per\u00fa seg\u00fan la cofundadora y directora de la consultora Inclusiva",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Nuevo marco legal se ver\u00e1 en sesi\u00f3n descentralizada del Parlamento Nacional que se realizar\u00e1 en la regi\u00f3n Cajamarca \u00bfC\u00f3mo Pedro Castillo logr\u00f3 llegar a segunda vuelta Sus roles de maestro campesino y rondero fueron fundamentales para conectar con un segmento rural vulnerable y emergente del Per\u00fa seg\u00fan la cofundadora y directora de la consultora Inclusiva",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What employee or participant benefits are highlighted?",
            "result": " The passage does not explicitly mention any specific employee or participant benefits that were highlighted during the process leading to Pedro Castillo reaching the second round of the Peruvian presidential election. However, it is possible that some benefits related to education, community engagement, and political representation for marginalized groups may have been emphasized as part of Castillo's campaign strategy.",
            "source": [
                {
                    "content": "Nuevo marco legal se ver\u00e1 en sesi\u00f3n descentralizada del Parlamento Nacional que se realizar\u00e1 en la regi\u00f3n Cajamarca \u00bfC\u00f3mo Pedro Castillo logr\u00f3 llegar a segunda vuelta Sus roles de maestro campesino y rondero fueron fundamentales para conectar con un segmento rural vulnerable y emergente del Per\u00fa seg\u00fan la cofundadora y directora de la consultora Inclusiva",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Nuevo marco legal se ver\u00e1 en sesi\u00f3n descentralizada del Parlamento Nacional que se realizar\u00e1 en la regi\u00f3n Cajamarca \u00bfC\u00f3mo Pedro Castillo logr\u00f3 llegar a segunda vuelta Sus roles de maestro campesino y rondero fueron fundamentales para conectar con un segmento rural vulnerable y emergente del Per\u00fa seg\u00fan la cofundadora y directora de la consultora Inclusiva",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Nuevo marco legal se ver\u00e1 en sesi\u00f3n descentralizada del Parlamento Nacional que se realizar\u00e1 en la regi\u00f3n Cajamarca \u00bfC\u00f3mo Pedro Castillo logr\u00f3 llegar a segunda vuelta Sus roles de maestro campesino y rondero fueron fundamentales para conectar con un segmento rural vulnerable y emergente del Per\u00fa seg\u00fan la cofundadora y directora de la consultora Inclusiva",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Nuevo marco legal se ver\u00e1 en sesi\u00f3n descentralizada del Parlamento Nacional que se realizar\u00e1 en la regi\u00f3n Cajamarca \u00bfC\u00f3mo Pedro Castillo logr\u00f3 llegar a segunda vuelta Sus roles de maestro campesino y rondero fueron fundamentales para conectar con un segmento rural vulnerable y emergente del Per\u00fa seg\u00fan la cofundadora y directora de la consultora Inclusiva",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "Financials & Funding": [
        {
            "question": "What are the key takeaways from the most recent financial or earnings report?",
            "result": " Based on the provided text, it seems that C\u00f3mo Inclusiva has made significant strides towards achieving their environmental goals by signing a commitment for zero carbon emissions and implementing this goal through their partnership with Milpuj La Heredad in Peru. This collaboration is focused on preserving the biodiversity of dry forest ecosystems in the Amazon region. As a result of these efforts, C\u00f3mo Inclusiva has become a certified B Corporation in each project they undertake. These projects generate a positive triple impact on the economy, society, and environment. The company aspires to be the best company in the world, not only locally. To learn more about the B Corp certification, please visit the provided link.",
            "source": [
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there any investor events or funding rounds? If yes then list them.",
            "result": " Based on the provided information about C\u00f3mo Inclusiva, it does not mention any specific investor events or funding rounds. However, they do emphasize their commitment to zero carbon emissions by 203 and their partnership with Milpuj La Heredad in Peru for conservation efforts. The company is also proudly mentioned as a certified B Corporation in each project, which generates a triple positive impact on economic, social, and environmental aspects. Overall, while there isn't any direct mention of investor events or funding rounds, the company seems focused on sustainability and making a positive impact in various areas.",
            "source": [
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What financial or funding goals have been set for the next period?",
            "result": " Based on the provided information, there is no mention of specific financial or funding goals for the next period. However, it can be inferred that C\u00f3mo Inclusiva is committed to achieving carbon neutrality by 203 and has already taken steps towards this goal, such as their partnership with Milpuj La Heredad in Peru. Additionally, they aim to become the best company for the world while having a positive economic, social, and environmental impact through their projects.",
            "source": [
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "Research & Innovation": [
        {
            "question": "What are the latest publications, research findings, or introduced technologies?",
            "result": " I am not aware of any specific publication, research finding, or introduced technology related to your query. However, if you provide more information about the topic or field you are interested in, I can try to help you with relevant updates and developments.",
            "source": [
                {
                    "content": "Estudios etnogr\u00e1ficos del d\u00eda a d\u00eda de la BdP presencial y/o digital Estudios cuantitativos sobre perfiles tendencias y validaciones en la BdP",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Estudios etnogr\u00e1ficos del d\u00eda a d\u00eda de la BdP presencial y/o digital Estudios cuantitativos sobre perfiles tendencias y validaciones en la BdP",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Estudios etnogr\u00e1ficos del d\u00eda a d\u00eda de la BdP presencial y/o digital Estudios cuantitativos sobre perfiles tendencias y validaciones en la BdP",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Estudios etnogr\u00e1ficos del d\u00eda a d\u00eda de la BdP presencial y/o digital Estudios cuantitativos sobre perfiles tendencias y validaciones en la BdP",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there any ongoing or upcoming research projects or innovation initiatives? If yes then list them",
            "result": " Based on the provided information, it seems that C\u00f3mo Inclusiva has already implemented their first action towards achieving zero carbon emissions by partnering with Milpuj La Heredad in Peru. However, there is no mention of any specific ongoing or upcoming research projects or innovation initiatives related to climate change mitigation or sustainability efforts. The text primarily focuses on the company's commitment to zero emissions and its achievement of being a B-certified company in each project, which generates a positive triple impact on economy, society, and environment.",
            "source": [
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What research grants or innovation awards have been recently distributed?",
            "result": " Based on the provided information, it is not clear which specific research grants or innovation awards are being referred to in the text. The text mentions C\u00f3mo Inclusiva signing a commitment for zero carbon emissions by 203 and their first action towards achieving this goal was establishing an alliance with Milpuj La Heredad, a region dedicated to preserving the biodiversity of dry forest ecosystems in the Amazon basin of Peru. However, there is no mention of any recent distribution of research grants or innovation awards within this context.",
            "source": [
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "Collaboration & Partnerships": [
        {
            "question": "What organizations, institutions, or entities is the organization collaborating with?",
            "result": " Based on the provided information, it seems that there are no specific organizations, institutions, or entities mentioned as being collaborated with by the consultancy firm \"Inclusiva\". The text primarily focuses on discussing the role of Pedro Castillo in his political campaign and how his background as a teacher and a rope maker helped him connect with a vulnerable and emerging rural segment in Peru.",
            "source": [
                {
                    "content": "Nuevo marco legal se ver\u00e1 en sesi\u00f3n descentralizada del Parlamento Nacional que se realizar\u00e1 en la regi\u00f3n Cajamarca \u00bfC\u00f3mo Pedro Castillo logr\u00f3 llegar a segunda vuelta Sus roles de maestro campesino y rondero fueron fundamentales para conectar con un segmento rural vulnerable y emergente del Per\u00fa seg\u00fan la cofundadora y directora de la consultora Inclusiva",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Nuevo marco legal se ver\u00e1 en sesi\u00f3n descentralizada del Parlamento Nacional que se realizar\u00e1 en la regi\u00f3n Cajamarca \u00bfC\u00f3mo Pedro Castillo logr\u00f3 llegar a segunda vuelta Sus roles de maestro campesino y rondero fueron fundamentales para conectar con un segmento rural vulnerable y emergente del Per\u00fa seg\u00fan la cofundadora y directora de la consultora Inclusiva",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Nuevo marco legal se ver\u00e1 en sesi\u00f3n descentralizada del Parlamento Nacional que se realizar\u00e1 en la regi\u00f3n Cajamarca \u00bfC\u00f3mo Pedro Castillo logr\u00f3 llegar a segunda vuelta Sus roles de maestro campesino y rondero fueron fundamentales para conectar con un segmento rural vulnerable y emergente del Per\u00fa seg\u00fan la cofundadora y directora de la consultora Inclusiva",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Nuevo marco legal se ver\u00e1 en sesi\u00f3n descentralizada del Parlamento Nacional que se realizar\u00e1 en la regi\u00f3n Cajamarca \u00bfC\u00f3mo Pedro Castillo logr\u00f3 llegar a segunda vuelta Sus roles de maestro campesino y rondero fueron fundamentales para conectar con un segmento rural vulnerable y emergente del Per\u00fa seg\u00fan la cofundadora y directora de la consultora Inclusiva",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there any joint events, projects, or initiatives? If yes then list them.",
            "result": " Based on the provided information, it is not explicitly mentioned if there are any joint events, projects, or initiatives between Pedro Castillo and his roles as a maestro campesino (farmer teacher) and rondero (traditional horseman). However, we can infer that these roles have played a significant role in connecting with the vulnerable and emerging rural segment of Peru through the work of the cofounder and director of the consultancy firm Inclusiva. The consultancy firm might be involved in various initiatives related to agriculture, education, and community development in the region, which could potentially involve Pedro Castillo due to his background and expertise.",
            "source": [
                {
                    "content": "Nuevo marco legal se ver\u00e1 en sesi\u00f3n descentralizada del Parlamento Nacional que se realizar\u00e1 en la regi\u00f3n Cajamarca \u00bfC\u00f3mo Pedro Castillo logr\u00f3 llegar a segunda vuelta Sus roles de maestro campesino y rondero fueron fundamentales para conectar con un segmento rural vulnerable y emergente del Per\u00fa seg\u00fan la cofundadora y directora de la consultora Inclusiva",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Nuevo marco legal se ver\u00e1 en sesi\u00f3n descentralizada del Parlamento Nacional que se realizar\u00e1 en la regi\u00f3n Cajamarca \u00bfC\u00f3mo Pedro Castillo logr\u00f3 llegar a segunda vuelta Sus roles de maestro campesino y rondero fueron fundamentales para conectar con un segmento rural vulnerable y emergente del Per\u00fa seg\u00fan la cofundadora y directora de la consultora Inclusiva",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Nuevo marco legal se ver\u00e1 en sesi\u00f3n descentralizada del Parlamento Nacional que se realizar\u00e1 en la regi\u00f3n Cajamarca \u00bfC\u00f3mo Pedro Castillo logr\u00f3 llegar a segunda vuelta Sus roles de maestro campesino y rondero fueron fundamentales para conectar con un segmento rural vulnerable y emergente del Per\u00fa seg\u00fan la cofundadora y directora de la consultora Inclusiva",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Nuevo marco legal se ver\u00e1 en sesi\u00f3n descentralizada del Parlamento Nacional que se realizar\u00e1 en la regi\u00f3n Cajamarca \u00bfC\u00f3mo Pedro Castillo logr\u00f3 llegar a segunda vuelta Sus roles de maestro campesino y rondero fueron fundamentales para conectar con un segmento rural vulnerable y emergente del Per\u00fa seg\u00fan la cofundadora y directora de la consultora Inclusiva",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What are the mutual objectives and outcomes expected from these collaborations?",
            "result": " The mutual objective and outcome expected from these collaborations is to achieve carbon neutrality by the year 2 for C\u00f3mo Inclusiva. To accomplish this goal, they have formed partnerships with organizations like Milpuj La Heredad in Peru. These collaborations aim to conserve the biodiversity of dry forest ecosystems in the Amazon region while also generating positive economic, social, and environmental impacts through their projects. As a result of being a certified B Corporation in each project, C\u00f3mo Inclusiva strives to become the best company for the world and not only for the world. By entering the provided link, readers can learn more about the B Corp certification process and its significance.",
            "source": [
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "C\u00f3mo Inclusiva hemos firmado un compromiso cero emisiones de carbono para el  y la primera acci\u00f3n que implementamos para ello es nuestra alianza con Milpuj La Heredad zona destinada a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad de los bosques secos de la regi\u00f3n Amazonas en Per\u00fa \u00a1Estamos orgullosas de ser una empresa B certificada en cada proyecto generamos un triple impacto positivo econ\u00f3mico social y ambiental La Empresa B aspira a ser la mejor empresa para el mundo y no solo del mundo Si quieres saber m\u00e1s sobre el Certificaci\u00f3n B entra aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "sistemab",
                            "linkedin"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        }
    ]
}