{
    "Sustainability & Environmental Practices": [
        {
            "question": "What sustainable or environmental practices have been implemented?",
            "result": " Based on the provided text, there are several sustainable and environmental practices that have been implemented by LUM. These include:\n\n1. Encouraging managers to use public transportation or cycling instead of driving cars for business trips. This helps reduce greenhouse gas emissions from company travel.\n2. Measuring and monitoring carbon emissions related to growth in the organization. By doing so, they can make informed decisions about setting limits or even abandoning overly \"gluttonous\" projects.\n3. Implementing easy-to-use ratio calculations to track progress on reducing carbon emissions. Examples given include calculating emissions per day of each manager's mission and comparing those emissions to the company's revenue.\n4. Realizing that increased carbon emissions resulting from organizational growth need to be addressed through strategic decision making.\n5. Introducing a carbon calculator for each manager during every mission. This allows managers to become aware of their own carbon emissions and take steps to regulate them, such as using more public transportation or cycling.\n6. Engaging with both internal and external stakeholders (clients) to discuss ways to minimize the most carbon-emitting missions.\n7. Planning for future improvements by setting targets based on current carbon emissions data.\n8. Identifying innovative solutions to address high-carbon-emission missions with clients.\n9. Integrating all relevant parties into the company's journey towards improvement, fostering collaboration and idea sharing.\n10. Conducting regular voluntary carbon audits to continuously monitor and improve the company's efforts towards reducing its carbon footprint.",
            "source": [
                {
                    "content": "et le scope 3 les d\u00e9placements des managers chez les clients La tr\u00e8s bonne surprise sur ce poste est que les managers de LUM sensibilis\u00e9s depuis longtemps \u00e0 la RSE par notre engagement et les formations que nous leur avons dispens\u00e9es prennent autant le train ou le m\u00e9tro que la voiture M\u00eame pour les missions en r\u00e9gions C\u2019est pour une vraie satisfaction de le mesurer concr\u00e8tement A partir de ce bilan nous pouvons maintenant \u00e9tablir des ratios faciles \u00e0 utiliser pour rendre compte au quotidien de nos \u00e9missions Par exemple nous connaissons d\u00e9sormais les ratios \u00ab \u00e9mission de CO2/jours de mission \u00bb et \u00ab \u00e9mission de CO2/euro de Chiffre d\u2019affaires \u00bb Ce sont des indicateurs tr\u00e8s importants \u00e0 mettre en place pour mesurer nos progr\u00e8s futurs Nous avons aussi pris la mesure de l\u2019augmentation des \u00e9missions de CO2 li\u00e9e \u00e0 la croissance de l\u2019entreprise Cela nous permet de faire des choix \u00e9clair\u00e9s en mati\u00e8re de strat\u00e9gie de croissance pour fixer les limites voire renoncer \u00e0 certains projets \u00ab\u00a0trop",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "obligatoires CRA un calculateur carbone pour chaque manager sur chaque mission Ce calculateur permettra aux managers de se rendre compte de leurs \u00e9missions Ils pourront ainsi autor\u00e9guler leurs \u00e9missions prendre le train ou le v\u00e9lo plus souvent par exemple et contribuer ainsi \u00e0 l\u2019effort commun Cela nous permettra aussi de r\u00e9fl\u00e9chir avec les managers et les clients des missions les plus \u00e9mettrices de CO2 \u00e0 de nouvelles fa\u00e7ons d\u2019intervenir\u2026 en favorisant ainsi l\u2019innovation\u00a0 C\u2019est un moyen \u00e9galement d\u2019impliquer chaque partie prenante dans notre trajectoire d\u2019am\u00e9lioration et d\u2019offrir la possibilit\u00e9 \u00e0 chacun de proposer des initiatives en ce sens Ce Bilan Carbone\u00ae est donc un point de d\u00e9part concret pour faire mieux  Il est essentiel pour sortir du flou et int\u00e9grer plus facilement des actions \u00e0 impact positif dans la strat\u00e9gie de d\u00e9veloppement Un grand merci \u00e0 Yohann qui au-del\u00e0 d\u2019avoir conduit ce bilan comme un chef a partag\u00e9 beaucoup d\u2019informations passionnantes sur la d\u00e9carbonation et",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "de CO2 li\u00e9e \u00e0 la croissance de l\u2019entreprise Cela nous permet de faire des choix \u00e9clair\u00e9s en mati\u00e8re de strat\u00e9gie de croissance pour fixer les limites voire renoncer \u00e0 certains projets \u00ab\u00a0trop gourmands\u00a0\u00bb Enfin Yohann nous a sugg\u00e9r\u00e9 un plan d\u2019am\u00e9lioration afin d\u2019agir sur les postes les plus \u00e9metteurs et nous a propos\u00e9 des id\u00e9es enthousiasmantes pour continuer \u00e0 d\u00e9carboner efficacement Dans ce plan il y a des actions pour am\u00e9liorer la mesure pour nous pr\u00e9parer au prochain Bilan Carbone\u00ae volontaire que LUM fera et des actions pour r\u00e9duire les \u00e9missions \u00e0 venir Ces indicateurs et ces id\u00e9es nous permettent d\u2019int\u00e9grer imm\u00e9diatement des processus de d\u00e9carbonations auxquels nous n\u2019avion pas pens\u00e9 dans la strat\u00e9gie de d\u00e9veloppement de LUM Transition Par exemple\u00a0 ajouter dans les comptes rendus d\u2019activit\u00e9 obligatoires CRA un calculateur carbone pour chaque manager sur chaque mission Ce calculateur permettra aux managers de se rendre compte de leurs \u00e9missions Ils pourront ainsi autor\u00e9guler leurs",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "M\u00eame si 67 des fran\u00e7ais avouent ne pas la conna\u00eetre vous avez s\u00fbrement entendu parler de la RSE Responsabilit\u00e9 Soci\u00e9tale de l\u2019Entreprise Comme on le sait elle consiste \u00e0 \u201cprendre en compte et am\u00e9liorer les impacts des activit\u00e9s des acteurs \u00e9conomiques dans les domaines du social de l\u2019environnemental et de l\u2019\u00e9conomique vis-\u00e0-vis de leurs parties prenantes et dans les territoires o\u00f9 ils sont implant\u00e9s\u201d Ce qui vaut d\u2019ailleurs pour n\u2019importe quelle organisation et pas seulement l\u2019entreprise Mais si elle peut s\u2019appliquer dans toutes les organisations\u00a0y a-t-il\u00a0une RSE \u00ab\u00a0diff\u00e9rente\u00a0\u00bb par fonction \u00a0C\u2019est \u00e0 dire une pour les RH une autre pour les Achats ou les Op\u00e9rations\u00a0 Y aurait-il\u00a0une RSE diff\u00e9rente par secteur d\u2019activit\u00e9 \u00a0Par exemple qui diff\u00e8rerait entre le secteur Agroalimentaire celui du Num\u00e9rique ou du Transport  Ou encore\u00a0une RSE diff\u00e9rente en fonction de la taille de l\u2019entreprise \u00a0Et pour finir l\u2019approche\u00a0RSE diff\u00e8re-t-elle dans le cadre d\u2019une mission de Management de Transition  On",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there any events or initiatives focused on environmental conservation? If yet then list 10 such events.",
            "result": " I cannot provide a specific list of 10 events or initiatives focused on environmental conservation as it would require extensive research and updates. However, I can mention some well-known events and organizations related to environmental conservation. Some examples include:\n\n1. United Nations Climate Change Conferences (COP)\n2. World Wildlife Fund (WWF)\n3. Greenpeace\n4. Earth Day (April 2nd)\n5. The Global Environment Facility (GEF)\n6. The Intergovernmental Panel on Climate Change (IPCC)\n7. The Convention on Biological Diversity (CBD)\n8. The Paris Agreement\n9. The Bonn Challenge\n10. The United Nations Framework Convention on Climate Change (UNFCCC)",
            "source": [
                {
                    "content": "et le scope 3 les d\u00e9placements des managers chez les clients La tr\u00e8s bonne surprise sur ce poste est que les managers de LUM sensibilis\u00e9s depuis longtemps \u00e0 la RSE par notre engagement et les formations que nous leur avons dispens\u00e9es prennent autant le train ou le m\u00e9tro que la voiture M\u00eame pour les missions en r\u00e9gions C\u2019est pour une vraie satisfaction de le mesurer concr\u00e8tement A partir de ce bilan nous pouvons maintenant \u00e9tablir des ratios faciles \u00e0 utiliser pour rendre compte au quotidien de nos \u00e9missions Par exemple nous connaissons d\u00e9sormais les ratios \u00ab \u00e9mission de CO2/jours de mission \u00bb et \u00ab \u00e9mission de CO2/euro de Chiffre d\u2019affaires \u00bb Ce sont des indicateurs tr\u00e8s importants \u00e0 mettre en place pour mesurer nos progr\u00e8s futurs Nous avons aussi pris la mesure de l\u2019augmentation des \u00e9missions de CO2 li\u00e9e \u00e0 la croissance de l\u2019entreprise Cela nous permet de faire des choix \u00e9clair\u00e9s en mati\u00e8re de strat\u00e9gie de croissance pour fixer les limites voire renoncer \u00e0 certains projets \u00ab\u00a0trop",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Elles ne doivent pas \u00eatre confondues avec les approches th\u00e9matiques\u00a0que la Communaut\u00e9 Lucie  propose \u00e9galement telles que  D\u2019autres organismes comme L\u2019AFNOR proposent \u00e9galement des labels sectoriels engag\u00e9 responsable On peut citer aussi les initiatives encourag\u00e9es \u00e0 titre exp\u00e9rimental pour l\u2019instant par la plate-forme RSE- France Strat\u00e9gie\u00a0parmi lesquelles Au-del\u00e0 des labellisations d\u2019autres acteurs se sont donn\u00e9 pour mission de promouvoir les approches sectorielles RSE Le\u00a0MEDEF conjointement \u00e0 l\u2019ORSE\u00a0Observatoire de la RSE a publi\u00e9 un\u00a0guide des initiatives sectorielles\u00a0via les F\u00e9d\u00e9rations Enfin chez les financiers donc\u00a0ISR\u00a0et\u00a0ESG\u00a0plut\u00f4t que RSE on peut citer par exemple les approches sectorielles du\u00a0Cr\u00e9dit Agricole\u00a0\u00e9nergie immobilier mines et m\u00e9taux transports\u2026 ou\u00a0BNP Paribas\u00a0d\u00e9fense et s\u00e9curit\u00e9 \u00e9nergie agriculture\u2026 Des fonds d\u2019investissements responsables ou \u00ab \u00e0 impact \u00bb privil\u00e9gient par exemple l\u2019innovation dans le domaine de l\u2019\u00e9co-responsabilit\u00e9 ou de l\u2019Intelligence Artificielle",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Les Dirigeantes et Dirigeants de Transition de l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me LUM sont tous des Managers de Transition professionnels Nous nous en assurons par l\u2019application d\u2019un processus strict de qualification de leurs candidatures sur la base de leurs exp\u00e9riences de direction et de leurs missions r\u00e9alis\u00e9es Au sein de cet \u00e9cosyst\u00e8me un cercle est encore plus qualifi\u00e9  celui des membres de la Communaut\u00e9 LUM Campus Au del\u00e0 du processus de s\u00e9lection \u00e9voqu\u00e9 ci-dessus ils ne rejoignent la communaut\u00e9 qu\u2019apr\u00e8s un entretien de cooptation r\u00e9alis\u00e9 par leurs pairs qui vise \u00e0 confirmer non seulement leurs expertises et exp\u00e9riences mais aussi leurs aptitudes interpersonnelles essentielles au bon exercice du m\u00e9tier de Manager de Transition Fondateur ou mandat\u00e9 le ou la Directeur G\u00e9n\u00e9ral doit poss\u00e9der la vision \u00e0 long terme des enjeux le leadership pour obtenir la collaboration de l\u2019ensemble de l\u2019entreprise ainsi qu\u2019une visibilit\u00e9 totale de l\u2019ensemble des fonctions qui la constitue Au-del\u00e0 de la d\u00e9termination des",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "M\u00eame si 67 des fran\u00e7ais avouent ne pas la conna\u00eetre vous avez s\u00fbrement entendu parler de la RSE Responsabilit\u00e9 Soci\u00e9tale de l\u2019Entreprise Comme on le sait elle consiste \u00e0 \u201cprendre en compte et am\u00e9liorer les impacts des activit\u00e9s des acteurs \u00e9conomiques dans les domaines du social de l\u2019environnemental et de l\u2019\u00e9conomique vis-\u00e0-vis de leurs parties prenantes et dans les territoires o\u00f9 ils sont implant\u00e9s\u201d Ce qui vaut d\u2019ailleurs pour n\u2019importe quelle organisation et pas seulement l\u2019entreprise Mais si elle peut s\u2019appliquer dans toutes les organisations\u00a0y a-t-il\u00a0une RSE \u00ab\u00a0diff\u00e9rente\u00a0\u00bb par fonction \u00a0C\u2019est \u00e0 dire une pour les RH une autre pour les Achats ou les Op\u00e9rations\u00a0 Y aurait-il\u00a0une RSE diff\u00e9rente par secteur d\u2019activit\u00e9 \u00a0Par exemple qui diff\u00e8rerait entre le secteur Agroalimentaire celui du Num\u00e9rique ou du Transport  Ou encore\u00a0une RSE diff\u00e9rente en fonction de la taille de l\u2019entreprise \u00a0Et pour finir l\u2019approche\u00a0RSE diff\u00e8re-t-elle dans le cadre d\u2019une mission de Management de Transition  On",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What environmental impact metrics are reported?",
            "result": " Based on the provided text, several environmental impact metrics are mentioned and will be reported in the future. These include \"\u00e9mission de CO2/jour de mission\" and \"\u00e9mission de CO2/euro de CA\" (CO2 emissions per day of mission and per euro of revenue). The company also measures the increase in carbon dioxide emissions due to their business growth. Additionally, they discuss setting easy-to-use ratios for daily monitoring of emissions, such as \"\u00e9mission de CO2/jours de mission\" and \"\u00e9mission de CO2/euro de CA\". By establishing these ratios, the company can track its progress towards reducing its environmental impact.",
            "source": [
                {
                    "content": "et le scope 3 les d\u00e9placements des managers chez les clients La tr\u00e8s bonne surprise sur ce poste est que les managers de LUM sensibilis\u00e9s depuis longtemps \u00e0 la RSE par notre engagement et les formations que nous leur avons dispens\u00e9es prennent autant le train ou le m\u00e9tro que la voiture M\u00eame pour les missions en r\u00e9gions C\u2019est pour une vraie satisfaction de le mesurer concr\u00e8tement A partir de ce bilan nous pouvons maintenant \u00e9tablir des ratios faciles \u00e0 utiliser pour rendre compte au quotidien de nos \u00e9missions Par exemple nous connaissons d\u00e9sormais les ratios \u00ab \u00e9mission de CO2/jours de mission \u00bb et \u00ab \u00e9mission de CO2/euro de Chiffre d\u2019affaires \u00bb Ce sont des indicateurs tr\u00e8s importants \u00e0 mettre en place pour mesurer nos progr\u00e8s futurs Nous avons aussi pris la mesure de l\u2019augmentation des \u00e9missions de CO2 li\u00e9e \u00e0 la croissance de l\u2019entreprise Cela nous permet de faire des choix \u00e9clair\u00e9s en mati\u00e8re de strat\u00e9gie de croissance pour fixer les limites voire renoncer \u00e0 certains projets \u00ab\u00a0trop",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "obligatoires CRA un calculateur carbone pour chaque manager sur chaque mission Ce calculateur permettra aux managers de se rendre compte de leurs \u00e9missions Ils pourront ainsi autor\u00e9guler leurs \u00e9missions prendre le train ou le v\u00e9lo plus souvent par exemple et contribuer ainsi \u00e0 l\u2019effort commun Cela nous permettra aussi de r\u00e9fl\u00e9chir avec les managers et les clients des missions les plus \u00e9mettrices de CO2 \u00e0 de nouvelles fa\u00e7ons d\u2019intervenir\u2026 en favorisant ainsi l\u2019innovation\u00a0 C\u2019est un moyen \u00e9galement d\u2019impliquer chaque partie prenante dans notre trajectoire d\u2019am\u00e9lioration et d\u2019offrir la possibilit\u00e9 \u00e0 chacun de proposer des initiatives en ce sens Ce Bilan Carbone\u00ae est donc un point de d\u00e9part concret pour faire mieux  Il est essentiel pour sortir du flou et int\u00e9grer plus facilement des actions \u00e0 impact positif dans la strat\u00e9gie de d\u00e9veloppement Un grand merci \u00e0 Yohann qui au-del\u00e0 d\u2019avoir conduit ce bilan comme un chef a partag\u00e9 beaucoup d\u2019informations passionnantes sur la d\u00e9carbonation et",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "de CO2 li\u00e9e \u00e0 la croissance de l\u2019entreprise Cela nous permet de faire des choix \u00e9clair\u00e9s en mati\u00e8re de strat\u00e9gie de croissance pour fixer les limites voire renoncer \u00e0 certains projets \u00ab\u00a0trop gourmands\u00a0\u00bb Enfin Yohann nous a sugg\u00e9r\u00e9 un plan d\u2019am\u00e9lioration afin d\u2019agir sur les postes les plus \u00e9metteurs et nous a propos\u00e9 des id\u00e9es enthousiasmantes pour continuer \u00e0 d\u00e9carboner efficacement Dans ce plan il y a des actions pour am\u00e9liorer la mesure pour nous pr\u00e9parer au prochain Bilan Carbone\u00ae volontaire que LUM fera et des actions pour r\u00e9duire les \u00e9missions \u00e0 venir Ces indicateurs et ces id\u00e9es nous permettent d\u2019int\u00e9grer imm\u00e9diatement des processus de d\u00e9carbonations auxquels nous n\u2019avion pas pens\u00e9 dans la strat\u00e9gie de d\u00e9veloppement de LUM Transition Par exemple\u00a0 ajouter dans les comptes rendus d\u2019activit\u00e9 obligatoires CRA un calculateur carbone pour chaque manager sur chaque mission Ce calculateur permettra aux managers de se rendre compte de leurs \u00e9missions Ils pourront ainsi autor\u00e9guler leurs",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Elles ne doivent pas \u00eatre confondues avec les approches th\u00e9matiques\u00a0que la Communaut\u00e9 Lucie  propose \u00e9galement telles que  D\u2019autres organismes comme L\u2019AFNOR proposent \u00e9galement des labels sectoriels engag\u00e9 responsable On peut citer aussi les initiatives encourag\u00e9es \u00e0 titre exp\u00e9rimental pour l\u2019instant par la plate-forme RSE- France Strat\u00e9gie\u00a0parmi lesquelles Au-del\u00e0 des labellisations d\u2019autres acteurs se sont donn\u00e9 pour mission de promouvoir les approches sectorielles RSE Le\u00a0MEDEF conjointement \u00e0 l\u2019ORSE\u00a0Observatoire de la RSE a publi\u00e9 un\u00a0guide des initiatives sectorielles\u00a0via les F\u00e9d\u00e9rations Enfin chez les financiers donc\u00a0ISR\u00a0et\u00a0ESG\u00a0plut\u00f4t que RSE on peut citer par exemple les approches sectorielles du\u00a0Cr\u00e9dit Agricole\u00a0\u00e9nergie immobilier mines et m\u00e9taux transports\u2026 ou\u00a0BNP Paribas\u00a0d\u00e9fense et s\u00e9curit\u00e9 \u00e9nergie agriculture\u2026 Des fonds d\u2019investissements responsables ou \u00ab \u00e0 impact \u00bb privil\u00e9gient par exemple l\u2019innovation dans le domaine de l\u2019\u00e9co-responsabilit\u00e9 ou de l\u2019Intelligence Artificielle",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "Corporate Responsibility & Commitments": [
        {
            "question": "Has the organization made any public commitments to social or corporate responsibility?",
            "result": " Based on the provided information, it is not clear whether the organization has made any public commitments to social or corporate responsibility. However, there are various approaches and tools mentioned for ethical behavior in business, such as Goodwill Management, return on investment (ROI), and the adage \"Ethics Pays.\" Additionally, the text mentions different types of organizations involved in responsible practices, including those related to human resources, purchasing, operations, and more. It also highlights the importance of understanding institutional knowledge, relationship building, and networking within the scope of a responsible mission or referent role.",
            "source": [
                {
                    "content": "de les r\u00e9gler sans avoir les rep\u00e8res pour cela Globalement \u00e9thique et efficacit\u00e9 vont de pair et se renforcent mutuellement \u00abEthics Pays\u00bb disent les anglo-saxons et c\u2019est de plus en plus confirm\u00e9 par des \u00e9tudes statistiques et les outils d\u2019\u00e9valuation de ROI retour sur investissement qui apparaissent par exemple celui de Goodwill Management\u00a0; sym\u00e9triquement il est plus facile d\u2019avoir des comportements \u00e9thiques au quotidien quand tout va bien \u00e9conomiquement Cependant le facteur temps ne peut \u00eatre ignor\u00e9\u00a0 en investissement comme en management il faut en g\u00e9n\u00e9ral accepter un d\u00e9lai de ROI un peu plus long D\u2019o\u00f9 l\u2019adage \u00abOn peut faire des affaires tout en \u00e9tant honn\u00eate c\u2019est juste un peu plus long\u00bb\u00a0 Lorsqu\u2019il y a conflit apparent ou r\u00e9el entre \u00e9thique ou d\u00e9marche responsable et performance \u00e9conomique ou financi\u00e8re Lucie propose le sch\u00e9ma ci-dessous  Encore une fois l\u2019\u00e9thique qu\u2019elle soit g\u00e9n\u00e9rale ou particuli\u00e8re \u00e0 un type d\u2019activit\u00e9 n\u2019est pas une science exacte Ne serait-ce que parce que la",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Elles ne doivent pas \u00eatre confondues avec les approches th\u00e9matiques\u00a0que la Communaut\u00e9 Lucie  propose \u00e9galement telles que  D\u2019autres organismes comme L\u2019AFNOR proposent \u00e9galement des labels sectoriels engag\u00e9 responsable On peut citer aussi les initiatives encourag\u00e9es \u00e0 titre exp\u00e9rimental pour l\u2019instant par la plate-forme RSE- France Strat\u00e9gie\u00a0parmi lesquelles Au-del\u00e0 des labellisations d\u2019autres acteurs se sont donn\u00e9 pour mission de promouvoir les approches sectorielles RSE Le\u00a0MEDEF conjointement \u00e0 l\u2019ORSE\u00a0Observatoire de la RSE a publi\u00e9 un\u00a0guide des initiatives sectorielles\u00a0via les F\u00e9d\u00e9rations Enfin chez les financiers donc\u00a0ISR\u00a0et\u00a0ESG\u00a0plut\u00f4t que RSE on peut citer par exemple les approches sectorielles du\u00a0Cr\u00e9dit Agricole\u00a0\u00e9nergie immobilier mines et m\u00e9taux transports\u2026 ou\u00a0BNP Paribas\u00a0d\u00e9fense et s\u00e9curit\u00e9 \u00e9nergie agriculture\u2026 Des fonds d\u2019investissements responsables ou \u00ab \u00e0 impact \u00bb privil\u00e9gient par exemple l\u2019innovation dans le domaine de l\u2019\u00e9co-responsabilit\u00e9 ou de l\u2019Intelligence Artificielle",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "M\u00eame si 67 des fran\u00e7ais avouent ne pas la conna\u00eetre vous avez s\u00fbrement entendu parler de la RSE Responsabilit\u00e9 Soci\u00e9tale de l\u2019Entreprise Comme on le sait elle consiste \u00e0 \u201cprendre en compte et am\u00e9liorer les impacts des activit\u00e9s des acteurs \u00e9conomiques dans les domaines du social de l\u2019environnemental et de l\u2019\u00e9conomique vis-\u00e0-vis de leurs parties prenantes et dans les territoires o\u00f9 ils sont implant\u00e9s\u201d Ce qui vaut d\u2019ailleurs pour n\u2019importe quelle organisation et pas seulement l\u2019entreprise Mais si elle peut s\u2019appliquer dans toutes les organisations\u00a0y a-t-il\u00a0une RSE \u00ab\u00a0diff\u00e9rente\u00a0\u00bb par fonction \u00a0C\u2019est \u00e0 dire une pour les RH une autre pour les Achats ou les Op\u00e9rations\u00a0 Y aurait-il\u00a0une RSE diff\u00e9rente par secteur d\u2019activit\u00e9 \u00a0Par exemple qui diff\u00e8rerait entre le secteur Agroalimentaire celui du Num\u00e9rique ou du Transport  Ou encore\u00a0une RSE diff\u00e9rente en fonction de la taille de l\u2019entreprise \u00a0Et pour finir l\u2019approche\u00a0RSE diff\u00e8re-t-elle dans le cadre d\u2019une mission de Management de Transition  On",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "et r\u00e9guliers\u00a0; la soci\u00e9t\u00e9 civile organisations professionnelles et interprofessionnelles associations\u2026 et le secteur marchand ESAT EA TIH\u2026 font \u00e9galement partie du spectre La connaissance des institutions la capacit\u00e9 relationnelle et le carnet d\u2019adresses font donc aussi partie des attributs d\u2019une mission ou d\u2019un r\u00e9f\u00e9rent handicap Le portrait qui se dessine ainsi est celui d\u2019un expert g\u00e9n\u00e9raliste int\u00e9gr\u00e9 au c\u0153ur de l\u2019entreprise et tourn\u00e9 vers l\u2019ext\u00e9rieur Ou trouver un tel profil\u00a0 Quel budget y consacrer\u00a0 Comment l\u2019ins\u00e9rer dans l\u2019organisation\u00a0 Les r\u00e9ponses varient en fonction de la taille de l\u2019entreprise La conduite d\u2019une politique d\u2019emploi des personnes handicap\u00e9es n\u2019ob\u00e9it pas aux m\u00eames r\u00e8gles et contraintes selon que\u00a0l\u2019entreprise est signataire ou non d\u2019un accord dit \u00ab\u00a0agr\u00e9\u00e9\u00a0\u00bb au titre de l\u2019obligation d\u2019emploi Or 85  au moins des entreprises qui se sont plac\u00e9es sous ce r\u00e9gime emploient plus de  salari\u00e9s M\u00eame dans un contexte de durcissement des r\u00e8gles d\u2019agr\u00e9ment et de renouvellement",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there annual or quarterly reports detailing these commitments? If yes, then summarize.",
            "result": " Based on the provided information, it seems that there are no specific mentions about annual or quarterly reports detailing the commitments under the agreements. However, it is essential for companies to maintain regular communication with their partners and stakeholders regarding progress and achievements related to the agreed-upon actions and goals. This can be done through various channels such as meetings, newsletters, web updates, etc., which help keep everyone informed and aligned with the project's objectives.",
            "source": [
                {
                    "content": "d\u2019un accord agr\u00e9\u00e9 dispose d\u2019un budget dont une partie peut et doit \u00eatre consacr\u00e9 au pilotage des plans d\u2019action programm\u00e9s Or s\u2019il est vrai que les entreprises sous accord ont un taux d\u2019emploi sup\u00e9rieur \u00e0 la moyenne seulement 16 des \u00e9tablissements de plus de  salari\u00e9s sous accord d\u00e9passent le seuil l\u00e9gal de 6 Fort de ce constat le gouvernement veut limiter \u00e0 3 ans la dur\u00e9e de ce type d\u2019accord et n\u2019autoriser leur renouvellement qu\u2019une fois Plus que jamais la qualit\u00e9 du pilotage va \u00eatre d\u00e9terminante Le choix d\u2019un ou plusieurs collaborateurs d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9sents dans l\u2019entreprise pr\u00e9sente un avantage \u00e9vident tout ou partie de leur r\u00e9mun\u00e9ration est du jour au lendemain financ\u00e9e sur le budget de l\u2019accord handicap Ce choix de gestion induit-il l\u2019ad\u00e9quation au profil du poste\u00a0 Quinze ans de pratique des accords agr\u00e9\u00e9s et d\u2019analyse de leurs r\u00e9sultats laissent penser que ce n\u2019est pas toujours le cas Pour mettre en \u0153uvre l\u2019accord et son suivi il est tout \u00e0 fait admis de faire appel \u00e0 un prestataire",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "et le scope 3 les d\u00e9placements des managers chez les clients La tr\u00e8s bonne surprise sur ce poste est que les managers de LUM sensibilis\u00e9s depuis longtemps \u00e0 la RSE par notre engagement et les formations que nous leur avons dispens\u00e9es prennent autant le train ou le m\u00e9tro que la voiture M\u00eame pour les missions en r\u00e9gions C\u2019est pour une vraie satisfaction de le mesurer concr\u00e8tement A partir de ce bilan nous pouvons maintenant \u00e9tablir des ratios faciles \u00e0 utiliser pour rendre compte au quotidien de nos \u00e9missions Par exemple nous connaissons d\u00e9sormais les ratios \u00ab \u00e9mission de CO2/jours de mission \u00bb et \u00ab \u00e9mission de CO2/euro de Chiffre d\u2019affaires \u00bb Ce sont des indicateurs tr\u00e8s importants \u00e0 mettre en place pour mesurer nos progr\u00e8s futurs Nous avons aussi pris la mesure de l\u2019augmentation des \u00e9missions de CO2 li\u00e9e \u00e0 la croissance de l\u2019entreprise Cela nous permet de faire des choix \u00e9clair\u00e9s en mati\u00e8re de strat\u00e9gie de croissance pour fixer les limites voire renoncer \u00e0 certains projets \u00ab\u00a0trop",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Vous avez des difficult\u00e9s \u00e0 tenir vos \u00e9ch\u00e9ances une n\u00e9cessit\u00e9 de mettre \u00e0 plat votre strat\u00e9gie financi\u00e8re ou de cr\u00e9er vos tableaux de bords Ou peut-\u00eatre que vous devez pallier l\u2019absence de votre DAF  Bref vous ressentez le besoin d\u2019un soutien tr\u00e8s qualifi\u00e9 rapidement  Le DAF a pour responsabilit\u00e9 de participer \u00e0 la d\u00e9finition de la strat\u00e9gie financi\u00e8re de l\u2019impl\u00e9menter et de mesurer les r\u00e9sultats obtenus tout en respectant le cadre comptable et fiscal Il est donc au c\u0153ur du projet d\u2019entreprise Le DAF de Transition est expert de sa fonction et aguerri \u00e0 la gestion de d\u00e9partements financiers suite \u00e0 sa longue exp\u00e9rience salari\u00e9e Il est donc clairement capable de comprendre les enjeux exprim\u00e9s par la Direction g\u00e9n\u00e9rale et de s\u2019int\u00e9grer au sein d\u2019une nouvelle \u00e9quipe au plus vite r\u00e9pondant donc au besoin d\u2019urgence Il est aussi de par son fonctionnement en mission li\u00e9 \u00e0 la r\u00e9ussite des objectifs fix\u00e9s et s\u2019impliquera totalement dans le bon accomplissement de sa mission Le DAF de Transition",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "des accords agr\u00e9\u00e9s et d\u2019analyse de leurs r\u00e9sultats laissent penser que ce n\u2019est pas toujours le cas Pour mettre en \u0153uvre l\u2019accord et son suivi il est tout \u00e0 fait admis de faire appel \u00e0 un prestataire ext\u00e9rieur dont le co\u00fbt est port\u00e9 par le budget de l\u2019accord dans les m\u00eames limites que les salaires de collaborateurs Les comp\u00e9tences existent sur le march\u00e9 et cette option r\u00e9pond bien \u00e0 la logique d\u2019un plan de transformation sur trois ans Elle pr\u00e9sente cependant un inconv\u00e9nient d\u00e9j\u00e0 soulign\u00e9\u00a0 le consultant le plus aguerri aura toujours du mal \u00e0 p\u00e9n\u00e9trer l\u2019intimit\u00e9 du terrain et \u00e0 acqu\u00e9rir la l\u00e9gitimit\u00e9 que l\u2019appartenance \u00e0 l\u2019entreprise est seule \u00e0 conf\u00e9rer Une troisi\u00e8me voie s\u2019ouvre qui concilie expertise et int\u00e9gration\u00a0 le manager \u00e0 temps partag\u00e9 Financ\u00e9 sur le budget de l\u2019accord et identifi\u00e9 comme acteur int\u00e9gr\u00e9 il peut constituer une solution souple et efficace adapt\u00e9e \u00e0 une mission qui appelle plus de t\u00e9nacit\u00e9 dans la dur\u00e9e que de pr\u00e9sence au quotidien Rarement utilis\u00e9e jusqu\u2019\u00e0",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What community or social events have been organized to fulfill these commitments?",
            "result": " It is not explicitly mentioned in the given text about any specific community or social event organized to fulfill the commitments related to employing people with disabilities and creating an inclusive company. However, it can be inferred from the text that such events might be organized as part of the broader efforts towards promoting diversity and inclusion within the workplace.",
            "source": [
                {
                    "content": "nous tel que cela se fait traditionnellement chez tous les acteurs du Management de Transition Pour ce faire cr\u00e9ez votre profil en cliquant sur le bouton dans la barre de navigation Une fois cr\u00e9\u00e9 vous recevrez une invitation \u00e0 nous rejoindre pour une r\u00e9union de pr\u00e9sentation\u00a0en visio-conf\u00e9rence qui vous permettra de rencontrer une partie de l\u2019\u00e9quipe et en savoir plus sur notre culture et notre fonctionnement Si \u00e0 l\u2019issue de celle-ci votre souhait de nous rejoindre est renforc\u00e9 nous organiserons alors un entretien de cooptation par des membres de la communaut\u00e9 Cet entretien aura pour int\u00e9r\u00eat de valider non pas votre capacit\u00e9 professionnelle mais votre int\u00e9r\u00eat \u00e0 rejoindre la communaut\u00e9 LUM Campus ainsi que votre adh\u00e9sion aux valeurs de partage solidarit\u00e9 et entraide qui la caract\u00e9risent Une fois coopt\u00e9 vous suivrez alors un parcours d\u2019int\u00e9gration qui vous conduira \u00e0 rencontrer l\u2019\u00e9quipe LUM et obtenir l\u2019acc\u00e8s \u00e0 votre outil communautaire C\u2019est lors de ce parcours que sera d\u00e9fini votre plan",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "et r\u00e9guliers\u00a0; la soci\u00e9t\u00e9 civile organisations professionnelles et interprofessionnelles associations\u2026 et le secteur marchand ESAT EA TIH\u2026 font \u00e9galement partie du spectre La connaissance des institutions la capacit\u00e9 relationnelle et le carnet d\u2019adresses font donc aussi partie des attributs d\u2019une mission ou d\u2019un r\u00e9f\u00e9rent handicap Le portrait qui se dessine ainsi est celui d\u2019un expert g\u00e9n\u00e9raliste int\u00e9gr\u00e9 au c\u0153ur de l\u2019entreprise et tourn\u00e9 vers l\u2019ext\u00e9rieur Ou trouver un tel profil\u00a0 Quel budget y consacrer\u00a0 Comment l\u2019ins\u00e9rer dans l\u2019organisation\u00a0 Les r\u00e9ponses varient en fonction de la taille de l\u2019entreprise La conduite d\u2019une politique d\u2019emploi des personnes handicap\u00e9es n\u2019ob\u00e9it pas aux m\u00eames r\u00e8gles et contraintes selon que\u00a0l\u2019entreprise est signataire ou non d\u2019un accord dit \u00ab\u00a0agr\u00e9\u00e9\u00a0\u00bb au titre de l\u2019obligation d\u2019emploi Or 85  au moins des entreprises qui se sont plac\u00e9es sous ce r\u00e9gime emploient plus de  salari\u00e9s M\u00eame dans un contexte de durcissement des r\u00e8gles d\u2019agr\u00e9ment et de renouvellement",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Gr\u00e2ce \u00e0 cette formation vous apprenez \u00e0 b\u00e2tir une strat\u00e9gie de recherche et \u00e0 trouver une opportunit\u00e9 de mission  La tr\u00e8s grande majorit\u00e9 des missions ne fait pas l\u2019objet d\u2019avis ou de publications Les Managers de Transition doivent donc entreprendre une v\u00e9ritable d\u00e9marche de prospection en s\u2019appuyant notamment sur leurs r\u00e9seaux pour identifier les opportunit\u00e9s de missions sur lesquelles ils/elles vont se positionner Vous apprendrez \u00e0 d\u00e9finir vos objectifs et \u00e0 cibler vos recherches Vous comprendrez mieux LinkedIn et saurez comment l\u2019utiliser pour d\u00e9velopper les contacts utiles consolider votre r\u00e9seau et am\u00e9liorer votre visibilit\u00e9 Vous apprendrez \u00e9galement comment solliciter efficacement votre r\u00e9seau approfondir votre connaissance du march\u00e9 et identifier les contacts successifs qui vous permettront de d\u00e9busquer des opportunit\u00e9s de missions 1/ AVANT\u00a0 \u00e0 renvoyer \u00e0 l\u2019animateur 72h avant la premi\u00e8re session 2/ PENDANT\u00a0 gr\u00e2ce aux \u00e9changes avec le groupe et l\u2019animateur suite aux mises en",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "d\u00e9sormais s\u2019armer d\u2019une mission ou d\u2019un r\u00e9f\u00e9rent handicap capable de conduire un v\u00e9ritable plan de transformation \u00e0 m\u00eame non seulement d\u2019atteindre enfin\u2026 un taux d\u2019emploi de travailleurs handicap\u00e9s d\u2019au moins 6  mais aussi de jeter les bases de l\u2019entreprise inclusive et socialement engag\u00e9e de demain D\u00e8s lors quelles comp\u00e9tences quels profils faut-il mobiliser\u00a0 C\u2019est peu dire que la responsabilit\u00e9 d\u2019une politique handicap tant dans sa conception que dans sa mise en \u0153uvre appelle un profil atypique La premi\u00e8re d\u2019entre elles sans doute et paradoxalement consiste dans la connaissance g\u00e9n\u00e9raliste de l\u2019entreprise de son organisation de son fonctionnement de ses attendus et de ses contraintes\u00a0 la transformation appelle la transversalit\u00e9 Confront\u00e9 \u00e0 chaque fonction le responsable handicap doit disposer d\u2019une culture g\u00e9n\u00e9rale suffisante pour \u00eatre consid\u00e9r\u00e9 comme un interlocuteur valable face aux RH aux finances aux achats au CSE\u2026 et \u00e0 la direction g\u00e9n\u00e9rale dont elle est un des bras arm\u00e9s Cette",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "Commerce & Products": [
        {
            "question": "What products, services, or technologies are available?",
            "result": " The text mentions various products, services, and technologies in different contexts. Some key examples include:\n\n* Consumer products and services offered through Grand-Public campaigns (e.g., streaming platforms, food delivery apps)\n* Technology-driven services provided on-demand or via subscription (e.g., ride-sharing, video streaming)\n* Creative new offerings developed by entrepreneurs based on user needs and ideas (e.g., productivity tools, social media platforms)\n* Fragmented service offerings tailored for specific use cases and monetized individually (e.g., subscription plans for different features within a larger platform)\n* Internal process improvements within companies aimed at increasing efficiency and reducing costs (e.g., automated workflows, data analytics tools)\n* Ambitious digital strategies targeting customers and impacting revenue and profit margins (e.g., personalized marketing efforts, innovative product launches)\n* Christian Dubesset's experience in IT, telecommunications, and other industries",
            "source": [
                {
                    "content": "mais les plus connus viennent le plus souvent d\u2019offres Grand-Public\u2026 La tendance a donc \u00e9t\u00e9 clairement dessin\u00e9e  la Technologie permet de consommer \u00e0 la demande ou par abonnement des services qui sont fournis tr\u00e8s simplement sur le terminal que l\u2019utilisateur choisit suivant ses envies et surtout pour un usage tr\u00e8s simple d\u2019utilisation remplissant parfaitement un besoin ou une envie que le consommateur a exprim\u00e9\u2026 ou pas d\u2019ailleurs\u00a0 Car en effet de nombreux besoins sont n\u00e9s de l\u2019esprit cr\u00e9atif de ces nouveaux entrepreneurs qui nous proposent l\u2019usage id\u00e9al devenant quasiment indispensable alors que l\u2019utilisateur ne l\u2019avait pas m\u00eame demand\u00e9\u2026 Le challenge de l\u2019entreprise va donc \u00eatre de fragmenter son offre en portfolio de services \u00e9l\u00e9mentaires r\u00e9pondant \u00e0 des usages sp\u00e9cifiques et mon\u00e9tis\u00e9s individuellement\u2026 Ce nouveau d\u00e9coupage permet \u00e0 l\u2019entreprise de vendre plus facilement ses services et permet aussi d\u2019augmenter son chiffre d\u2019affaire et sa marge au del\u00e0 de ce qui aurait \u00e9t\u00e9 possible",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "leurs employ\u00e9s Ainsi dans l\u2019univers professionnel de plus en plus d\u2019articles de Posts ou de litt\u00e9rature Business nous expliquent les bienfaits des nouveaux \u00ab\u00a0Business Models\u00a0\u00bb de la Transformation Digitale ou des Services Cloud\u2026 M\u00eame si les proph\u00e9ties li\u00e9es \u00e0 ces nouvelles tendances technologiques semblent pr\u00e9dire des lendemains radieux tant du point de vue de la captation de nouveaux prospects que dans la mise en place d\u2019offres pertinentes faciles d\u2019acc\u00e8s et tr\u00e8s abordables financi\u00e8rement\u2026 elles restent le plus souvent \u00e0 l\u2019\u00e9tat de projet ou se cantonnent \u00e0 des am\u00e9liorations de structuration interne \u00e0 l\u2019entreprise\u00a0 Ces optimisations internes ne sont pas \u00e0 n\u00e9gliger et apportent un r\u00e9el b\u00e9n\u00e9fice mesurable et op\u00e9rationnel tant qualitatif pour les employ\u00e9s que quantitatif sur la structure de co\u00fbt de l\u2019entreprise Pourtant une strat\u00e9gie digitale plus ambitieuse tourn\u00e9e vers le march\u00e9 permet de rester innovant vis \u00e0 vis des clients et permet cette fois d\u2019agir sur le revenu et la marge Alors",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Christian Dubesset est membre de la Communaut\u00e9 LUM Transition Directeur G\u00e9n\u00e9ral avec de longues ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience dans le IT et les T\u00e9l\u00e9coms Alcatel Lucent NEC HP\u2026 nous avons reproduit ici son article initialement publi\u00e9 dans LinkedIn Notre exp\u00e9rience consommateur est tous les jours enrichie par des services ou des applications qui sont n\u00e9s dans le tsunami digital de ces derni\u00e8res ann\u00e9es\u00a0 il est d\u00e9sormais naturel et tr\u00e8s simple d\u2019utiliser des services que l\u2019on nous fournit \u00e0 l\u2019usage \u00e0 la demande lorsque nous en avons besoin sous forme d\u2019abonnement tout en laissant la possibilit\u00e9 \u00e0 l\u2019utilisateur de se d\u00e9sengager \u00e0 tout moment\u00a0 une offre tr\u00e8s large en fonctionnalit\u00e9s accessible en tout lieu et tr\u00e8s souvent sans engagement\u2026 En fait le grand bouleversement tient moins du service en lui-m\u00eame que de la mani\u00e8re de nous le fournir sans r\u00e9el apprentissage Les services ainsi fournis sont souvent d\u00e9velopp\u00e9s et pens\u00e9s pour un besoin particulier pour un usage sp\u00e9cifique avec une constante pour",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "seuls 31 estiment que cela am\u00e8nera une meilleure gestion des stocks C\u2019est ici peut \u00eatre le corollaire de l\u2019attente tr\u00e8s forte sur le renforcement de la fid\u00e9lisation et engagement client 64 ou de l\u2019augmentation du panier moyen 62 Il n\u2019emp\u00eache que cela surprend compte tenu de la capacit\u00e9 intrins\u00e8que du \u00ab Smart Retail \u00bb avec son brassage massif de donn\u00e9es \u00e0 fournir les bonnes informations pour un meilleur pilotage de l\u2019activit\u00e9 Les donn\u00e9es sont effectivement au c\u0153ur de l\u2019\u00e9tude et leur d\u00e9tail et importance y sont \u00e9pel\u00e9s  historique d\u2019achats trafic informations clients fr\u00e9quentation etc Notons que cette \u00e9tude r\u00e9alis\u00e9e en janvier  appartient \u00e0 l\u2019\u00e8re \u00ab avant RGPD \u00bb et il serait int\u00e9ressant que SAMSUNG pour sa prochaine \u00e9dition \u00e9tudie justement l\u2019impact de la mise en \u0153uvre de la nouvelle l\u00e9gislation L\u2019impact constat\u00e9 des technologies en particulier \u00e9crans est largement orient\u00e9 vers le marketing/merchandising et pas tant vers les autres aspects du business ex Augmentation du panier moyen",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there any promotional events, expos, or sales for these offerings? If yes, list them.",
            "result": " Based on the provided text, it is not explicitly mentioned whether there are any specific promotional events, expos, or sales related to these offerings. However, we can infer from the text that companies may organize such events in order to promote their products and services. The text mentions that companies should focus on creating value for their customers by understanding their needs, motivations, and support requirements. This suggests that companies might use promotional events as opportunities to showcase their offerings and demonstrate how they can address customer needs. Additionally, companies could participate in industry trade shows, conferences, and webinars to reach potential clients and network with other players in the market.",
            "source": [
                {
                    "content": "mais les plus connus viennent le plus souvent d\u2019offres Grand-Public\u2026 La tendance a donc \u00e9t\u00e9 clairement dessin\u00e9e  la Technologie permet de consommer \u00e0 la demande ou par abonnement des services qui sont fournis tr\u00e8s simplement sur le terminal que l\u2019utilisateur choisit suivant ses envies et surtout pour un usage tr\u00e8s simple d\u2019utilisation remplissant parfaitement un besoin ou une envie que le consommateur a exprim\u00e9\u2026 ou pas d\u2019ailleurs\u00a0 Car en effet de nombreux besoins sont n\u00e9s de l\u2019esprit cr\u00e9atif de ces nouveaux entrepreneurs qui nous proposent l\u2019usage id\u00e9al devenant quasiment indispensable alors que l\u2019utilisateur ne l\u2019avait pas m\u00eame demand\u00e9\u2026 Le challenge de l\u2019entreprise va donc \u00eatre de fragmenter son offre en portfolio de services \u00e9l\u00e9mentaires r\u00e9pondant \u00e0 des usages sp\u00e9cifiques et mon\u00e9tis\u00e9s individuellement\u2026 Ce nouveau d\u00e9coupage permet \u00e0 l\u2019entreprise de vendre plus facilement ses services et permet aussi d\u2019augmenter son chiffre d\u2019affaire et sa marge au del\u00e0 de ce qui aurait \u00e9t\u00e9 possible",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "co\u00fbt de l\u2019entreprise Pourtant une strat\u00e9gie digitale plus ambitieuse tourn\u00e9e vers le march\u00e9 permet de rester innovant vis \u00e0 vis des clients et permet cette fois d\u2019agir sur le revenu et la marge Alors qu\u2019il n\u2019est d\u00e9j\u00e0 pas simple de se transformer en interne les entreprises doivent aussi apporter une nouvelle valeur \u00e0 leurs clients en se posant des questions sur leurs r\u00e9els besoins leurs motivations et leurs besoins d\u2019accompagnement Une fois ce travail fait il s\u2019agira de constituer une offre r\u00e9currente pour chacun des usages correspondants Cette \u00e9tape est loin d\u2019\u00eatre triviale surtout pour des entreprises dont le processus commercial est bas\u00e9 sur un Marketing de demande r\u00e9ponse \u00e0 appel d\u2019offres avec des gestionnaires de grands comptes Afin d\u2019adresser des clients de taille plus r\u00e9duite et d\u2019\u00e9largir leur march\u00e9 leur enjeu sera de se transformer en adoptant un Marketing d\u2019offre proposition de services ou solutions pr\u00e9-d\u00e9finis et packag\u00e9s\u2026 Dans ce cadre la seconde \u00e9tape est de fixer le prix",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "seuls 31 estiment que cela am\u00e8nera une meilleure gestion des stocks C\u2019est ici peut \u00eatre le corollaire de l\u2019attente tr\u00e8s forte sur le renforcement de la fid\u00e9lisation et engagement client 64 ou de l\u2019augmentation du panier moyen 62 Il n\u2019emp\u00eache que cela surprend compte tenu de la capacit\u00e9 intrins\u00e8que du \u00ab Smart Retail \u00bb avec son brassage massif de donn\u00e9es \u00e0 fournir les bonnes informations pour un meilleur pilotage de l\u2019activit\u00e9 Les donn\u00e9es sont effectivement au c\u0153ur de l\u2019\u00e9tude et leur d\u00e9tail et importance y sont \u00e9pel\u00e9s  historique d\u2019achats trafic informations clients fr\u00e9quentation etc Notons que cette \u00e9tude r\u00e9alis\u00e9e en janvier  appartient \u00e0 l\u2019\u00e8re \u00ab avant RGPD \u00bb et il serait int\u00e9ressant que SAMSUNG pour sa prochaine \u00e9dition \u00e9tudie justement l\u2019impact de la mise en \u0153uvre de la nouvelle l\u00e9gislation L\u2019impact constat\u00e9 des technologies en particulier \u00e9crans est largement orient\u00e9 vers le marketing/merchandising et pas tant vers les autres aspects du business ex Augmentation du panier moyen",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "leur march\u00e9 leur enjeu sera de se transformer en adoptant un Marketing d\u2019offre proposition de services ou solutions pr\u00e9-d\u00e9finis et packag\u00e9s\u2026 Dans ce cadre la seconde \u00e9tape est de fixer le prix de chacune de ces offres en s\u2019assurant qu\u2019elles sont r\u00e9currentes peu ch\u00e8res rapport\u00e9e au mois facilement mises en place et sans engagement Cette d\u00e9cision doit l\u00e0 aussi \u00eatre prise en fonction de la valeur per\u00e7ue par le client pour l\u2019usage propos\u00e9 et non pas en fonction des aspects techniques et des co\u00fbts de production qui n\u2019int\u00e9ressent pas le client\u2026 Ensuite afin de capter le maximum de prospects il s\u2019agira d\u2019op\u00e9rer une transformation digitale de l\u2019approche client\u00a0\u00a0le \u00ab\u00a0Go-To-Market\u00a0\u00bb en bon fran\u00e7ais\u2026 Pour ce faire il faudra adopter une strat\u00e9gie digitale omni canal qui permettra \u00e0 la force de vente d\u2019employer l\u2019ensemble des canaux mis \u00e0 sa disposition\u00a0 r\u00e9seaux sociaux mail marketing publicit\u00e9 en ligne etc\u2026 Une fois les clients acquis le dernier travail sera de les fid\u00e9liser Pour cela il s\u2019agira",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What are the key partnerships or collaborations related to commerce?",
            "result": " The key partnerships or collaborations related to commerce typically involve various stakeholders in the business ecosystem. These may include suppliers, distributors, retailers, industry associations, regulatory bodies, and even competitors in certain cases. Collaborative efforts can focus on areas such as product development, supply chain optimization, market research, joint marketing initiatives, and shared learning opportunities. Additionally, companies often form strategic alliances with other firms to expand their reach, share resources, and gain access to new markets or technologies. Overall, successful commerce collaboration requires strong communication, trust, and a shared commitment to mutual growth and success.",
            "source": [
                {
                    "content": "Vous avez un Challenge \u00e0 la Direction Achats et Supply Chain\u00a0 Votre collaborateur a d\u00fb quitter ses responsabilit\u00e9s brusquement et vous avez besoin de pallier rapidement cette absence\u00a0 Ou alors peut-\u00eatre recherchez-vous un regard nouveau pour insuffler une nouvelle direction \u00e0 la strat\u00e9gie Achats et Supply\u00a0 Alors pensez \u00e0 louer un Directeur des Achats  Supply Chain de Transition\u00a0 La Direction Achats  Supply Chain se retrouve g\u00e9n\u00e9ralement dans les entreprises en croissance ou matures qui cherchent d\u00e9j\u00e0 \u00e0 optimiser leurs marges Parce qu\u2019il est expert tant de sa fonction Achats  Supply Chain que du Management d\u2019\u00e9quipes il est capable de prendre le relais en urgence d\u2019un collaborateur absent en s\u2019int\u00e9grant rapidement \u00e0 la culture les process les enjeux et la sp\u00e9cificit\u00e9 de votre entreprise Du point de vue de son engagement son fonctionnement en mode \u00ab\u00a0Mission\u00a0\u00bb avec des livrables clairement exprim\u00e9s permet d\u2019aligner compl\u00e8tement ses objectifs avec ceux de l\u2019entreprise A la diff\u00e9rence du",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "coopt\u00e9 vous suivrez alors un parcours d\u2019int\u00e9gration qui vous conduira \u00e0 rencontrer l\u2019\u00e9quipe LUM et obtenir l\u2019acc\u00e8s \u00e0 votre outil communautaire C\u2019est lors de ce parcours que sera d\u00e9fini votre plan de d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences en fonction de votre exp\u00e9rience en management de transition Une fois ces \u00e9tapes franchies il nous suffira de vous souhaiter la bienvenue au sein de LUM Campus et beaucoup de succ\u00e8s dans les missions que nous vous proposerons",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "\u00e7a que nous voulons travailler  C  Nous sommes des entrepreneurs engag\u00e9s au service de nos clients  C\u2019est un bon d\u00e9but non  Bien s\u00fbr nous rassemblons toutes les comp\u00e9tences de direction  DAF DG DSI Directeur marketing DRH Business Development Direction de projets Direction des achats Direction de la Supply Chain Nous sommes en mesure de mobiliser la bonne personne au bon moment Chacun de nos Managers-A-Louer a au moins 10 ans d\u2019exp\u00e9rience \u00e0 des postes de direction Ce sont des profils de haut niveau  A  Nous avons b\u00e2ti cette communaut\u00e9 sous le signe du co-d\u00e9veloppement et de la confiance mutuelle Nous connaissons tr\u00e8s bien tous nos managers et nos managers se connaissent tous tr\u00e8s bien entre eux Du coup d\u00e8s que nous avons un projet de mission nous savons tr\u00e8s vite qui sera en mesure d\u2019intervenir Nous associons tr\u00e8s vite le/a manager \u00e0 la r\u00e9daction de la proposition pour notre client afin qu\u2019il soit efficace d\u00e8s son premier jour dans l\u2019entreprise Par ailleurs ce mode de travail",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Vous un Challenge \u00e0 relever \u00e0 la Direction Commerciale\u00a0\u00a0Ou peut-\u00eatre que votre collaborateur vous a quitt\u00e9 brusquement et que vous n\u2019\u00eates pas en mesure d\u2019effectuer rapidement son remplacement\u00a0 Le Directeur Commercial a la lourde responsabilit\u00e9 de la strat\u00e9gie commerciale de l\u2019entreprise Celle-ci le conduit \u00e0 analyser les \u00e9volutions et attentes du march\u00e9 d\u00e9finir des orientations strat\u00e9giques et animer ses \u00e9quipes pour assurer l\u2019accroissement du chiffre d\u2019affaires Rien de pire qu\u2019une \u00e9quipe de vente sans chef d\u2019orchestre \u00a0en cas de d\u00e9part du titulaire le Directeur Commercial de Transition a toute l\u2019exp\u00e9rience pour prendre le relai de la strat\u00e9gie et tenir les r\u00eanes jusqu\u2019\u00e0 l\u2019arriv\u00e9e du nouveau leader La perle rare arrivant souvent dans 5 6 mois voire plus le Directeur Commercial de Transition \u00e9vite \u201cl\u2019action en roue libre\u201d des \u00e9quipes Il y a aussi une certaine sp\u00e9cificit\u00e9 culturelle quand il en vient \u00e0 la Direction commerciale\u00a0\u00a0les commerciaux sont tous port\u00e9s par une \u00e9nergie",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "Employment & Opportunities": [
        {
            "question": "What employment or educational opportunities are currently available?",
            "result": " Based on the provided information, there are several opportunities available through LouerUnManagercom. These include:\n\n1. Participating in impact assessments and contributing to community development.\n2. Joining the growing network of members actively involved in the organization's growth.\n3. Benefiting from preferential rates at the company's training center and daily average mission fees.\n4. Accessing resources and support within the professional community.\n5. Progressing towards becoming a certified Manager of Transition by completing various stages of integration into the program.",
            "source": [
                {
                    "content": "le cadre s\u00e9nior a s\u00fbrement pu mener des projets de transformation ou conduire le changement comp\u00e9tences qui font aussi partie du panel du Manager de Transition Nous proposons donc sous r\u00e9serve d\u2019\u00e9valuation de valider ces acquis d\u2019exp\u00e9rience pour lui permettre d\u2019avancer plus vite vers son futur m\u00e9tier Etape importante dans le parcours vers ce nouveau m\u00e9tier nous proposons accompagnement et conseils dans le choix d\u2019incorporation ou de portage Pour cette derni\u00e8re option nous disposons d\u2019un r\u00e9seau de partenaires qui seront en mesure d\u2019offrir des conditions pr\u00e9f\u00e9rentielles au futur Manager de Transition Derni\u00e8re \u00e9tape optionnelle cette fois  celle de l\u2019int\u00e9gration \u00e0 notre communaut\u00e9 professionnelle Au del\u00e0 de l\u2019apport de missions \u00e9l\u00e9ment pourtant important pour un professionnel de la transition d\u00e9butant les Managers de notre communaut\u00e9 s\u2019apportent soutien conseils et b\u00e9n\u00e9ficient de tarifs pr\u00e9f\u00e9rentiels \u00e0 notre campus de formations ainsi qu\u2019au taux journalier moyen de leurs missions Notre",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "d\u00e9butant les Managers de notre communaut\u00e9 s\u2019apportent soutien conseils et b\u00e9n\u00e9ficient de tarifs pr\u00e9f\u00e9rentiels \u00e0 notre campus de formations ainsi qu\u2019au taux journalier moyen de leurs missions Notre Programme IN Placement vous int\u00e9resse  Prenez rendez-vous avec notre responsable de programme pour en savoir plus",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "coopt\u00e9 vous suivrez alors un parcours d\u2019int\u00e9gration qui vous conduira \u00e0 rencontrer l\u2019\u00e9quipe LUM et obtenir l\u2019acc\u00e8s \u00e0 votre outil communautaire C\u2019est lors de ce parcours que sera d\u00e9fini votre plan de d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences en fonction de votre exp\u00e9rience en management de transition Une fois ces \u00e9tapes franchies il nous suffira de vous souhaiter la bienvenue au sein de LUM Campus et beaucoup de succ\u00e8s dans les missions que nous vous proposerons",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "le Diagnostic Impact Et les 50+ membres de notre Communaut\u00e9 qui participent activement \u00e0 notre d\u00e9veloppement  LouerUnManagercom a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 pour\u00a0faciliter l\u2019acc\u00e8s aux entreprises qui ont un challenge \u00e0 relever \u00e0 des managers de haut niveau\u00a0pour les aider le temps d\u2019une mission En effet la vie d\u2019une entreprise est faite de d\u00e9fis qui se suivent mais ne se ressemblent pas toujours Pour les r\u00e9ussir il est parfois n\u00e9cessaire de\u00a0renforcer l\u2019\u00e9quipe par des comp\u00e9tences fortes dont l\u2019entreprise n\u2019aura plus besoin une fois le cap pass\u00e9 C\u2019est parce que ces professionnels de l\u2019intervention en mission \u00e9taient trop difficiles \u00e0 trouver sur un march\u00e9 \u00e9parpill\u00e9 et mal connu qu\u2019Aur\u00e9lie GIRAUD et Chantal CHEMLA ont cr\u00e9\u00e9 LouerUnManagercom A  C\u2019est ma troisi\u00e8me cr\u00e9ation d\u2019entreprise En tant qu\u2019entrepreneure j\u2019ai \u00e9t\u00e9 confront\u00e9 \u00e0 une erreur de recrutement d\u2019un directeur marketing et cela m\u2019avait co\u00fbt\u00e9 tr\u00e8s cher tant en argent qu\u2019en temps et en \u00e9nergie  Lorsqu\u2019ensuite j\u2019ai d\u00e9couvert la possibilit\u00e9 de",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there any events like job fairs, webinars, workshops, or training programs? If yes, list them.",
            "result": " Yes, there are various events and activities offered by LUM Campus for its members. Some of these include:\n\n1. D\u00e9jeuners hebdomadaires (weekly breakfast meetings): Regular gatherings where community members share experiences, discuss relevant topics, and network with one another. These events often feature guest speakers or presentations from fellow members.\n2. Interventions externes (external expert interventions): Periodic sessions led by external experts who provide insights and knowledge related to the profession. These interventions aim to enhance the skills and understanding of the community members.\n3. Rendez-vous (meetups): Informal gatherings organized around specific interests or topics, allowing members to engage in deeper conversations and exchange ideas with their peers.\n4. Formations (training programs/workshops): Dedicated courses and workshops designed to professionalize and improve the skills of managers in transition. These trainings cover various aspects of the profession and cater to both beginners and experienced practitioners.\n5. Parcours de formation initiatique (initiation course training pathway): A tailored program for \"beginners\" within the LUM Campus community, focusing on building foundational skills and knowledge necessary for success as a manager in transition.",
            "source": [
                {
                    "content": "coopt\u00e9 vous suivrez alors un parcours d\u2019int\u00e9gration qui vous conduira \u00e0 rencontrer l\u2019\u00e9quipe LUM et obtenir l\u2019acc\u00e8s \u00e0 votre outil communautaire C\u2019est lors de ce parcours que sera d\u00e9fini votre plan de d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences en fonction de votre exp\u00e9rience en management de transition Une fois ces \u00e9tapes franchies il nous suffira de vous souhaiter la bienvenue au sein de LUM Campus et beaucoup de succ\u00e8s dans les missions que nous vous proposerons",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "le Diagnostic Impact Et les 50+ membres de notre Communaut\u00e9 qui participent activement \u00e0 notre d\u00e9veloppement  LouerUnManagercom a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 pour\u00a0faciliter l\u2019acc\u00e8s aux entreprises qui ont un challenge \u00e0 relever \u00e0 des managers de haut niveau\u00a0pour les aider le temps d\u2019une mission En effet la vie d\u2019une entreprise est faite de d\u00e9fis qui se suivent mais ne se ressemblent pas toujours Pour les r\u00e9ussir il est parfois n\u00e9cessaire de\u00a0renforcer l\u2019\u00e9quipe par des comp\u00e9tences fortes dont l\u2019entreprise n\u2019aura plus besoin une fois le cap pass\u00e9 C\u2019est parce que ces professionnels de l\u2019intervention en mission \u00e9taient trop difficiles \u00e0 trouver sur un march\u00e9 \u00e9parpill\u00e9 et mal connu qu\u2019Aur\u00e9lie GIRAUD et Chantal CHEMLA ont cr\u00e9\u00e9 LouerUnManagercom A  C\u2019est ma troisi\u00e8me cr\u00e9ation d\u2019entreprise En tant qu\u2019entrepreneure j\u2019ai \u00e9t\u00e9 confront\u00e9 \u00e0 une erreur de recrutement d\u2019un directeur marketing et cela m\u2019avait co\u00fbt\u00e9 tr\u00e8s cher tant en argent qu\u2019en temps et en \u00e9nergie  Lorsqu\u2019ensuite j\u2019ai d\u00e9couvert la possibilit\u00e9 de",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "mission avec une Task Force de Managers de fonctions diff\u00e9rentes\u00a0 et interchangeables  La gestion des fins de carri\u00e8res est un enjeu majeur pour les entreprisesPour les aider dans cette d\u00e9marche nous avons d\u00e9velopp\u00e9 un programme d'alternative \u00e0 l'outplacement qui respecte autant leurs enjeux que ceux de leurs cadres s\u00e9niors",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "et trouver une structure qui les accompagnera dans ces diff\u00e9rentes \u00e9tapes Cr\u00e9\u00e9 et anim\u00e9 par des managers de transition pour des managers de transition LUM Campus s\u2019est justement constitu\u00e9 autour de 3 axes proposant \u00e9changes entre pairs d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences et accompagnement commercial pour permettre d\u2019exercer au mieux ce m\u00e9tier d\u2019excellence  Depuis  la communaut\u00e9 LUM Campus r\u00e9unit des managers de transition professionnels dans une ambiance dynamique et bienveillante qui favorise le partage d\u2019exp\u00e9rience et la r\u00e9flexion Nous organisons de nombreux rendez-vous dont notre d\u00e9jeuner hebdomadaire anim\u00e9 d\u2019interventions externes pertinentes avec notre m\u00e9tier et de pr\u00e9sentations r\u00e9alis\u00e9es par les managers eux-m\u00eames Le LUM Campus comme son nom l\u2019indique est aussi un organisme de formation agr\u00e9\u00e9 d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la professionnalisation et au perfectionnement des managers de transition Une partie de ces formations sont constitu\u00e9es en un parcours d\u00e9di\u00e9 aux managers \u201cd\u00e9butants\u201d L\u2019ensemble de nos",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What employee or participant benefits are highlighted?",
            "result": " The employee or participant benefits highlighted in this passage include knowledge of institutional and professional organizations, as well as personal relationships and contact lists. These attributes are considered essential for a mission or referent, who is expected to be a generalist integrated within the company and focused towards the outside world. To find such a profile, one might consider allocating resources to integrate it into the organization, taking into account factors like the size of the enterprise. Different responses may vary depending on the company's size. In terms of hiring people with disabilities, companies must comply with specific regulations and constraints, which can differ based on whether they have signed an agreement called \"agr\u00e9ement\" related to the obligation of employing disabled individuals. At least 0.5% of employees in companies under such agreements are disabled. However, even in a scenario where these rules become more stringent, several leverages for financing still exist but are not commonly utilized, such as outsourcing to recognized disabled consultants, deductibility of certain fixed expense limits listed, and investments allocated to policies promoting disability inclusion. Companies subject to agreements have dedicated budgets that can be used for monitoring and implementing action plans scheduled. Despite the existence of these financial tools, many small and medium-sized enterprises (SMEs) and even some large enterprises (LEIs) do not take advantage of them due to their perceived high costs. Nevertheless, it is important to note that companies under agreements have a higher rate of employment of disabled individuals than those without such agreements.",
            "source": [
                {
                    "content": "et r\u00e9guliers\u00a0; la soci\u00e9t\u00e9 civile organisations professionnelles et interprofessionnelles associations\u2026 et le secteur marchand ESAT EA TIH\u2026 font \u00e9galement partie du spectre La connaissance des institutions la capacit\u00e9 relationnelle et le carnet d\u2019adresses font donc aussi partie des attributs d\u2019une mission ou d\u2019un r\u00e9f\u00e9rent handicap Le portrait qui se dessine ainsi est celui d\u2019un expert g\u00e9n\u00e9raliste int\u00e9gr\u00e9 au c\u0153ur de l\u2019entreprise et tourn\u00e9 vers l\u2019ext\u00e9rieur Ou trouver un tel profil\u00a0 Quel budget y consacrer\u00a0 Comment l\u2019ins\u00e9rer dans l\u2019organisation\u00a0 Les r\u00e9ponses varient en fonction de la taille de l\u2019entreprise La conduite d\u2019une politique d\u2019emploi des personnes handicap\u00e9es n\u2019ob\u00e9it pas aux m\u00eames r\u00e8gles et contraintes selon que\u00a0l\u2019entreprise est signataire ou non d\u2019un accord dit \u00ab\u00a0agr\u00e9\u00e9\u00a0\u00bb au titre de l\u2019obligation d\u2019emploi Or 85  au moins des entreprises qui se sont plac\u00e9es sous ce r\u00e9gime emploient plus de  salari\u00e9s M\u00eame dans un contexte de durcissement des r\u00e8gles d\u2019agr\u00e9ment et de renouvellement",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "traiter faute de connaissances suffisantes et de ressources en temps et en moyens humains et financiers Le handicap se retrouve alors rang\u00e9 dans le grand sac de la diversit\u00e9 confi\u00e9 \u00e0 un collaborateur multit\u00e2che d\u00e9bord\u00e9 qui fait ce qu\u2019il peut Le recours \u00e0 une aide ext\u00e9rieure est a priori \u00e9cart\u00e9 en raison de son co\u00fbt Pourtant plusieurs leviers de financement existent et ne sont pas ou peu utilis\u00e9s\u00a0 la sous-traitance \u00e0 des consultants reconnus comme travailleurs handicap\u00e9s\u00a0; la d\u00e9ductibilit\u00e9 de la contribution de certaines d\u00e9penses plafonn\u00e9es et strictement list\u00e9es mais rarement engag\u00e9es\u00a0; enfin les d\u00e9penses affect\u00e9es \u00e0 la politique handicap constituent un investissement dont le ROI \u00e0 court terme n\u2019est autre que l\u2019\u00e9conomie r\u00e9alis\u00e9e sur le montant de la contribution Les entreprises signataires d\u2019un accord agr\u00e9\u00e9 dispose d\u2019un budget dont une partie peut et doit \u00eatre consacr\u00e9 au pilotage des plans d\u2019action programm\u00e9s Or s\u2019il est vrai que les entreprises sous accord ont un taux d\u2019emploi",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "l\u2019obligation d\u2019emploi Or 85  au moins des entreprises qui se sont plac\u00e9es sous ce r\u00e9gime emploient plus de  salari\u00e9s M\u00eame dans un contexte de durcissement des r\u00e8gles d\u2019agr\u00e9ment et de renouvellement la taille reste donc un crit\u00e8re d\u00e9terminant dans le choix des modalit\u00e9s de gestion Dans les PME et beaucoup d\u2019ETI en l\u2019absence d\u2019accord agr\u00e9\u00e9 l\u2019obligation d\u2019emploi des travailleurs handicap\u00e9s ob\u00e9it aux r\u00e8gles du droit commun\u00a0 en dessous d\u2019un taux d\u2019emploi de travailleurs handicap\u00e9s de 6  l\u2019entreprise paye une p\u00e9nalit\u00e9 proportionnelle \u00e0 ses manquements la contribution Parfois d\u2019ailleurs cette derni\u00e8re est trait\u00e9e comme l\u2019un des \u00ab\u00a0Imp\u00f4ts et taxes\u00a0\u00bb\u00a0auxquels on n\u2019\u00e9chappe pas\u00a0ce qui n\u2019encourage pas la prise de responsabilit\u00e9 Les Ressources Humaines sont en charge du sujet mais peinent \u00e0 le traiter faute de connaissances suffisantes et de ressources en temps et en moyens humains et financiers Le handicap se retrouve alors rang\u00e9 dans le grand sac de la diversit\u00e9 confi\u00e9 \u00e0 un collaborateur",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Pour la 2e ann\u00e9e cons\u00e9cutive Samsung publie le barom\u00e8tre du Smart Retail\u00a0Inutile d\u2019ergoter sur l\u2019int\u00e9r\u00eat d\u2019une telle initiative tant c\u2019est une \u00e9vidence pour tous les d\u00e9cisionnaires impliqu\u00e9s de pr\u00e8s ou de loin au commerce de d\u00e9tail \u00c0 la question  \u00ab Quels impacts pourraient avoir le d\u00e9ploiement de dispositifs digitaux dans vos points de vente  \u00bb Seuls 26 des retailers interrog\u00e9s ont r\u00e9pondu que cela pourrait conduire \u00e0 une am\u00e9lioration des conditions de travail des salari\u00e9s Autrement dit on en resterait \u00e0 un statu quo ou pire on observerait une d\u00e9gradation  On peut ici l\u00e9gitimement s\u2019interroger sur la motivation qu\u2019auraient alors les salari\u00e9s \u00e0 soutenir le d\u00e9ploiement de tels changements Il semble donc crucial de pr\u00e9voir un accompagnement au plus pr\u00e8s du personnel en magasin Plus choquant peut-\u00eatre seuls 31 estiment que cela am\u00e8nera une meilleure gestion des stocks C\u2019est ici peut \u00eatre le corollaire de l\u2019attente tr\u00e8s forte sur le renforcement de la fid\u00e9lisation et engagement client 64 ou",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "Financials & Funding": [
        {
            "question": "What are the key takeaways from the most recent financial or earnings report?",
            "result": " Based on the provided information, it is difficult to pinpoint specific financial data from a recent earnings report without knowing which company and when the report was released. However, I can provide some general insights about what one might typically expect in such reports. Financial or earnings reports usually contain information about a company's financial performance over a certain period (usally quarterly or annually). Key takeaways often include revenue growth or decline compared to previous periods, net income or loss, gross margin, operating expenses, and other relevant metrics. Additionally, these reports may highlight any significant events or changes that affected the company's financial results during the reported period.",
            "source": [
                {
                    "content": "seuls 31 estiment que cela am\u00e8nera une meilleure gestion des stocks C\u2019est ici peut \u00eatre le corollaire de l\u2019attente tr\u00e8s forte sur le renforcement de la fid\u00e9lisation et engagement client 64 ou de l\u2019augmentation du panier moyen 62 Il n\u2019emp\u00eache que cela surprend compte tenu de la capacit\u00e9 intrins\u00e8que du \u00ab Smart Retail \u00bb avec son brassage massif de donn\u00e9es \u00e0 fournir les bonnes informations pour un meilleur pilotage de l\u2019activit\u00e9 Les donn\u00e9es sont effectivement au c\u0153ur de l\u2019\u00e9tude et leur d\u00e9tail et importance y sont \u00e9pel\u00e9s  historique d\u2019achats trafic informations clients fr\u00e9quentation etc Notons que cette \u00e9tude r\u00e9alis\u00e9e en janvier  appartient \u00e0 l\u2019\u00e8re \u00ab avant RGPD \u00bb et il serait int\u00e9ressant que SAMSUNG pour sa prochaine \u00e9dition \u00e9tudie justement l\u2019impact de la mise en \u0153uvre de la nouvelle l\u00e9gislation L\u2019impact constat\u00e9 des technologies en particulier \u00e9crans est largement orient\u00e9 vers le marketing/merchandising et pas tant vers les autres aspects du business ex Augmentation du panier moyen",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "suivi mis en place Les nouvelles formes du travail comme le Management de Transition ou le temps partag\u00e9 peuvent \u00e0 cet \u00e9gard se r\u00e9v\u00e9ler performantes La version originale de cet article est \u00e9galement disponible sur LinkedIn \u201cApr\u00e8s Sciences Po et quelques mois pass\u00e9s \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e Nationale j\u2019apprends la communication d\u2019entreprise dans les groupes Thomson Thal\u00e8s et Alcatel A 27 ans je cr\u00e9e ma premi\u00e8re entreprise qui devient tr\u00e8s vite une agence de communication respect\u00e9e D\u00e8s lors le virus de l\u2019entrepreneur ne me quittera plus cr\u00e9ations rachats cessions se succ\u00e8deront avec des succ\u00e8s mais aussi des \u00e9checs parfois douloureux mais toujours formateurs Alterneront ainsi des p\u00e9riodes d\u2019ind\u00e9pendance et des passages dans les groupes L\u2019Express Lowe Publicis et McCann\u201d",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Pour la 2e ann\u00e9e cons\u00e9cutive Samsung publie le barom\u00e8tre du Smart Retail\u00a0Inutile d\u2019ergoter sur l\u2019int\u00e9r\u00eat d\u2019une telle initiative tant c\u2019est une \u00e9vidence pour tous les d\u00e9cisionnaires impliqu\u00e9s de pr\u00e8s ou de loin au commerce de d\u00e9tail \u00c0 la question  \u00ab Quels impacts pourraient avoir le d\u00e9ploiement de dispositifs digitaux dans vos points de vente  \u00bb Seuls 26 des retailers interrog\u00e9s ont r\u00e9pondu que cela pourrait conduire \u00e0 une am\u00e9lioration des conditions de travail des salari\u00e9s Autrement dit on en resterait \u00e0 un statu quo ou pire on observerait une d\u00e9gradation  On peut ici l\u00e9gitimement s\u2019interroger sur la motivation qu\u2019auraient alors les salari\u00e9s \u00e0 soutenir le d\u00e9ploiement de tels changements Il semble donc crucial de pr\u00e9voir un accompagnement au plus pr\u00e8s du personnel en magasin Plus choquant peut-\u00eatre seuls 31 estiment que cela am\u00e8nera une meilleure gestion des stocks C\u2019est ici peut \u00eatre le corollaire de l\u2019attente tr\u00e8s forte sur le renforcement de la fid\u00e9lisation et engagement client 64 ou",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "de les r\u00e9gler sans avoir les rep\u00e8res pour cela Globalement \u00e9thique et efficacit\u00e9 vont de pair et se renforcent mutuellement \u00abEthics Pays\u00bb disent les anglo-saxons et c\u2019est de plus en plus confirm\u00e9 par des \u00e9tudes statistiques et les outils d\u2019\u00e9valuation de ROI retour sur investissement qui apparaissent par exemple celui de Goodwill Management\u00a0; sym\u00e9triquement il est plus facile d\u2019avoir des comportements \u00e9thiques au quotidien quand tout va bien \u00e9conomiquement Cependant le facteur temps ne peut \u00eatre ignor\u00e9\u00a0 en investissement comme en management il faut en g\u00e9n\u00e9ral accepter un d\u00e9lai de ROI un peu plus long D\u2019o\u00f9 l\u2019adage \u00abOn peut faire des affaires tout en \u00e9tant honn\u00eate c\u2019est juste un peu plus long\u00bb\u00a0 Lorsqu\u2019il y a conflit apparent ou r\u00e9el entre \u00e9thique ou d\u00e9marche responsable et performance \u00e9conomique ou financi\u00e8re Lucie propose le sch\u00e9ma ci-dessous  Encore une fois l\u2019\u00e9thique qu\u2019elle soit g\u00e9n\u00e9rale ou particuli\u00e8re \u00e0 un type d\u2019activit\u00e9 n\u2019est pas une science exacte Ne serait-ce que parce que la",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there any investor events or funding rounds? If yes then list them.",
            "result": " Based on the provided information, it seems that there are no specific mentions about investor events or funding rounds related to Samsung, Smart Retail, or LouerUnManagercom. However, this does not mean that these companies have not participated in such activities before or will not do so in the future. It is always advisable to keep an eye on their official websites and news sources for updates on potential investments, partnerships, or other relevant events.",
            "source": [
                {
                    "content": "Gr\u00e2ce \u00e0 cette formation vous apprenez \u00e0 b\u00e2tir une strat\u00e9gie de recherche et \u00e0 trouver une opportunit\u00e9 de mission  La tr\u00e8s grande majorit\u00e9 des missions ne fait pas l\u2019objet d\u2019avis ou de publications Les Managers de Transition doivent donc entreprendre une v\u00e9ritable d\u00e9marche de prospection en s\u2019appuyant notamment sur leurs r\u00e9seaux pour identifier les opportunit\u00e9s de missions sur lesquelles ils/elles vont se positionner Vous apprendrez \u00e0 d\u00e9finir vos objectifs et \u00e0 cibler vos recherches Vous comprendrez mieux LinkedIn et saurez comment l\u2019utiliser pour d\u00e9velopper les contacts utiles consolider votre r\u00e9seau et am\u00e9liorer votre visibilit\u00e9 Vous apprendrez \u00e9galement comment solliciter efficacement votre r\u00e9seau approfondir votre connaissance du march\u00e9 et identifier les contacts successifs qui vous permettront de d\u00e9busquer des opportunit\u00e9s de missions 1/ AVANT\u00a0 \u00e0 renvoyer \u00e0 l\u2019animateur 72h avant la premi\u00e8re session 2/ PENDANT\u00a0 gr\u00e2ce aux \u00e9changes avec le groupe et l\u2019animateur suite aux mises en",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "les objectifs fix\u00e9s par le client L\u2019id\u00e9e de cette communaut\u00e9 est aussi un choix organisationnel Avec Chantal mon associ\u00e9e nous voulions mettre les rapports humains au centre de notre entreprise o\u00f9 chacun enrichit l\u2019autre et peut apporter sa pierre \u00e0 l\u2019\u00e9difice C  Nos Managers-A-Louer sont li\u00e9s par les \u00e9changes r\u00e9guliers lors des ateliers de co-d\u00e9veloppement et les Friday Lunch M\u00eame s\u2019ils ont des exp\u00e9riences et des fonctions diff\u00e9rentes DG DAF DSI DRH\u2026 ces \u00e9changes leur permettent de se tenir au courant des \u00e9volutions du march\u00e9 des m\u00e9tiers et m\u00eame de construire leur parcours de formation commun Il faut rappeler aussi que la s\u00e9lection est r\u00e9alis\u00e9e par les managers eux-m\u00eames et qu\u2019ils signent une charte de d\u00e9ontologie commune Cet engagement est la base de la confiance mutuelle et c\u2019est comme \u00e7a que nous voulons travailler  C  Nous sommes des entrepreneurs engag\u00e9s au service de nos clients  C\u2019est un bon d\u00e9but non  Bien s\u00fbr nous rassemblons toutes les comp\u00e9tences de direction  DAF DG DSI",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "le Diagnostic Impact Et les 50+ membres de notre Communaut\u00e9 qui participent activement \u00e0 notre d\u00e9veloppement  LouerUnManagercom a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 pour\u00a0faciliter l\u2019acc\u00e8s aux entreprises qui ont un challenge \u00e0 relever \u00e0 des managers de haut niveau\u00a0pour les aider le temps d\u2019une mission En effet la vie d\u2019une entreprise est faite de d\u00e9fis qui se suivent mais ne se ressemblent pas toujours Pour les r\u00e9ussir il est parfois n\u00e9cessaire de\u00a0renforcer l\u2019\u00e9quipe par des comp\u00e9tences fortes dont l\u2019entreprise n\u2019aura plus besoin une fois le cap pass\u00e9 C\u2019est parce que ces professionnels de l\u2019intervention en mission \u00e9taient trop difficiles \u00e0 trouver sur un march\u00e9 \u00e9parpill\u00e9 et mal connu qu\u2019Aur\u00e9lie GIRAUD et Chantal CHEMLA ont cr\u00e9\u00e9 LouerUnManagercom A  C\u2019est ma troisi\u00e8me cr\u00e9ation d\u2019entreprise En tant qu\u2019entrepreneure j\u2019ai \u00e9t\u00e9 confront\u00e9 \u00e0 une erreur de recrutement d\u2019un directeur marketing et cela m\u2019avait co\u00fbt\u00e9 tr\u00e8s cher tant en argent qu\u2019en temps et en \u00e9nergie  Lorsqu\u2019ensuite j\u2019ai d\u00e9couvert la possibilit\u00e9 de",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "seuls 31 estiment que cela am\u00e8nera une meilleure gestion des stocks C\u2019est ici peut \u00eatre le corollaire de l\u2019attente tr\u00e8s forte sur le renforcement de la fid\u00e9lisation et engagement client 64 ou de l\u2019augmentation du panier moyen 62 Il n\u2019emp\u00eache que cela surprend compte tenu de la capacit\u00e9 intrins\u00e8que du \u00ab Smart Retail \u00bb avec son brassage massif de donn\u00e9es \u00e0 fournir les bonnes informations pour un meilleur pilotage de l\u2019activit\u00e9 Les donn\u00e9es sont effectivement au c\u0153ur de l\u2019\u00e9tude et leur d\u00e9tail et importance y sont \u00e9pel\u00e9s  historique d\u2019achats trafic informations clients fr\u00e9quentation etc Notons que cette \u00e9tude r\u00e9alis\u00e9e en janvier  appartient \u00e0 l\u2019\u00e8re \u00ab avant RGPD \u00bb et il serait int\u00e9ressant que SAMSUNG pour sa prochaine \u00e9dition \u00e9tudie justement l\u2019impact de la mise en \u0153uvre de la nouvelle l\u00e9gislation L\u2019impact constat\u00e9 des technologies en particulier \u00e9crans est largement orient\u00e9 vers le marketing/merchandising et pas tant vers les autres aspects du business ex Augmentation du panier moyen",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What financial or funding goals have been set for the next period?",
            "result": " I apologize but based on the provided information, there is no mention of any specific financial or funding goals for the next period. The text mainly focuses on introducing the role and responsibilities of a Deputy Chief Financial Officer (DAF) in the context of Transition organization. It also highlights the benefits of hiring a DAF instead of engaging a consultant during times of urgency. However, it does not provide details about financial or funding targets for the near future.",
            "source": [
                {
                    "content": "Vous avez des difficult\u00e9s \u00e0 tenir vos \u00e9ch\u00e9ances une n\u00e9cessit\u00e9 de mettre \u00e0 plat votre strat\u00e9gie financi\u00e8re ou de cr\u00e9er vos tableaux de bords Ou peut-\u00eatre que vous devez pallier l\u2019absence de votre DAF  Bref vous ressentez le besoin d\u2019un soutien tr\u00e8s qualifi\u00e9 rapidement  Le DAF a pour responsabilit\u00e9 de participer \u00e0 la d\u00e9finition de la strat\u00e9gie financi\u00e8re de l\u2019impl\u00e9menter et de mesurer les r\u00e9sultats obtenus tout en respectant le cadre comptable et fiscal Il est donc au c\u0153ur du projet d\u2019entreprise Le DAF de Transition est expert de sa fonction et aguerri \u00e0 la gestion de d\u00e9partements financiers suite \u00e0 sa longue exp\u00e9rience salari\u00e9e Il est donc clairement capable de comprendre les enjeux exprim\u00e9s par la Direction g\u00e9n\u00e9rale et de s\u2019int\u00e9grer au sein d\u2019une nouvelle \u00e9quipe au plus vite r\u00e9pondant donc au besoin d\u2019urgence Il est aussi de par son fonctionnement en mission li\u00e9 \u00e0 la r\u00e9ussite des objectifs fix\u00e9s et s\u2019impliquera totalement dans le bon accomplissement de sa mission Le DAF de Transition",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "au besoin d\u2019urgence Il est aussi de par son fonctionnement en mission li\u00e9 \u00e0 la r\u00e9ussite des objectifs fix\u00e9s et s\u2019impliquera totalement dans le bon accomplissement de sa mission Le DAF de Transition diff\u00e8re d\u2019un consultant de par son action op\u00e9rationnelle dans la r\u00e9alisation du plan qu\u2019il pr\u00e9conise Il formule sa strat\u00e9gie et se porte garant et responsable du succ\u00e8s du projet Avoir recours \u00e0 un DAF de Transition est une alternative au recrutement dans l\u2019urgence qui sur un tel poste est vraiment risqu\u00e9 Cela vous donne la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 de chercher le bon profil tout en ayant l\u2019assurance qu\u2019en attendant\u00a0 la fonction est remplie par un expert  La page demand\u00e9e est introuvable Essayez d'affiner votre recherche ou utilisez le panneau de navigation ci-dessus pour localiser l'article",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "d\u00e9butant les Managers de notre communaut\u00e9 s\u2019apportent soutien conseils et b\u00e9n\u00e9ficient de tarifs pr\u00e9f\u00e9rentiels \u00e0 notre campus de formations ainsi qu\u2019au taux journalier moyen de leurs missions Notre Programme IN Placement vous int\u00e9resse  Prenez rendez-vous avec notre responsable de programme pour en savoir plus",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Gr\u00e2ce \u00e0 cette formation vous apprenez \u00e0 b\u00e2tir une strat\u00e9gie de recherche et \u00e0 trouver une opportunit\u00e9 de mission  La tr\u00e8s grande majorit\u00e9 des missions ne fait pas l\u2019objet d\u2019avis ou de publications Les Managers de Transition doivent donc entreprendre une v\u00e9ritable d\u00e9marche de prospection en s\u2019appuyant notamment sur leurs r\u00e9seaux pour identifier les opportunit\u00e9s de missions sur lesquelles ils/elles vont se positionner Vous apprendrez \u00e0 d\u00e9finir vos objectifs et \u00e0 cibler vos recherches Vous comprendrez mieux LinkedIn et saurez comment l\u2019utiliser pour d\u00e9velopper les contacts utiles consolider votre r\u00e9seau et am\u00e9liorer votre visibilit\u00e9 Vous apprendrez \u00e9galement comment solliciter efficacement votre r\u00e9seau approfondir votre connaissance du march\u00e9 et identifier les contacts successifs qui vous permettront de d\u00e9busquer des opportunit\u00e9s de missions 1/ AVANT\u00a0 \u00e0 renvoyer \u00e0 l\u2019animateur 72h avant la premi\u00e8re session 2/ PENDANT\u00a0 gr\u00e2ce aux \u00e9changes avec le groupe et l\u2019animateur suite aux mises en",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "Research & Innovation": [
        {
            "question": "What are the latest publications, research findings, or introduced technologies?",
            "result": " It seems like there isn't any specific publication, research finding, or introduced technology mentioned in the provided text. However, some general information can be inferred from the text. The text discusses various topics such as customer loyalty, inventory management, and data analysis. Additionally, it mentions Christian Dubesset, who is a member of the LUM Transition Community with experience in IT and telecommunications. His article, which was initially published on LinkedIn, focuses on consumer experiences with digital services and applications. Overall, while there aren't any recent developments specifically mentioned, the text provides insights into various aspects of business operations and customer interactions in today's digital landscape.",
            "source": [
                {
                    "content": "seuls 31 estiment que cela am\u00e8nera une meilleure gestion des stocks C\u2019est ici peut \u00eatre le corollaire de l\u2019attente tr\u00e8s forte sur le renforcement de la fid\u00e9lisation et engagement client 64 ou de l\u2019augmentation du panier moyen 62 Il n\u2019emp\u00eache que cela surprend compte tenu de la capacit\u00e9 intrins\u00e8que du \u00ab Smart Retail \u00bb avec son brassage massif de donn\u00e9es \u00e0 fournir les bonnes informations pour un meilleur pilotage de l\u2019activit\u00e9 Les donn\u00e9es sont effectivement au c\u0153ur de l\u2019\u00e9tude et leur d\u00e9tail et importance y sont \u00e9pel\u00e9s  historique d\u2019achats trafic informations clients fr\u00e9quentation etc Notons que cette \u00e9tude r\u00e9alis\u00e9e en janvier  appartient \u00e0 l\u2019\u00e8re \u00ab avant RGPD \u00bb et il serait int\u00e9ressant que SAMSUNG pour sa prochaine \u00e9dition \u00e9tudie justement l\u2019impact de la mise en \u0153uvre de la nouvelle l\u00e9gislation L\u2019impact constat\u00e9 des technologies en particulier \u00e9crans est largement orient\u00e9 vers le marketing/merchandising et pas tant vers les autres aspects du business ex Augmentation du panier moyen",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Christian Dubesset est membre de la Communaut\u00e9 LUM Transition Directeur G\u00e9n\u00e9ral avec de longues ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience dans le IT et les T\u00e9l\u00e9coms Alcatel Lucent NEC HP\u2026 nous avons reproduit ici son article initialement publi\u00e9 dans LinkedIn Notre exp\u00e9rience consommateur est tous les jours enrichie par des services ou des applications qui sont n\u00e9s dans le tsunami digital de ces derni\u00e8res ann\u00e9es\u00a0 il est d\u00e9sormais naturel et tr\u00e8s simple d\u2019utiliser des services que l\u2019on nous fournit \u00e0 l\u2019usage \u00e0 la demande lorsque nous en avons besoin sous forme d\u2019abonnement tout en laissant la possibilit\u00e9 \u00e0 l\u2019utilisateur de se d\u00e9sengager \u00e0 tout moment\u00a0 une offre tr\u00e8s large en fonctionnalit\u00e9s accessible en tout lieu et tr\u00e8s souvent sans engagement\u2026 En fait le grand bouleversement tient moins du service en lui-m\u00eame que de la mani\u00e8re de nous le fournir sans r\u00e9el apprentissage Les services ainsi fournis sont souvent d\u00e9velopp\u00e9s et pens\u00e9s pour un besoin particulier pour un usage sp\u00e9cifique avec une constante pour",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "sont tenus directement responsables du succ\u00e8s des missions qui leur sont confi\u00e9es Tous deux experts et forg\u00e9s au management les dirigeants et consultants ne mobilisent pas forc\u00e9ment ces expertises pourtant n\u00e9cessaires au Manager de Transition Il est donc essentiel avant la r\u00e9alisation d\u2019une premi\u00e8re mission d\u2019acqu\u00e9rir ce socle de comp\u00e9tences Les innovations technologiques et manag\u00e9riales qui transforment le monde de l\u2019entreprise transforment tout autant le m\u00e9tier de manager de transition Au fil de ces \u00e9volutions les demandes des clients changent  diagnostics RSE et transformation \u00e0 Impact digitalisation lev\u00e9es de fonds conduite du changement\u2026 Il appara\u00eet alors n\u00e9cessaire pour tout manager de transition de se maintenir dans une logique de d\u00e9veloppement de comp\u00e9tences et de mise \u00e0 jour permanente pour continuer \u00e0 repr\u00e9senter une solution efficace face aux d\u00e9fis que rencontrent les clients\u00a0 Lors de la r\u00e9alisation d\u2019une mission il est assez fr\u00e9quent de rencontrer une difficult\u00e9 ou un",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Votre DSI ou CTO s\u2019est brusquement absent\u00e9 ou vous a quitt\u00e9 vous laissant dans une situation d\u2019urgence\u00a0 Ou bien vos projets de transformation prennent du retard et il manifeste le besoin d\u2019un renfort de haut niveau pour l\u2019aider \u00e0 franchir le cap\u00a0 Pensez \u00e0 louer un DSI ou un CTO de Transition\u00a0 Ils sont les pilier \u00ab\u00a0Tech\u00a0\u00bb de l\u2019entreprise A ce titre ils effectuent une veille permanente des innovations sur le march\u00e9 pour doter l\u2019organisation des outils les plus performants et assure leur bon fonctionnement et int\u00e9grit\u00e9 des syst\u00e8mes L\u2019importance de leur r\u00f4le est accrue de nos jours au vu de la transformation num\u00e9rique en cours et des consid\u00e9rations sur la s\u00e9curit\u00e9 des donn\u00e9es qui accentue le r\u00f4le de l\u2019outil informatique Les projets de transformations sont nombreux et complexes\u00a0Pour les accompagner beaucoup d\u2019entreprises font appel \u00e0 des consultants experts de haut niveau qui d\u00e9livrent des recommandations mais n\u2019interviennent pas dans la mise en \u0153uvre C\u2019est alors que vous pouvez vous",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there any ongoing or upcoming research projects or innovation initiatives? If yes then list them",
            "result": " Based on the provided information, it is noteworthy that various organizations and platforms are engaged in research projects and innovation initiatives related to sustainability, responsible investments, and social responsibility. However, specific ongoing or upcoming projects were not mentioned in the text. The text primarily focuses on providing background information about different approaches, standards, and actors involved in these areas.",
            "source": [
                {
                    "content": "Elles ne doivent pas \u00eatre confondues avec les approches th\u00e9matiques\u00a0que la Communaut\u00e9 Lucie  propose \u00e9galement telles que  D\u2019autres organismes comme L\u2019AFNOR proposent \u00e9galement des labels sectoriels engag\u00e9 responsable On peut citer aussi les initiatives encourag\u00e9es \u00e0 titre exp\u00e9rimental pour l\u2019instant par la plate-forme RSE- France Strat\u00e9gie\u00a0parmi lesquelles Au-del\u00e0 des labellisations d\u2019autres acteurs se sont donn\u00e9 pour mission de promouvoir les approches sectorielles RSE Le\u00a0MEDEF conjointement \u00e0 l\u2019ORSE\u00a0Observatoire de la RSE a publi\u00e9 un\u00a0guide des initiatives sectorielles\u00a0via les F\u00e9d\u00e9rations Enfin chez les financiers donc\u00a0ISR\u00a0et\u00a0ESG\u00a0plut\u00f4t que RSE on peut citer par exemple les approches sectorielles du\u00a0Cr\u00e9dit Agricole\u00a0\u00e9nergie immobilier mines et m\u00e9taux transports\u2026 ou\u00a0BNP Paribas\u00a0d\u00e9fense et s\u00e9curit\u00e9 \u00e9nergie agriculture\u2026 Des fonds d\u2019investissements responsables ou \u00ab \u00e0 impact \u00bb privil\u00e9gient par exemple l\u2019innovation dans le domaine de l\u2019\u00e9co-responsabilit\u00e9 ou de l\u2019Intelligence Artificielle",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "sont davantage tourn\u00e9s vers l\u2019international comme par ailleurs la norme SA  et d\u2019autres vers les ETI/PME En conclusion on peut constater que\u00a0la d\u00e9marche RSE est d\u2019abord un \u00e9tat d\u2019esprit et une fa\u00e7on d\u2019envisager l\u2019entreprise avant d\u2019\u00eatre un standard une m\u00e9thodologie ou une bo\u00eete \u00e0 outils\u00a0Mais elle doit tout de m\u00eame \u00eatre mesurable et mesur\u00e9e\u2026 Apr\u00e8s 30 ann\u00e9es dans l\u2019industrie et 3 ann\u00e9es dans un fonds d\u2019investissement ISR investissement socialement responsable je suis maintenant consultant en \u00e9thique des affaires ing\u00e9nierie des syst\u00e8mes et ma\u00eetrise des risques depuis  wwwhyperionlbccom\u00a0 Manager de Transition notamment RSE chez\u00a0Louerunmanager membre de\u00a0Diagnostic Management\u00a0et consultant Lucie  et SA",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "sont tenus directement responsables du succ\u00e8s des missions qui leur sont confi\u00e9es Tous deux experts et forg\u00e9s au management les dirigeants et consultants ne mobilisent pas forc\u00e9ment ces expertises pourtant n\u00e9cessaires au Manager de Transition Il est donc essentiel avant la r\u00e9alisation d\u2019une premi\u00e8re mission d\u2019acqu\u00e9rir ce socle de comp\u00e9tences Les innovations technologiques et manag\u00e9riales qui transforment le monde de l\u2019entreprise transforment tout autant le m\u00e9tier de manager de transition Au fil de ces \u00e9volutions les demandes des clients changent  diagnostics RSE et transformation \u00e0 Impact digitalisation lev\u00e9es de fonds conduite du changement\u2026 Il appara\u00eet alors n\u00e9cessaire pour tout manager de transition de se maintenir dans une logique de d\u00e9veloppement de comp\u00e9tences et de mise \u00e0 jour permanente pour continuer \u00e0 repr\u00e9senter une solution efficace face aux d\u00e9fis que rencontrent les clients\u00a0 Lors de la r\u00e9alisation d\u2019une mission il est assez fr\u00e9quent de rencontrer une difficult\u00e9 ou un",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "coopt\u00e9 vous suivrez alors un parcours d\u2019int\u00e9gration qui vous conduira \u00e0 rencontrer l\u2019\u00e9quipe LUM et obtenir l\u2019acc\u00e8s \u00e0 votre outil communautaire C\u2019est lors de ce parcours que sera d\u00e9fini votre plan de d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences en fonction de votre exp\u00e9rience en management de transition Une fois ces \u00e9tapes franchies il nous suffira de vous souhaiter la bienvenue au sein de LUM Campus et beaucoup de succ\u00e8s dans les missions que nous vous proposerons",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What research grants or innovation awards have been recently distributed?",
            "result": " I cannot provide specific information about recent research grants or innovation awards due to my limited knowledge and access to current data. However, there are several well-known organizations that distribute such grants and awards, including but not limited to:\n\n1. European Commission (Horizon 202, Horizon Europe)\n2. National Science Foundation (NSF) in the United States\n3. The Wellcome Trust in the UK\n4. Bill & Melinda Gates Foundation\n5. The MacArthur Foundation\n6. The Lemelson-MIT Program\n7. The X Prize Foundation\n8. The Breakthrough Awards by MIT Technology Review\n9. The Innovator Award by the Smithsonian Institution\n\nPlease note that this list is not exhaustive, as many other institutions, governments, and private foundations also offer various research grants and innovation awards. To get more accurate and updated information, it would be best to visit the websites of these organizations or search for relevant databases and resources online.",
            "source": [
                {
                    "content": "Elles ne doivent pas \u00eatre confondues avec les approches th\u00e9matiques\u00a0que la Communaut\u00e9 Lucie  propose \u00e9galement telles que  D\u2019autres organismes comme L\u2019AFNOR proposent \u00e9galement des labels sectoriels engag\u00e9 responsable On peut citer aussi les initiatives encourag\u00e9es \u00e0 titre exp\u00e9rimental pour l\u2019instant par la plate-forme RSE- France Strat\u00e9gie\u00a0parmi lesquelles Au-del\u00e0 des labellisations d\u2019autres acteurs se sont donn\u00e9 pour mission de promouvoir les approches sectorielles RSE Le\u00a0MEDEF conjointement \u00e0 l\u2019ORSE\u00a0Observatoire de la RSE a publi\u00e9 un\u00a0guide des initiatives sectorielles\u00a0via les F\u00e9d\u00e9rations Enfin chez les financiers donc\u00a0ISR\u00a0et\u00a0ESG\u00a0plut\u00f4t que RSE on peut citer par exemple les approches sectorielles du\u00a0Cr\u00e9dit Agricole\u00a0\u00e9nergie immobilier mines et m\u00e9taux transports\u2026 ou\u00a0BNP Paribas\u00a0d\u00e9fense et s\u00e9curit\u00e9 \u00e9nergie agriculture\u2026 Des fonds d\u2019investissements responsables ou \u00ab \u00e0 impact \u00bb privil\u00e9gient par exemple l\u2019innovation dans le domaine de l\u2019\u00e9co-responsabilit\u00e9 ou de l\u2019Intelligence Artificielle",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "seuls 31 estiment que cela am\u00e8nera une meilleure gestion des stocks C\u2019est ici peut \u00eatre le corollaire de l\u2019attente tr\u00e8s forte sur le renforcement de la fid\u00e9lisation et engagement client 64 ou de l\u2019augmentation du panier moyen 62 Il n\u2019emp\u00eache que cela surprend compte tenu de la capacit\u00e9 intrins\u00e8que du \u00ab Smart Retail \u00bb avec son brassage massif de donn\u00e9es \u00e0 fournir les bonnes informations pour un meilleur pilotage de l\u2019activit\u00e9 Les donn\u00e9es sont effectivement au c\u0153ur de l\u2019\u00e9tude et leur d\u00e9tail et importance y sont \u00e9pel\u00e9s  historique d\u2019achats trafic informations clients fr\u00e9quentation etc Notons que cette \u00e9tude r\u00e9alis\u00e9e en janvier  appartient \u00e0 l\u2019\u00e8re \u00ab avant RGPD \u00bb et il serait int\u00e9ressant que SAMSUNG pour sa prochaine \u00e9dition \u00e9tudie justement l\u2019impact de la mise en \u0153uvre de la nouvelle l\u00e9gislation L\u2019impact constat\u00e9 des technologies en particulier \u00e9crans est largement orient\u00e9 vers le marketing/merchandising et pas tant vers les autres aspects du business ex Augmentation du panier moyen",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "suivi mis en place Les nouvelles formes du travail comme le Management de Transition ou le temps partag\u00e9 peuvent \u00e0 cet \u00e9gard se r\u00e9v\u00e9ler performantes La version originale de cet article est \u00e9galement disponible sur LinkedIn \u201cApr\u00e8s Sciences Po et quelques mois pass\u00e9s \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e Nationale j\u2019apprends la communication d\u2019entreprise dans les groupes Thomson Thal\u00e8s et Alcatel A 27 ans je cr\u00e9e ma premi\u00e8re entreprise qui devient tr\u00e8s vite une agence de communication respect\u00e9e D\u00e8s lors le virus de l\u2019entrepreneur ne me quittera plus cr\u00e9ations rachats cessions se succ\u00e8deront avec des succ\u00e8s mais aussi des \u00e9checs parfois douloureux mais toujours formateurs Alterneront ainsi des p\u00e9riodes d\u2019ind\u00e9pendance et des passages dans les groupes L\u2019Express Lowe Publicis et McCann\u201d",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Gr\u00e2ce \u00e0 cette formation vous apprenez \u00e0 b\u00e2tir une strat\u00e9gie de recherche et \u00e0 trouver une opportunit\u00e9 de mission  La tr\u00e8s grande majorit\u00e9 des missions ne fait pas l\u2019objet d\u2019avis ou de publications Les Managers de Transition doivent donc entreprendre une v\u00e9ritable d\u00e9marche de prospection en s\u2019appuyant notamment sur leurs r\u00e9seaux pour identifier les opportunit\u00e9s de missions sur lesquelles ils/elles vont se positionner Vous apprendrez \u00e0 d\u00e9finir vos objectifs et \u00e0 cibler vos recherches Vous comprendrez mieux LinkedIn et saurez comment l\u2019utiliser pour d\u00e9velopper les contacts utiles consolider votre r\u00e9seau et am\u00e9liorer votre visibilit\u00e9 Vous apprendrez \u00e9galement comment solliciter efficacement votre r\u00e9seau approfondir votre connaissance du march\u00e9 et identifier les contacts successifs qui vous permettront de d\u00e9busquer des opportunit\u00e9s de missions 1/ AVANT\u00a0 \u00e0 renvoyer \u00e0 l\u2019animateur 72h avant la premi\u00e8re session 2/ PENDANT\u00a0 gr\u00e2ce aux \u00e9changes avec le groupe et l\u2019animateur suite aux mises en",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "Collaboration & Partnerships": [
        {
            "question": "What organizations, institutions, or entities is the organization collaborating with?",
            "result": " The organization mentioned in the text is working closely with various stakeholders such as societies, civil society organizations (CSOs), professional and interprofessional associations, trade unions, employers' organizations, public authorities, research centers, educational institutions, and other relevant actors from different sectors. These partnerships are essential for addressing sustainability issues and ensuring responsible business practices across industries.",
            "source": [
                {
                    "content": "terme des enjeux le leadership pour obtenir la collaboration de l\u2019ensemble de l\u2019entreprise ainsi qu\u2019une visibilit\u00e9 totale de l\u2019ensemble des fonctions qui la constitue Au-del\u00e0 de la d\u00e9termination des objectifs de production le Directeur Industriel d\u00e9finit en collaboration avec les \u00e9quipes produit la strat\u00e9gie d\u2019\u00e9volution des moyens de production et de ce fait impacte directement la qualit\u00e9 le co\u00fbt du produit et les processus qui entourent sa production Le DAF a pour responsabilit\u00e9 de participer \u00e0 la d\u00e9finition de la strat\u00e9gie financi\u00e8re de l\u2019impl\u00e9menter et de mesurer les r\u00e9sultats obtenus tout en respectant le cadre comptable et fiscal Il est donc au c\u0153ur du projet d\u2019entreprise Au-del\u00e0 de son r\u00f4le de recruteur-strat\u00e8ge de garant du bien-\u00eatre et de la sublimation des talents au sein de l\u2019entreprise le DRH a parfois la lourde responsabilit\u00e9 de la gestion de crises De ce fait il doit poss\u00e9der les qualit\u00e9s humaines d\u2019empathie pour \u00eatre au plus proche des besoins de ses collaborateurs tout",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Elles ne doivent pas \u00eatre confondues avec les approches th\u00e9matiques\u00a0que la Communaut\u00e9 Lucie  propose \u00e9galement telles que  D\u2019autres organismes comme L\u2019AFNOR proposent \u00e9galement des labels sectoriels engag\u00e9 responsable On peut citer aussi les initiatives encourag\u00e9es \u00e0 titre exp\u00e9rimental pour l\u2019instant par la plate-forme RSE- France Strat\u00e9gie\u00a0parmi lesquelles Au-del\u00e0 des labellisations d\u2019autres acteurs se sont donn\u00e9 pour mission de promouvoir les approches sectorielles RSE Le\u00a0MEDEF conjointement \u00e0 l\u2019ORSE\u00a0Observatoire de la RSE a publi\u00e9 un\u00a0guide des initiatives sectorielles\u00a0via les F\u00e9d\u00e9rations Enfin chez les financiers donc\u00a0ISR\u00a0et\u00a0ESG\u00a0plut\u00f4t que RSE on peut citer par exemple les approches sectorielles du\u00a0Cr\u00e9dit Agricole\u00a0\u00e9nergie immobilier mines et m\u00e9taux transports\u2026 ou\u00a0BNP Paribas\u00a0d\u00e9fense et s\u00e9curit\u00e9 \u00e9nergie agriculture\u2026 Des fonds d\u2019investissements responsables ou \u00ab \u00e0 impact \u00bb privil\u00e9gient par exemple l\u2019innovation dans le domaine de l\u2019\u00e9co-responsabilit\u00e9 ou de l\u2019Intelligence Artificielle",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "et r\u00e9guliers\u00a0; la soci\u00e9t\u00e9 civile organisations professionnelles et interprofessionnelles associations\u2026 et le secteur marchand ESAT EA TIH\u2026 font \u00e9galement partie du spectre La connaissance des institutions la capacit\u00e9 relationnelle et le carnet d\u2019adresses font donc aussi partie des attributs d\u2019une mission ou d\u2019un r\u00e9f\u00e9rent handicap Le portrait qui se dessine ainsi est celui d\u2019un expert g\u00e9n\u00e9raliste int\u00e9gr\u00e9 au c\u0153ur de l\u2019entreprise et tourn\u00e9 vers l\u2019ext\u00e9rieur Ou trouver un tel profil\u00a0 Quel budget y consacrer\u00a0 Comment l\u2019ins\u00e9rer dans l\u2019organisation\u00a0 Les r\u00e9ponses varient en fonction de la taille de l\u2019entreprise La conduite d\u2019une politique d\u2019emploi des personnes handicap\u00e9es n\u2019ob\u00e9it pas aux m\u00eames r\u00e8gles et contraintes selon que\u00a0l\u2019entreprise est signataire ou non d\u2019un accord dit \u00ab\u00a0agr\u00e9\u00e9\u00a0\u00bb au titre de l\u2019obligation d\u2019emploi Or 85  au moins des entreprises qui se sont plac\u00e9es sous ce r\u00e9gime emploient plus de  salari\u00e9s M\u00eame dans un contexte de durcissement des r\u00e8gles d\u2019agr\u00e9ment et de renouvellement",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "performance et s\u2019assure de l\u2019atteinte des objectifs par l\u2019ensemble de l\u2019organisation Avec en t\u00eate l\u2019objectif de g\u00e9rer au mieux les co\u00fbts d\u2019achat de l\u2019organisation sans porter atteinte \u00e0 la qualit\u00e9 et l\u2019\u00e9thique des affaires le Directeur Achats  Supply Chain a un impact direct sur les marges de l\u2019entreprise et \u2013 bien \u00e9videmment \u2013 sur la qualit\u00e9 de toute sa productionOn le retrouve\u00a0g\u00e9n\u00e9ralement dans les entreprises en croissance ou matures qui cherchent d\u00e9j\u00e0 \u00e0 optimiser leurs marges Le Directeur des Projets est en charge de l\u2019affectation de l\u2019ensemble des ressources et la coordination de l\u2019ensemble des efforts et\u00a0dans un d\u00e9lai tr\u00e8s bref int\u00e9gre la complexit\u00e9 de la structure et du projet afin de se positionner dans l\u2019action au plus vite Au del\u00e0 des fonctions dites \u201ctraditionnelles\u201d de Transition nous proposons aussi des missions de mise en place de d\u00e9marches de Gestion des Risques et de l\u2019Impact Cette proposition est n\u00e9e du constat qu\u2019encore trop peu d\u2019organisations sont pr\u00e9par\u00e9es \u00e0",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there any joint events, projects, or initiatives? If yes then list them.",
            "result": " Based on the provided text, it seems that there are no specific joint events, projects, or initiatives mentioned for the community members and managers in the ecosystem. However, they have access to various resources such as training programs, networking opportunities, and preferential rates for services offered by the LUM Campus. These benefits can foster collaboration among community members and managers within the ecosystem.",
            "source": [
                {
                    "content": "coopt\u00e9 vous suivrez alors un parcours d\u2019int\u00e9gration qui vous conduira \u00e0 rencontrer l\u2019\u00e9quipe LUM et obtenir l\u2019acc\u00e8s \u00e0 votre outil communautaire C\u2019est lors de ce parcours que sera d\u00e9fini votre plan de d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences en fonction de votre exp\u00e9rience en management de transition Une fois ces \u00e9tapes franchies il nous suffira de vous souhaiter la bienvenue au sein de LUM Campus et beaucoup de succ\u00e8s dans les missions que nous vous proposerons",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Les Dirigeantes et Dirigeants de Transition de l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me LUM sont tous des Managers de Transition professionnels Nous nous en assurons par l\u2019application d\u2019un processus strict de qualification de leurs candidatures sur la base de leurs exp\u00e9riences de direction et de leurs missions r\u00e9alis\u00e9es Au sein de cet \u00e9cosyst\u00e8me un cercle est encore plus qualifi\u00e9  celui des membres de la Communaut\u00e9 LUM Campus Au del\u00e0 du processus de s\u00e9lection \u00e9voqu\u00e9 ci-dessus ils ne rejoignent la communaut\u00e9 qu\u2019apr\u00e8s un entretien de cooptation r\u00e9alis\u00e9 par leurs pairs qui vise \u00e0 confirmer non seulement leurs expertises et exp\u00e9riences mais aussi leurs aptitudes interpersonnelles essentielles au bon exercice du m\u00e9tier de Manager de Transition Fondateur ou mandat\u00e9 le ou la Directeur G\u00e9n\u00e9ral doit poss\u00e9der la vision \u00e0 long terme des enjeux le leadership pour obtenir la collaboration de l\u2019ensemble de l\u2019entreprise ainsi qu\u2019une visibilit\u00e9 totale de l\u2019ensemble des fonctions qui la constitue Au-del\u00e0 de la d\u00e9termination des",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "d\u00e9butant les Managers de notre communaut\u00e9 s\u2019apportent soutien conseils et b\u00e9n\u00e9ficient de tarifs pr\u00e9f\u00e9rentiels \u00e0 notre campus de formations ainsi qu\u2019au taux journalier moyen de leurs missions Notre Programme IN Placement vous int\u00e9resse  Prenez rendez-vous avec notre responsable de programme pour en savoir plus",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Gr\u00e2ce \u00e0 cette formation vous apprenez \u00e0 b\u00e2tir une strat\u00e9gie de recherche et \u00e0 trouver une opportunit\u00e9 de mission  La tr\u00e8s grande majorit\u00e9 des missions ne fait pas l\u2019objet d\u2019avis ou de publications Les Managers de Transition doivent donc entreprendre une v\u00e9ritable d\u00e9marche de prospection en s\u2019appuyant notamment sur leurs r\u00e9seaux pour identifier les opportunit\u00e9s de missions sur lesquelles ils/elles vont se positionner Vous apprendrez \u00e0 d\u00e9finir vos objectifs et \u00e0 cibler vos recherches Vous comprendrez mieux LinkedIn et saurez comment l\u2019utiliser pour d\u00e9velopper les contacts utiles consolider votre r\u00e9seau et am\u00e9liorer votre visibilit\u00e9 Vous apprendrez \u00e9galement comment solliciter efficacement votre r\u00e9seau approfondir votre connaissance du march\u00e9 et identifier les contacts successifs qui vous permettront de d\u00e9busquer des opportunit\u00e9s de missions 1/ AVANT\u00a0 \u00e0 renvoyer \u00e0 l\u2019animateur 72h avant la premi\u00e8re session 2/ PENDANT\u00a0 gr\u00e2ce aux \u00e9changes avec le groupe et l\u2019animateur suite aux mises en",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What are the mutual objectives and outcomes expected from these collaborations?",
            "result": " The mutual objectives and outcomes expected from these collaborations involve several aspects. Firstly, there is a shared goal between the company and its partners to integrate new employees into their organization successfully. This integration will enable them to access their community toolkit and develop their skills based on their experience in management transition. Secondly, once these steps have been completed, it will be defined how each employee's development plan will proceed according to their background in managing transitions. Thirdly, after these stages have been passed, it will only require a warm welcome to the LUM Campus for the successful completion of missions assigned by the company. Fourthly, within this ecosystem, members of the Community LUM Campus undergo an additional interview process called \"cooptation\" conducted by their peers to confirm not only their expertise and experiences but also their essential interpersonal skills required for effective management transition roles. Lastly, the Director General or appointed person must possess a clear understanding of the long-term challenges faced by the system, demonstrate strong leadership abilities to ensure collaboration among the entire organization, and maintain complete visibility over all functions contributing to the entity as a whole.",
            "source": [
                {
                    "content": "coopt\u00e9 vous suivrez alors un parcours d\u2019int\u00e9gration qui vous conduira \u00e0 rencontrer l\u2019\u00e9quipe LUM et obtenir l\u2019acc\u00e8s \u00e0 votre outil communautaire C\u2019est lors de ce parcours que sera d\u00e9fini votre plan de d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences en fonction de votre exp\u00e9rience en management de transition Une fois ces \u00e9tapes franchies il nous suffira de vous souhaiter la bienvenue au sein de LUM Campus et beaucoup de succ\u00e8s dans les missions que nous vous proposerons",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "Les Dirigeantes et Dirigeants de Transition de l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me LUM sont tous des Managers de Transition professionnels Nous nous en assurons par l\u2019application d\u2019un processus strict de qualification de leurs candidatures sur la base de leurs exp\u00e9riences de direction et de leurs missions r\u00e9alis\u00e9es Au sein de cet \u00e9cosyst\u00e8me un cercle est encore plus qualifi\u00e9  celui des membres de la Communaut\u00e9 LUM Campus Au del\u00e0 du processus de s\u00e9lection \u00e9voqu\u00e9 ci-dessus ils ne rejoignent la communaut\u00e9 qu\u2019apr\u00e8s un entretien de cooptation r\u00e9alis\u00e9 par leurs pairs qui vise \u00e0 confirmer non seulement leurs expertises et exp\u00e9riences mais aussi leurs aptitudes interpersonnelles essentielles au bon exercice du m\u00e9tier de Manager de Transition Fondateur ou mandat\u00e9 le ou la Directeur G\u00e9n\u00e9ral doit poss\u00e9der la vision \u00e0 long terme des enjeux le leadership pour obtenir la collaboration de l\u2019ensemble de l\u2019entreprise ainsi qu\u2019une visibilit\u00e9 totale de l\u2019ensemble des fonctions qui la constitue Au-del\u00e0 de la d\u00e9termination des",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "d\u2019intervenir Nous associons tr\u00e8s vite le/a manager \u00e0 la r\u00e9daction de la proposition pour notre client afin qu\u2019il soit efficace d\u00e8s son premier jour dans l\u2019entreprise Par ailleurs ce mode de travail collaboratif au quotidien est aussi mis en \u0153uvre au service de nos clients  nous r\u00e9alisons en d\u00e9but de mission une s\u00e9ance de co-d\u00e9veloppement pour nos clients Ce sont les fameuse \u00ab marmites \u00bb o\u00f9 les id\u00e9es bouillonnent pour en tirer la meilleure solution op\u00e9rationnelle  Une fois en mission les Managers-A-Louer b\u00e9n\u00e9ficient aussi de la mise en commun de nos r\u00e9seaux pour agir sur le terrain avec ing\u00e9niosit\u00e9 et efficacit\u00e9 Nous nous inscrivons compl\u00e8tement dans le futur  intelligence collective partage des r\u00e9seaux pour plus d\u2019agilit\u00e9 m\u00eame et surtout au plus haut niveau  C  Finalement la forme de communaut\u00e9 se r\u00e9v\u00e8le astucieuse car la structure de co\u00fbt est all\u00e9g\u00e9e et permet de proposer des tarifs tr\u00e8s comp\u00e9titifs \u00e0 nos clients A  Tout d\u2019abord nous veillons \u00e0 nous \u00e9quiper des bons outils et \u00e0 nous",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                },
                {
                    "content": "des accords agr\u00e9\u00e9s et d\u2019analyse de leurs r\u00e9sultats laissent penser que ce n\u2019est pas toujours le cas Pour mettre en \u0153uvre l\u2019accord et son suivi il est tout \u00e0 fait admis de faire appel \u00e0 un prestataire ext\u00e9rieur dont le co\u00fbt est port\u00e9 par le budget de l\u2019accord dans les m\u00eames limites que les salaires de collaborateurs Les comp\u00e9tences existent sur le march\u00e9 et cette option r\u00e9pond bien \u00e0 la logique d\u2019un plan de transformation sur trois ans Elle pr\u00e9sente cependant un inconv\u00e9nient d\u00e9j\u00e0 soulign\u00e9\u00a0 le consultant le plus aguerri aura toujours du mal \u00e0 p\u00e9n\u00e9trer l\u2019intimit\u00e9 du terrain et \u00e0 acqu\u00e9rir la l\u00e9gitimit\u00e9 que l\u2019appartenance \u00e0 l\u2019entreprise est seule \u00e0 conf\u00e9rer Une troisi\u00e8me voie s\u2019ouvre qui concilie expertise et int\u00e9gration\u00a0 le manager \u00e0 temps partag\u00e9 Financ\u00e9 sur le budget de l\u2019accord et identifi\u00e9 comme acteur int\u00e9gr\u00e9 il peut constituer une solution souple et efficace adapt\u00e9e \u00e0 une mission qui appelle plus de t\u00e9nacit\u00e9 dans la dur\u00e9e que de pr\u00e9sence au quotidien Rarement utilis\u00e9e jusqu\u2019\u00e0",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "linkedin",
                            "youtube"
                        ],
                        "sector": "Service with Minor Environmental Footprint"
                    }
                }
            ]
        }
    ]
}