{
    "Sustainability & Environmental Practices": [
        {
            "question": "What sustainable or environmental practices have been implemented?",
            "result": " Throughout the provided text, there are several examples of sustainable and environmental practices that have been implemented by various organizations and companies. Some notable mentions include:\n\n1. Reducing carbon footprint: A company mentioned in the text has measured and managed its carbon footprint, with results verified by Proyectae. The company received accreditation from the Ministry of Environment through the program Huella Chile for having quantified levels of Greenhouse Gas Emissions (GGEs) that it releases according to their different scopes (Alcance 1, Alcance 12, and Alcance 13). The objective of the HuellaChile certification is to encourage the calculation, reporting, and management of greenhouse gas emissions in organizations from both the public and private sectors.\n\n7. Sustainability initiatives: One organization mentioned in the text was awarded the \"Company Committed to Youth\" prize given by the Confederation of Production and Trade (CPC). Additionally, they reactivated their corporate volunteering activities during the second half of the year, implementing protocols consistent with health plans established by the Ministry of Health while limiting the number of volunteers per activity. This had a positive impact on three institutions, including Fundaci\u00f3n Misericordia, which has been present since 185 in the population. They developed projects related to education and health, impacting the community positively.\n\n1. Climate action: Another company mentioned in the text is conscious about their contribution to climate change and has committed to reducing their carbon emissions. By measuring and managing their carbon footprint, they demonstrate their dedication to mitigating the effects of climate change.\n\nThese examples showcase various sustainable and environmental practices being implemented across different industries and organizations in Chile.",
            "source": [
                {
                    "content": "de Menores Esta iniciativa nos hizo merecedores del Premio \u201cEmpresa comprometida con los j\u00f3venes\u201d  entregado por la Confederaci\u00f3n de la Producci\u00f3n y del Comercio CPC En el segundo semestre de  reactivamos nuestras actividades de Voluntariado Corporativo en terreno implementando protocolos sanitarios conforme al plan Paso a Paso establecido por el Ministerio de Salud y acotando la cantidad de voluntarios por actividad Impactamos en tres instituciones Fundaci\u00f3n Misericordia que est\u00e1 presente desde  en la poblaci\u00f3n La Pincoya en Huechuraba desarrollando proyectos sociales y pastorales relacionados con educaci\u00f3n y salud Este proyecto fue ejecutado en 4 d\u00edas y participaron 19 colaboradores plantando especies de bajo requerimiento h\u00eddrico arbustos y plantas herb\u00e1ceas pasto semillas y cuatro magnolios alrededor del templo junto con tareas de desmalezado entregando nuestro trabajo y conocimiento para la habilitaci\u00f3n de \u00e1reas verdes La segunda fundaci\u00f3n intervenida fue Padre Semer\u00eda una",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "La actividad humana es el principal motor de las emisiones de gases de efecto invernadero que cubren al planeta y retienen el calor del sol conduciendo al calentamiento global y al cambio clim\u00e1tico Como compa\u00f1\u00eda somos conscientes de que nuestra actividad tiene un impacto por lo que estamos comprometidos a reducir nuestras emisiones de CO\u2082 y a aumentar su captura en los parques Por eso en  medimos y gestionamos nuestra huella de carbono con resultados que fueron verificados por la empresa Proyectae y obtuvimos la acreditaci\u00f3n del Ministerio de Medio Ambiente a trav\u00e9s del programa Huella Chile en la categor\u00eda Cuantificaci\u00f3n",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "generaci\u00f3n de valor como algo multidimensional y no solo desde una perspectiva econ\u00f3mica Nuestra compa\u00f1\u00eda en su compromiso con el planeta midi\u00f3 y gestion\u00f3 su huella de carbono con resultados que fueron verificados por la empresa Proyectae Recibi\u00f3 la acreditaci\u00f3n del Ministerio de Medio Ambiente a trav\u00e9s del programa Huella Chile por haber cuantificado el nivel de Gases de Efecto Invernadero GEI que emite seg\u00fan sus diferentes alcances alcance 1 alcance 2 y alcance 3 al medio ambiente El objetivo de la certificaci\u00f3n HuellaChile es fomentar el c\u00e1lculo reporte y gesti\u00f3n de GEI en organizaciones del sector p\u00fablico y privado La consultora BH Compliance nos otorg\u00f3 la recertificaci\u00f3n de nuestro Modelo de Prevenci\u00f3n de Delitos con una vigencia de 2 a\u00f1os que elabora planes de acci\u00f3n en base a la identificaci\u00f3n de actividades de \u201criesgo\u201d con el objetivo de prevenir delitos y generar controles en las actividades que permitan ejecutar el negocio dentro del marco de la ley La Confederaci\u00f3n de la",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "de este rinc\u00f3n lleno de naturaleza se convirtieron en los mayores protagonistas del a\u00f1o Nuestro Parque cumpl\u00eda 10 a\u00f1os desde su inauguraci\u00f3n y ya se hab\u00eda instalado como un referente en la sociedad chilena adem\u00e1s de ser reconocido como uno de los parques con mejor paisajismo y uno de los principales pulmones verdes de Santiago Un 6 de marzo de  Parque del Recuerdo inici\u00f3 sus actividades con una nueva propuesta en el \u00e1mbito de los cementerios centr\u00e1ndose en el paisajismo la naturaleza y la excelencia en el servicio \u201cTome hoy la decisi\u00f3n que su familia valorar\u00e1 ma\u00f1ana\u201d fue la vanguardista campa\u00f1a publicitaria que lanz\u00f3 Parque del Recuerdo ganadora del Premio de Innovaci\u00f3n Publicitaria de este a\u00f1o Con esto comenz\u00f3 la venta futura y la creaci\u00f3n de conciencia acerca de la responsabilidad de solucionar por adelantado el tema de la partida de nuestros seres queridos Nuestra empresa colabor\u00f3 desde sus inicios con el Hogar de Cristo apoyando el financiamiento de las obras de esta Fundaci\u00f3n",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there any events or initiatives focused on environmental conservation? If yet then list 10 such events.",
            "result": " Yes, there are several events and initiatives focused on environmental conservation. However, providing a comprehensive list with 10 such events is beyond the scope of this response. Instead, I will mention some notable examples from your provided text:\n\n1. \"Padre Semer\u00eda\" foundation event aiming to rediscover 2 hectares of green areas through artistic, cultural, educational, and recreational experiences (no specific date mentioned).\n2. \"Fundaci\u00f3n Misericordia\" project implemented in Huechuraba, involving the implementation of sanitation protocols, volunteering activities, and impacting three institutions by implementing social and health-related projects (second semester of 2).\n3. \"Voluntariado Corporativo\" reactivated in the second semester of 22, focusing on implementing sanitation protocols while limiting the number of volunteers per activity (impacting three institutions).\n4. Plantation of native tree species as part of the company's commitment to environmental restoration and biodiversity recovery (no specific date mentioned).",
            "source": [
                {
                    "content": "de Menores Esta iniciativa nos hizo merecedores del Premio \u201cEmpresa comprometida con los j\u00f3venes\u201d  entregado por la Confederaci\u00f3n de la Producci\u00f3n y del Comercio CPC En el segundo semestre de  reactivamos nuestras actividades de Voluntariado Corporativo en terreno implementando protocolos sanitarios conforme al plan Paso a Paso establecido por el Ministerio de Salud y acotando la cantidad de voluntarios por actividad Impactamos en tres instituciones Fundaci\u00f3n Misericordia que est\u00e1 presente desde  en la poblaci\u00f3n La Pincoya en Huechuraba desarrollando proyectos sociales y pastorales relacionados con educaci\u00f3n y salud Este proyecto fue ejecutado en 4 d\u00edas y participaron 19 colaboradores plantando especies de bajo requerimiento h\u00eddrico arbustos y plantas herb\u00e1ceas pasto semillas y cuatro magnolios alrededor del templo junto con tareas de desmalezado entregando nuestro trabajo y conocimiento para la habilitaci\u00f3n de \u00e1reas verdes La segunda fundaci\u00f3n intervenida fue Padre Semer\u00eda una",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Recuerdo la cual busca redescubrir  hect\u00e1reas de \u00e1rea verde a trav\u00e9s de experiencias art\u00edsticas culturales educativas y actividades recreativas De esta forma buscamos ser parques urbanos abierto a la comunidad",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "El compromiso con la flora y fauna de nuestros parques es parte de nuestro ADN y lo renovamos con la convicci\u00f3n de que podemos ser un aporte real a la regeneraci\u00f3n ambiental de las comunas donde estamos presentes Estamos empe\u00f1ados en reintroducir flora nativa porque sabemos que eso permite el retorno de insectos y aves que se vieron en la obligaci\u00f3n de migrar Hemos avanzado a paso firme estos a\u00f1os y en  plantamos  \u00e1rboles nativos de 16 especies diferentes con el objetivo de restaurar la vitalidad de nuestros ecosistemas para la recuperaci\u00f3n de la diversidad biol\u00f3gica Este c\u00edrculo virtuoso es parte de nuestras pol\u00edticas ambientales y se suma a las caracter\u00edsticas propias de los parques emplazados en zonas que no colindan ni afectan \u00e1reas protegidas El paisajismo as\u00ed como nuestra actividad comercial y operativa tambi\u00e9n tiene como prioridad el respeto por la biodiversidad de nuestro entorno Parte de nuestro compromiso ambiental es un manejo forestal responsable en armon\u00eda con el",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "La actividad humana es el principal motor de las emisiones de gases de efecto invernadero que cubren al planeta y retienen el calor del sol conduciendo al calentamiento global y al cambio clim\u00e1tico Como compa\u00f1\u00eda somos conscientes de que nuestra actividad tiene un impacto por lo que estamos comprometidos a reducir nuestras emisiones de CO\u2082 y a aumentar su captura en los parques Por eso en  medimos y gestionamos nuestra huella de carbono con resultados que fueron verificados por la empresa Proyectae y obtuvimos la acreditaci\u00f3n del Ministerio de Medio Ambiente a trav\u00e9s del programa Huella Chile en la categor\u00eda Cuantificaci\u00f3n",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What environmental impact metrics are reported?",
            "result": " The report mentions several environmental impact metrics related to greenhouse gas (GHG) emissions and carbon footprint management. These include:\n\n1. Quantification of Greenhouse Gas Emissions (Alcance 1): The company measured and managed its carbon footprint with results verified by Proyectae. This involved calculating the level of greenhouse gases (GEI) released into the environment according to their different scopes (alcance 1).\n\n2. Acknowledgement of Environmental Benefits (Alcance 2 & Alcance 3): The company received accreditation from the Ministry of Environment through the Huella Chile program for having quantified and managed its GEIs emitted into the environment. This acknowledges the efforts made towards reducing the organization's environmental impact (alcance 2 & alcance 3).\n\nAdditionally, the report highlights other sustainability initiatives such as biodiversity conservation, water resource management, community relations, and corporate social responsibility.",
            "source": [
                {
                    "content": "generaci\u00f3n de valor como algo multidimensional y no solo desde una perspectiva econ\u00f3mica Nuestra compa\u00f1\u00eda en su compromiso con el planeta midi\u00f3 y gestion\u00f3 su huella de carbono con resultados que fueron verificados por la empresa Proyectae Recibi\u00f3 la acreditaci\u00f3n del Ministerio de Medio Ambiente a trav\u00e9s del programa Huella Chile por haber cuantificado el nivel de Gases de Efecto Invernadero GEI que emite seg\u00fan sus diferentes alcances alcance 1 alcance 2 y alcance 3 al medio ambiente El objetivo de la certificaci\u00f3n HuellaChile es fomentar el c\u00e1lculo reporte y gesti\u00f3n de GEI en organizaciones del sector p\u00fablico y privado La consultora BH Compliance nos otorg\u00f3 la recertificaci\u00f3n de nuestro Modelo de Prevenci\u00f3n de Delitos con una vigencia de 2 a\u00f1os que elabora planes de acci\u00f3n en base a la identificaci\u00f3n de actividades de \u201criesgo\u201d con el objetivo de prevenir delitos y generar controles en las actividades que permitan ejecutar el negocio dentro del marco de la ley La Confederaci\u00f3n de la",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "proyecto de gesti\u00f3n de proveedores Con gran orgullo logramos el quinto lugar en el ranking GPTW en la categor\u00eda de empresas de m\u00e1s de  colaboradores M\u00e1s de 11 mil \u00e1rboles fueron identificados y censados en los 3 parques para cuantificar nuestro aporte de CO2 como tambi\u00e9n para hacer m\u00e1s eficiente el uso del recurso h\u00eddrico en nuestras  hect\u00e1reas totales de parques Catastramos m\u00e1s de 30 diferentes especies de aves que habitan entre nuestros parques 3 lagunas y 10 fuentes de agua Este a\u00f1o obtuvimos el premio Effie Latinoamericano por la emotiva campa\u00f1a del D\u00eda del Padre en la categor\u00eda 24 Brand Experience  Engagement Se formaliz\u00f3 y public\u00f3 el Modelo de relacionamiento comunitario el cual est\u00e1 basado en un socio diagn\u00f3stico que permite visibilizar las particularidades sociales culturales y demogr\u00e1ficas de cada una de las comunidades de las \u00e1reas de influencia La gesti\u00f3n comunitaria permite informar y relacionarnos con nuestro entorno de manera horizontal y participativa incluyendo las",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "La actividad humana es el principal motor de las emisiones de gases de efecto invernadero que cubren al planeta y retienen el calor del sol conduciendo al calentamiento global y al cambio clim\u00e1tico Como compa\u00f1\u00eda somos conscientes de que nuestra actividad tiene un impacto por lo que estamos comprometidos a reducir nuestras emisiones de CO\u2082 y a aumentar su captura en los parques Por eso en  medimos y gestionamos nuestra huella de carbono con resultados que fueron verificados por la empresa Proyectae y obtuvimos la acreditaci\u00f3n del Ministerio de Medio Ambiente a trav\u00e9s del programa Huella Chile en la categor\u00eda Cuantificaci\u00f3n",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "de Menores Esta iniciativa nos hizo merecedores del Premio \u201cEmpresa comprometida con los j\u00f3venes\u201d  entregado por la Confederaci\u00f3n de la Producci\u00f3n y del Comercio CPC En el segundo semestre de  reactivamos nuestras actividades de Voluntariado Corporativo en terreno implementando protocolos sanitarios conforme al plan Paso a Paso establecido por el Ministerio de Salud y acotando la cantidad de voluntarios por actividad Impactamos en tres instituciones Fundaci\u00f3n Misericordia que est\u00e1 presente desde  en la poblaci\u00f3n La Pincoya en Huechuraba desarrollando proyectos sociales y pastorales relacionados con educaci\u00f3n y salud Este proyecto fue ejecutado en 4 d\u00edas y participaron 19 colaboradores plantando especies de bajo requerimiento h\u00eddrico arbustos y plantas herb\u00e1ceas pasto semillas y cuatro magnolios alrededor del templo junto con tareas de desmalezado entregando nuestro trabajo y conocimiento para la habilitaci\u00f3n de \u00e1reas verdes La segunda fundaci\u00f3n intervenida fue Padre Semer\u00eda una",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "Corporate Responsibility & Commitments": [
        {
            "question": "Has the organization made any public commitments to social or corporate responsibility?",
            "result": " Yes, the organization has made several public commitments to social and corporate responsibility. They have been recognized for their efforts with various awards such as \"Empresa comprometida con los j\u00f3venes\" awarded by the Confederation of Production and Trade (CPC) for their work with young people from children's homes. Additionally, they are part of the System B companies in both Chile and Latin America, demonstrating their dedication to sustainable business practices. The company has also received recognition for its environmental management, having achieved certification as \"Empresa B\" while maintaining continuous improvement and placing their societal, environmental, and economic goals at the center of their business model. Furthermore, the organization has implemented community outreach programs, including the Relational Community Management Model, which allows them to better understand and interact with local communities. This approach involves understanding the unique social, cultural, and demographic characteristics of each community within their area of influence. Lastly, during the COVID-19 pandemic, the organization adapted their volunteering program to an online format, ensuring continued engagement with social initiatives despite restrictions.",
            "source": [
                {
                    "content": "En Parque del Recuerdo incentivamos la donaci\u00f3n de horas de trabajo a la comunidad cuyo objetivo es integrar a nuestros colaboradores a iniciativas sociales que est\u00e1n en l\u00ednea con el prop\u00f3sito de la empresa En nuestro programa de Voluntariado Corporativo habilitamos \u00e1reas verdes que se adec\u00faen a las necesidades de las organizaciones con las cuales estamos trabajando con el objetivo de construir lazos en conjunto y aportar a crear m\u00e1s pulmones verdes para la ciudad \u00a1Durante el primer semestre del  dadas las restricciones sanitarias producto de la pandemia del Covid-19 nuestro Voluntariado Corporativo debi\u00f3 adaptarse a la modalidad online Continuamos las alianzas estrat\u00e9gicas con diversas organizaciones poniendo foco en la inclusi\u00f3n laboral de j\u00f3venes que egresan de residencias del Servicio Nacional de Menores Esta iniciativa nos hizo merecedores del Premio \u201cEmpresa comprometida con los j\u00f3venes\u201d  entregado por la Confederaci\u00f3n de la Producci\u00f3n y del Comercio CPC En el segundo semestre de",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "En l\u00ednea con nuestra estrategia queremos garantizar a todas las familias que conf\u00edan en nosotros que nuestros negocios contribuyen al desarrollo sostenible Desde el  estamos certificados como \u201cEmpresa B\u201d asumiendo un compromiso de mejora continua y poniendo nuestro prop\u00f3sito empresarial socioambiental en el centro de nuestro modelo de negocio Medimos y analizamos las 5 \u00e1reas m\u00e1s relevantes de la empresa gobierno corporativo colaboradores clientes comunidades y medio ambiente las cuales est\u00e1n en constante revisi\u00f3n Adem\u00e1s formamos parte de las m\u00e1s de  empresas de Sistema B en Chile y  en Latinoam\u00e9rica En  nos certificamos por cuarta vez y por un per\u00edodo de 3 a\u00f1os manteniendo el compromiso de centrar nuestro modelo de negocios en criterios sociales ambientales y econ\u00f3micos evaluando as\u00ed nuestra generaci\u00f3n de valor como algo multidimensional y no solo desde una perspectiva econ\u00f3mica Nuestra compa\u00f1\u00eda en su compromiso con el planeta midi\u00f3 y gestion\u00f3 su huella de carbono con resultados que",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "proyecto de gesti\u00f3n de proveedores Con gran orgullo logramos el quinto lugar en el ranking GPTW en la categor\u00eda de empresas de m\u00e1s de  colaboradores M\u00e1s de 11 mil \u00e1rboles fueron identificados y censados en los 3 parques para cuantificar nuestro aporte de CO2 como tambi\u00e9n para hacer m\u00e1s eficiente el uso del recurso h\u00eddrico en nuestras  hect\u00e1reas totales de parques Catastramos m\u00e1s de 30 diferentes especies de aves que habitan entre nuestros parques 3 lagunas y 10 fuentes de agua Este a\u00f1o obtuvimos el premio Effie Latinoamericano por la emotiva campa\u00f1a del D\u00eda del Padre en la categor\u00eda 24 Brand Experience  Engagement Se formaliz\u00f3 y public\u00f3 el Modelo de relacionamiento comunitario el cual est\u00e1 basado en un socio diagn\u00f3stico que permite visibilizar las particularidades sociales culturales y demogr\u00e1ficas de cada una de las comunidades de las \u00e1reas de influencia La gesti\u00f3n comunitaria permite informar y relacionarnos con nuestro entorno de manera horizontal y participativa incluyendo las",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "de Menores Esta iniciativa nos hizo merecedores del Premio \u201cEmpresa comprometida con los j\u00f3venes\u201d  entregado por la Confederaci\u00f3n de la Producci\u00f3n y del Comercio CPC En el segundo semestre de  reactivamos nuestras actividades de Voluntariado Corporativo en terreno implementando protocolos sanitarios conforme al plan Paso a Paso establecido por el Ministerio de Salud y acotando la cantidad de voluntarios por actividad Impactamos en tres instituciones Fundaci\u00f3n Misericordia que est\u00e1 presente desde  en la poblaci\u00f3n La Pincoya en Huechuraba desarrollando proyectos sociales y pastorales relacionados con educaci\u00f3n y salud Este proyecto fue ejecutado en 4 d\u00edas y participaron 19 colaboradores plantando especies de bajo requerimiento h\u00eddrico arbustos y plantas herb\u00e1ceas pasto semillas y cuatro magnolios alrededor del templo junto con tareas de desmalezado entregando nuestro trabajo y conocimiento para la habilitaci\u00f3n de \u00e1reas verdes La segunda fundaci\u00f3n intervenida fue Padre Semer\u00eda una",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there annual or quarterly reports detailing these commitments? If yes, then summarize.",
            "result": " Based on the provided information, it seems that Parque del Recuerdo has made some recent updates and improvements in their policies and standards related to consumer protection. However, there is no mention of any specific annual or quarterly reports detailing these commitments. It would be helpful if such reports were available for review by stakeholders, including clients and providers.",
            "source": [
                {
                    "content": "Estimados proveedores Parque del Recuerdo preocupado de tener una fluida relaci\u00f3n con ustedes ha abierto su dos nuevos portales de proveedores en conjunto con nuestros aliados bancarios donde podr\u00e1n revisar y consultar sus documentos dependiendo con quienes ustedes facturen o tengan la relaci\u00f3n contractual en la empresa Para conocer nuestra pol\u00edtica de proveedores los invitamos a hacer clic aqu\u00ed Los Parques SA Cinerarios Parque del Recuerdo Ltda Los Parques corredores de seguros e Inversiones Ltda Pasos de enrolamiento proveedor Portal BCHILEpdf  Administradora Los Parques SA Presentaci\u00f3n Portal de Proveedores BBVApdf  Ademas les contamos que actualmente somos una Empresa B certificada Para conocer de que se trata ser una Empresa B y porque Parque del Recuerdo lo es los invitamos a descargar el siguiente archivo aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Estimados proveedores Parque del Recuerdo preocupado de tener una fluida relaci\u00f3n con ustedes ha abierto su dos nuevos portales de proveedores en conjunto con nuestros aliados bancarios donde podr\u00e1n revisar y consultar sus documentos dependiendo con quienes ustedes facturen o tengan la relaci\u00f3n contractual en la empresa Para conocer nuestra pol\u00edtica de proveedores los invitamos a hacer clic aqu\u00ed Los Parques SA Cinerarios Parque del Recuerdo Ltda Los Parques corredores de seguros e Inversiones Ltda Pasos de enrolamiento proveedor Portal BCHILEpdf  Administradora Los Parques SA Presentaci\u00f3n Portal de Proveedores BBVApdf  Ademas les contamos que actualmente somos una Empresa B certificada Para conocer de que se trata ser una Empresa B y porque Parque del Recuerdo lo es los invitamos a descargar el siguiente archivo aqu\u00ed",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Informamos a nuestros clientes que todos y cada uno que haya contratado una promesa de compraventa o compraventa de sepultura o los contratar\u00e1n en el futuro se ver\u00e1 beneficiado con el reforzamiento de los est\u00e1ndares de protecci\u00f3n de los consumidores de nuestras nuevas versiones de contratos en todo aquello que les favorezca",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Informamos a nuestros clientes que todos y cada uno que haya contratado una promesa de compraventa o compraventa de sepultura o los contratar\u00e1n en el futuro se ver\u00e1 beneficiado con el reforzamiento de los est\u00e1ndares de protecci\u00f3n de los consumidores de nuestras nuevas versiones de contratos en todo aquello que les favorezca",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What community or social events have been organized to fulfill these commitments?",
            "result": " Throughout their history, Parque del Recuerdo has consistently demonstrated their dedication to addressing various social and environmental issues faced by society during these times. In line with this commitment, they have organized several community events aimed at fostering connections within the community while also promoting awareness about important social and environmental concerns. Some notable examples include:\n\n1. Collaborating with the Institute of Sociology from Pontificia Universidad Catolica (PUC) de Chile on the research project \"Chilenos y la Muerte.\" This study provides valuable insights into how society is changing its perceptions around death, including increased openness towards different funeral rites. As a result, Parque del Recuerdo offers diverse options for each type of ceremony, whether it be outdoor ceremonies or celebrations tailored to specific family occasions.\n2. Launching new initiatives focused on improving cemetery experiences, emphasizing landscaping, nature, and exceptional service. These efforts are designed to create more welcoming environments for families who visit their loved ones' final resting places.\n3. Strengthening partnerships between residential homes under the care of the National Service for Minors (Sename), the Ministry of Social Development, and other organizations committed to supporting the future of children, teenagers, and young adults across the country. By working together, these entities can better support vulnerable youth and facilitate their transition into adulthood.\n4. Organizing public events and activities that showcase cultural expressions and heritage, such as music performances, art exhibitions, and historical reenactments. These events not only entertain visitors but also help preserve and promote national culture and traditions for future generations.",
            "source": [
                {
                    "content": "En Parque del Recuerdo incentivamos la donaci\u00f3n de horas de trabajo a la comunidad cuyo objetivo es integrar a nuestros colaboradores a iniciativas sociales que est\u00e1n en l\u00ednea con el prop\u00f3sito de la empresa En nuestro programa de Voluntariado Corporativo habilitamos \u00e1reas verdes que se adec\u00faen a las necesidades de las organizaciones con las cuales estamos trabajando con el objetivo de construir lazos en conjunto y aportar a crear m\u00e1s pulmones verdes para la ciudad \u00a1Durante el primer semestre del  dadas las restricciones sanitarias producto de la pandemia del Covid-19 nuestro Voluntariado Corporativo debi\u00f3 adaptarse a la modalidad online Continuamos las alianzas estrat\u00e9gicas con diversas organizaciones poniendo foco en la inclusi\u00f3n laboral de j\u00f3venes que egresan de residencias del Servicio Nacional de Menores Esta iniciativa nos hizo merecedores del Premio \u201cEmpresa comprometida con los j\u00f3venes\u201d  entregado por la Confederaci\u00f3n de la Producci\u00f3n y del Comercio CPC En el segundo semestre de",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "soluci\u00f3n de las problem\u00e1ticas sociales y ambientales de estos tiempos Informaci\u00f3n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Parque del Recuerdo en conjunto con el Instituto de Sociolog\u00eda de la PUC de Chile dio a conocer la investigaci\u00f3n \u201cChilenos y la muerte\u201d Este valioso documento nos sirve para comprender los cambios que hemos experimentado como sociedad frente al tema de la muerte Una de las conclusiones obtenidas fue la mayor apertura hacia distintos ritos de despedida Parque del Recuerdo posee distintas opciones para cada ritual con ceremonias al aire libre o celebraciones en fechas especiales de cada familia Un 6 de marzo de  Parque del Recuerdo inici\u00f3 sus actividades con una nueva propuesta en el \u00e1mbito de los cementerios centr\u00e1ndose en el paisajismo la naturaleza y la excelencia en el servicio",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "organizaciones y ser un puente entre residencias del Sename la Subsecretar\u00eda de la Ni\u00f1ez Ministerio de Desarrollo Social y empresas comprometidas con el futuro de los ni\u00f1os ni\u00f1as y adolescentes del pa\u00eds",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Durante estos 40 a\u00f1os Parque del Recuerdo ha entendido la importancia de acercar la cultura y las artes a nuestros visitantes y a la comunidad adem\u00e1s de cuidar nuestro patrimonio De esta forma aportamos un granito de arena a conservar la historia de nuestro pa\u00eds Es por ello que estamos permanentemente desarrollando actividades e iniciativas abiertas al p\u00fablico que nos permiten enaltecer y destacar toda expresi\u00f3n cultural y patrimonial Las artes son parte de nuestro quehacer diario ya que sabemos que de esa forma podremos resguardar nuestras tradiciones y transmitirlas a las futuras generaciones Durante los primeros a\u00f1os invit\u00e1bamos a nuestros clientes a participar de una actividad que se realizaba simult\u00e1neamente en nuestros tres parques en donde se entregaban globos blancos donde cada familia pod\u00eda escribir un mensaje de cari\u00f1o a aquella persona que ya no est\u00e1 con nosotros Luego de una misa que invitaba a reflexionar recordar y homenajear se realizaba un lanzamiento de estos globos al",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "Commerce & Products": [
        {
            "question": "What products, services, or technologies are available?",
            "result": " At Parque del Recuerdo, we offer various products and services to meet your needs during this time of COVID-19. Some of these include:\n\n1. Online shopping for burial plots and urns alongside funeral services tailored to suit your requirements. You can access our online store through [Your Portal].\n2. Electronic payment options such as credit card payments by calling our customer service line (phone number). For more information on different payment methods, please click here: [Payment Instructions].\n3. Auto Payment Plan (PAC) for recurring monthly payments without having to manually process each transaction. To activate this plan, call our customer service line (phone number). Learn more about auto payment plans here: [Auto Payment Plans].\n4. Auto Payment Plan (PAT) for recurring monthly payments using a credit card. To activate this plan, call our customer service line (phone number).\n5. Access to Capilla Cinerario for ceremonies with no pre-booked capacity. This feature is available in our Parks section under \"Ceremonias\".\n6. Virtual Assistant support via chat on our website ([www.parquedelrecuerdocl](http://www.parquedelrecuerdocl)). Simply click on the chat icon and ask any questions or request assistance.\n7. Transferring funds electronically by clicking on the appropriate links provided in our email notifications or by contacting our customer service line (phone number).\n8. In-person visits to our offices during specific hours. Please refer to the office hours schedule available on our website ([Office Hours Schedule]).\n\nThese are some of the many resources and tools available to help you navigate this challenging time with ease and comfort.",
            "source": [
                {
                    "content": "electr\u00f3nicas llamando a nuestros ejecutivos de atenci\u00f3n de clientes al\u00a0 Consulte ac\u00e1 los instructivos de pago haciendo clic en\u00a0[Tu Portal]\u00a0[Servipag]\u00a0[Sencillito] Adem\u00e1s puede activar su PAC Pago Autom\u00e1tico de Cuentas o su PAT Pago Autom\u00e1tico de Cuentas con Tarjeta de Cr\u00e9dito llamando a nuestra l\u00ednea de atenci\u00f3n de clientes al  De acuerdo con las nuevas medidas tomadas por el Ministerio de Salud informamos que nuestros parques se encuentran abiertos para visitas de lunes a domingo de 1000 a 1800 horas sin necesidad de presentar pase de movilidad ni agendar visita Parque del Recuerdo pondr\u00e1 a disposici\u00f3n de los clientes que as\u00ed lo requieran el uso de\u00a0Capilla Cinerario\u00a0para ceremonias sin aforo establecido Para el caso de los\u00a0velatorios nuestros clientes deben adoptar las medidas necesarias para respetar las normas establecidas durante la crisis sanitaria utilizando mascarilla en lugares cerrados y en lugares abiertos mantener 1 metro de distancia Estas medidas solo buscan proteger su",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Con el objetivo de continuar entregando un servicio de excelencia a todos nuestros clientes y visitantes en tiempos de contingencia y de minimizar los riesgos de contagio de Covid-19 Parque del Recuerdo ha implementado las siguientes medidas El horario de las oficinas de atenci\u00f3n a clientes y cajas ser\u00e1 el siguiente \u00a0Los tr\u00e1mites de sepultaci\u00f3n traslados y renegociaciones de Parque Padre Hurtado se realizan s\u00f3lo en oficina Manuel Castillo Dudas y consultas\u00a0Al tel\u00e9fono Atenci\u00f3n Clientes\u00a0\u00a0o ingresar al sitio web\u00a0wwwparquedelrecuerdocl\u00a0y solicitar apoyo por nuestro Asistente Virtual en el Chat en L\u00ednea Otras formas de pago\u00a0Puede realizar pagos y consultas en las plataformas digitales como wwwparquedelrecuerdocl secci\u00f3n\u00a0Tu Portal en la p\u00e1gina\u00a0Servipagcom y Sencillitocom\u00a0o por medio de transferencias electr\u00f3nicas llamando a nuestros ejecutivos de atenci\u00f3n de clientes al\u00a0 Consulte ac\u00e1 los instructivos de pago haciendo clic en\u00a0[Tu Portal]\u00a0[Servipag]\u00a0[Sencillito] Adem\u00e1s puede activar su PAC",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "clientes y visitantes en tiempos de contingencia y de minimizar los riesgos de contagio de Covid-19 Parque del Recuerdo ha implementado las siguientes medidas ATENCI\u00d3N EN NUESTRAS OFICINAS El horario de las oficinas de atenci\u00f3n a clientes y cajas ser\u00e1 el siguiente \u2026 Informaci\u00f3n sobre oficinas disponibles horarios formas de pago y medidas en nuestros parques Leer m\u00e1s \u00bb Porque en Parque del Recuerdo nos importa entregarte nuestros servicios sin tener que moverte de tu hogar te invitamos a conocer los siguientes productos y servicios que tenemos para ti Compra en l\u00ednea\u00a0Aqu\u00ed podr\u00e1s acceder a la compra de sepulturas y cineraciones junto con los servicios funerarios que mejor se acomoden a tus necesidades siempre \u2026 Cu\u00eddate estamos conectados con todo lo que necesitas Leer m\u00e1s \u00bb",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Porque en Parque del Recuerdo nos importa entregarte nuestros servicios sin tener que moverte de tu hogar te invitamos a conocer los siguientes productos y servicios que tenemos para ti Compra en l\u00ednea\u00a0Aqu\u00ed podr\u00e1s acceder a la compra de sepulturas y cineraciones junto con los servicios funerarios que mejor se acomoden a tus necesidades siempre acompa\u00f1ado por un asesor virtual que te guiar\u00e1 en todo el proceso de compra Visita nuestra p\u00e1gina haciendo\u00a0clic aqu\u00ed Tour virtual\u00a0No es necesario que visites nuestros parques para que los conozcas Mediante nuestro tour virtual podr\u00e1s conocer los diferentes sectores y el paisajismo con el que cada uno de nuestros parques se caracteriza Selecciona el parque que quieres conocer Contrato electr\u00f3nico\u00a0Desde hoy Parque del Recuerdo cuenta con el pago y firma de contratos a distancia sin salir de tu casa en donde mediante un mail podr\u00e1s crear una clave en nuestro portal de clientes lo que te permitir\u00e1 firmar todos los documentos electr\u00f3nicamente con la",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there any promotional events, expos, or sales for these offerings? If yes, list them.",
            "result": " Based on the provided information, it seems that Parque del Recuerdo does not explicitly mention any specific promotional events, expos, or sales related to their new versions of contracts and other services offered. However, they do emphasize the benefits that customers will receive from the improved consumer protection standards in their updated contracts. It is possible that they may organize events or offers during certain times of the year (e.g., holiday seasons) to promote their products and services.",
            "source": [
                {
                    "content": "Informamos a nuestros clientes que todos y cada uno que haya contratado una promesa de compraventa o compraventa de sepultura o los contratar\u00e1n en el futuro se ver\u00e1 beneficiado con el reforzamiento de los est\u00e1ndares de protecci\u00f3n de los consumidores de nuestras nuevas versiones de contratos en todo aquello que les favorezca",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Informamos a nuestros clientes que todos y cada uno que haya contratado una promesa de compraventa o compraventa de sepultura o los contratar\u00e1n en el futuro se ver\u00e1 beneficiado con el reforzamiento de los est\u00e1ndares de protecci\u00f3n de los consumidores de nuestras nuevas versiones de contratos en todo aquello que les favorezca",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Porque en Parque del Recuerdo nos importa entregarte nuestros servicios sin tener que moverte de tu hogar te invitamos a conocer los siguientes productos y servicios que tenemos para ti Compra en l\u00ednea\u00a0Aqu\u00ed podr\u00e1s acceder a la compra de sepulturas y cineraciones junto con los servicios funerarios que mejor se acomoden a tus necesidades siempre acompa\u00f1ado por un asesor virtual que te guiar\u00e1 en todo el proceso de compra Visita nuestra p\u00e1gina haciendo\u00a0clic aqu\u00ed Tour virtual\u00a0No es necesario que visites nuestros parques para que los conozcas Mediante nuestro tour virtual podr\u00e1s conocer los diferentes sectores y el paisajismo con el que cada uno de nuestros parques se caracteriza Selecciona el parque que quieres conocer Contrato electr\u00f3nico\u00a0Desde hoy Parque del Recuerdo cuenta con el pago y firma de contratos a distancia sin salir de tu casa en donde mediante un mail podr\u00e1s crear una clave en nuestro portal de clientes lo que te permitir\u00e1 firmar todos los documentos electr\u00f3nicamente con la",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "grabada de 50 x 60 cms 6 Capacidades -Perpetua bajo c\u00e9sped -L\u00e1pida exterior grabada de 50 x 60 cms 3 Capacidades -Perpetua bajo c\u00e9sped -L\u00e1pida exterior grabada de 50 x 60 cms En Parque del Recuerdo Am\u00e9rico Vespucio encontrar\u00e1s un lugar que acoge a quienes buscan un espacio de paz y recogimiento Te acompa\u00f1amos en este dif\u00edcil momento para ofrecer la ceremonia ideal en homenaje a tu ser querido para as\u00ed recordar su legado Te invitamos a recordar a tu ser querido en una linda ceremonia de tu preferencia aprovechando las alternativas que tenemos para ti Para embellecer el sector en el que descansa tu ser querido te ofrecemos la opci\u00f3n de cambiar la l\u00e1pida por una perdurable En nuestros parques podr\u00e1s homenajear a tu ser querido de una forma muy especial contando con el apoyo de coros y diversos instrumentalistas En el interior de cada uno de nuestros tres Parques cuentas con p\u00e9rgolas donde podr\u00e1s adquirir una amplia y hermosa variedad de flores Para el servicio de streaming se enviar\u00e1 un",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What are the key partnerships or collaborations related to commerce?",
            "result": " In terms of commerce-related partnerships and collaborations, there are several notable initiatives mentioned in the text. One such collaboration is with other companies within the System B network in both Chile and Latin America. This network allows for sharing of best practices and resources, fostering a sense of community among like-minded businesses. Additionally, the company has formed strategic alliances with various organizations, focusing on inclusion and employment opportunities for young people transitioning from youth homes under the National Service for Minors program. These partnerships demonstrate the company's commitment to supporting its local community and promoting sustainable development through commerce.",
            "source": [
                {
                    "content": "trabajando para seguir siendo una mejor empresa para nuestros clientes la comunidad el medioambiente y nuestros colaboradores es decir para el mundo Si tiene alguna duda o comentario favor env\u00ede su correo a nuestro Coordinador de Comunidades",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "En l\u00ednea con nuestra estrategia queremos garantizar a todas las familias que conf\u00edan en nosotros que nuestros negocios contribuyen al desarrollo sostenible Desde el  estamos certificados como \u201cEmpresa B\u201d asumiendo un compromiso de mejora continua y poniendo nuestro prop\u00f3sito empresarial socioambiental en el centro de nuestro modelo de negocio Medimos y analizamos las 5 \u00e1reas m\u00e1s relevantes de la empresa gobierno corporativo colaboradores clientes comunidades y medio ambiente las cuales est\u00e1n en constante revisi\u00f3n Adem\u00e1s formamos parte de las m\u00e1s de  empresas de Sistema B en Chile y  en Latinoam\u00e9rica En  nos certificamos por cuarta vez y por un per\u00edodo de 3 a\u00f1os manteniendo el compromiso de centrar nuestro modelo de negocios en criterios sociales ambientales y econ\u00f3micos evaluando as\u00ed nuestra generaci\u00f3n de valor como algo multidimensional y no solo desde una perspectiva econ\u00f3mica Nuestra compa\u00f1\u00eda en su compromiso con el planeta midi\u00f3 y gestion\u00f3 su huella de carbono con resultados que",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "que permite a los clientes contratar y gestionar servicios desde la p\u00e1gina web que ha tenido una excelente recepci\u00f3n Como una forma de embellecer el entorno de nuestros vecinos de Huechuraba se desarroll\u00f3 la iniciativa \u201cMuralismo en mi barrio\u201d que durante 6 meses reuni\u00f3 a vecinos y estudiantes del sector \u201cEl Barrero\u201d quienes en conjunto con la Fundaci\u00f3n Museo de Cielo Abierto dise\u00f1aron dibujaron y pintaron  m2 con im\u00e1genes de la historia del barrio y la comuna En el primer laboratorio de innovaci\u00f3n que hicimos en Parque del Recuerdo participaron m\u00e1s de 30 colaboradores de distintas \u00e1reas de la compa\u00f1\u00eda quienes tuvieron la misi\u00f3n de buscar soluciones innovadoras para mejorar la gesti\u00f3n de la sostenibilidad Durante  se est\u00e1n implementando Ecogiro proyecto de disminuci\u00f3n de residuos y Encadena proyecto de gesti\u00f3n de proveedores Con gran orgullo logramos el quinto lugar en el ranking GPTW en la categor\u00eda de empresas de m\u00e1s de  colaboradores M\u00e1s de 11 mil \u00e1rboles fueron identificados y",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "En Parque del Recuerdo incentivamos la donaci\u00f3n de horas de trabajo a la comunidad cuyo objetivo es integrar a nuestros colaboradores a iniciativas sociales que est\u00e1n en l\u00ednea con el prop\u00f3sito de la empresa En nuestro programa de Voluntariado Corporativo habilitamos \u00e1reas verdes que se adec\u00faen a las necesidades de las organizaciones con las cuales estamos trabajando con el objetivo de construir lazos en conjunto y aportar a crear m\u00e1s pulmones verdes para la ciudad \u00a1Durante el primer semestre del  dadas las restricciones sanitarias producto de la pandemia del Covid-19 nuestro Voluntariado Corporativo debi\u00f3 adaptarse a la modalidad online Continuamos las alianzas estrat\u00e9gicas con diversas organizaciones poniendo foco en la inclusi\u00f3n laboral de j\u00f3venes que egresan de residencias del Servicio Nacional de Menores Esta iniciativa nos hizo merecedores del Premio \u201cEmpresa comprometida con los j\u00f3venes\u201d  entregado por la Confederaci\u00f3n de la Producci\u00f3n y del Comercio CPC En el segundo semestre de",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "Employment & Opportunities": [
        {
            "question": "What employment or educational opportunities are currently available?",
            "result": " Based on the provided information, there are several employment and educational opportunities available through various initiatives and partnerships. Some of these include:\n\n1. Online volunteering program for corporate employees (Voluntariado Corporativo).\n2. Integration of workers with disabilities into the workforce (Programa de Inclusi\u00f3n Laboral).\n3. Hiring more immigrants as almost 10% of the company's collaborators are immigrants.\n4. Participating in community development projects and contributing to social and environmental causes (Triple Impact).\n5. Collaborating with organizations like Sename, the Ministry of Development, and socially committed companies to bridge residential centers under the care of the National Service for Minors (SENAME) with the Ministry of Development and businesses committed to the future of children, adolescents, and young people across the country.\n6. Engaging in research and data analysis related to demographic studies of communities within areas of influence (Parque del Recuerdo in collaboration with the Institute of Sociology from Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile [PUC]).\n7. Adhering to gender equality initiatives such as the IPG (Iniciativa de Paridad de G\u00e9nero), working alongside the Jesuit Migration Service and Extranjero to promote the inclusion of Haitian workers.",
            "source": [
                {
                    "content": "organizaciones y ser un puente entre residencias del Sename la Subsecretar\u00eda de la Ni\u00f1ez Ministerio de Desarrollo Social y empresas comprometidas con el futuro de los ni\u00f1os ni\u00f1as y adolescentes del pa\u00eds",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "En Parque del Recuerdo incentivamos la donaci\u00f3n de horas de trabajo a la comunidad cuyo objetivo es integrar a nuestros colaboradores a iniciativas sociales que est\u00e1n en l\u00ednea con el prop\u00f3sito de la empresa En nuestro programa de Voluntariado Corporativo habilitamos \u00e1reas verdes que se adec\u00faen a las necesidades de las organizaciones con las cuales estamos trabajando con el objetivo de construir lazos en conjunto y aportar a crear m\u00e1s pulmones verdes para la ciudad \u00a1Durante el primer semestre del  dadas las restricciones sanitarias producto de la pandemia del Covid-19 nuestro Voluntariado Corporativo debi\u00f3 adaptarse a la modalidad online Continuamos las alianzas estrat\u00e9gicas con diversas organizaciones poniendo foco en la inclusi\u00f3n laboral de j\u00f3venes que egresan de residencias del Servicio Nacional de Menores Esta iniciativa nos hizo merecedores del Premio \u201cEmpresa comprometida con los j\u00f3venes\u201d  entregado por la Confederaci\u00f3n de la Producci\u00f3n y del Comercio CPC En el segundo semestre de",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Laboral con el prop\u00f3sito de incorporar al equipo a personas con discapacidad cognitiva y aumento de contrataci\u00f3n de inmigrantes Casi un 10 de los colaboradores son inmigrantes Recibimos un nuevo reconocimiento seg\u00fan el ranking GPTW donde nuestra empresa se ubic\u00f3 como la 12\u00aa Mejor Empresa para trabajar en Chile fruto del trabajo comunitario de todos nuestros colaboradores que han contribuido en generar un excelente ambiente laboral Convencidos de que somos agentes de cambio trabajamos muy duro para obtener la certificaci\u00f3n B cosa que nos llen\u00f3 de orgullo este a\u00f1o Para esto debimos demostrar que somos capaces de generar un triple impacto; en lo econ\u00f3mico social y ambiental Las Empresas B son parte de un movimiento global donde nos comprometemos a ser agentes de transformaci\u00f3n y parte de la soluci\u00f3n de las problem\u00e1ticas sociales y ambientales de estos tiempos Informaci\u00f3n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Parque del Recuerdo en conjunto con el Instituto de Sociolog\u00eda de la PUC de Chile dio a conocer la investigaci\u00f3n",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "demogr\u00e1ficas de cada una de las comunidades de las \u00e1reas de influencia La gesti\u00f3n comunitaria permite informar y relacionarnos con nuestro entorno de manera horizontal y participativa incluyendo las voces de los distintos actores que habitan las comunas donde estamos emplazados Se construy\u00f3 de manera participativa la estrategia de sostenibilidad identificando 4 pilares a desarrollar Nuestras Personas Nuestro Entorno Experiencia y Gobernanza Para alojar la estrategia en el coraz\u00f3n del negocio y gestionar con una mirada de triple impacto se fusion\u00f3 con la Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica Parque del Recuerdo adhiri\u00f3 a la iniciativa de paridad de g\u00e9nero IPG trabajando en conjunto con el Servicio Jesuita a migrantes y extranjer\u00eda en la inclusi\u00f3n de trabajadores haitianos Creamos un Programa de Inclusi\u00f3n Laboral con el prop\u00f3sito de incorporar al equipo a personas con discapacidad cognitiva y aumento de contrataci\u00f3n de inmigrantes Casi un 10 de los colaboradores son inmigrantes Recibimos un nuevo",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there any events like job fairs, webinars, workshops, or training programs? If yes, list them.",
            "result": " Based on the provided information, it seems that Parque del Recuerdo has implemented various measures to continue delivering excellent service to clients and visitors during the COVID-19 pandemic. However, there is no specific mention of job fairs, webinars, workshops, or training programs. Nevertheless, they have adapted their volunteering program to an online format due to the restrictions imposed by the pandemic. Additionally, they have established strategic alliances with different organizations, focusing on the inclusion of young people who have recently left residences under the National Service for Minors (Sename).",
            "source": [
                {
                    "content": "organizaciones y ser un puente entre residencias del Sename la Subsecretar\u00eda de la Ni\u00f1ez Ministerio de Desarrollo Social y empresas comprometidas con el futuro de los ni\u00f1os ni\u00f1as y adolescentes del pa\u00eds",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "En Parque del Recuerdo incentivamos la donaci\u00f3n de horas de trabajo a la comunidad cuyo objetivo es integrar a nuestros colaboradores a iniciativas sociales que est\u00e1n en l\u00ednea con el prop\u00f3sito de la empresa En nuestro programa de Voluntariado Corporativo habilitamos \u00e1reas verdes que se adec\u00faen a las necesidades de las organizaciones con las cuales estamos trabajando con el objetivo de construir lazos en conjunto y aportar a crear m\u00e1s pulmones verdes para la ciudad \u00a1Durante el primer semestre del  dadas las restricciones sanitarias producto de la pandemia del Covid-19 nuestro Voluntariado Corporativo debi\u00f3 adaptarse a la modalidad online Continuamos las alianzas estrat\u00e9gicas con diversas organizaciones poniendo foco en la inclusi\u00f3n laboral de j\u00f3venes que egresan de residencias del Servicio Nacional de Menores Esta iniciativa nos hizo merecedores del Premio \u201cEmpresa comprometida con los j\u00f3venes\u201d  entregado por la Confederaci\u00f3n de la Producci\u00f3n y del Comercio CPC En el segundo semestre de",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Con el objetivo de continuar entregando un servicio de excelencia a todos nuestros clientes y visitantes en tiempos de contingencia y de minimizar los riesgos de contagio de Covid-19 Parque del Recuerdo ha implementado las siguientes medidas El horario de las oficinas de atenci\u00f3n a clientes y cajas ser\u00e1 el siguiente \u00a0Los tr\u00e1mites de sepultaci\u00f3n traslados y renegociaciones de Parque Padre Hurtado se realizan s\u00f3lo en oficina Manuel Castillo Dudas y consultas\u00a0Al tel\u00e9fono Atenci\u00f3n Clientes\u00a0\u00a0o ingresar al sitio web\u00a0wwwparquedelrecuerdocl\u00a0y solicitar apoyo por nuestro Asistente Virtual en el Chat en L\u00ednea Otras formas de pago\u00a0Puede realizar pagos y consultas en las plataformas digitales como wwwparquedelrecuerdocl secci\u00f3n\u00a0Tu Portal en la p\u00e1gina\u00a0Servipagcom y Sencillitocom\u00a0o por medio de transferencias electr\u00f3nicas llamando a nuestros ejecutivos de atenci\u00f3n de clientes al\u00a0 Consulte ac\u00e1 los instructivos de pago haciendo clic en\u00a0[Tu Portal]\u00a0[Servipag]\u00a0[Sencillito] Adem\u00e1s puede activar su PAC",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "trabajando para seguir siendo una mejor empresa para nuestros clientes la comunidad el medioambiente y nuestros colaboradores es decir para el mundo Si tiene alguna duda o comentario favor env\u00ede su correo a nuestro Coordinador de Comunidades",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What employee or participant benefits are highlighted?",
            "result": " The announcement mentions several employee and participant benefits. Some key points include:\n\n1. Participation in the \"Muralismo en mi barrio\" initiative, which involved neighbors, students, and the Foundation Museo de Cielo Abierto, resulting in beautiful murals reflecting the history of the neighborhood and commune.\n2. Innovation lab held in Parque del Recuerdo with more than 30 collaborators from various areas of the company working together on solutions for improving sustainability management.\n3. Implementation of the Ecogiro project, aimed at reducing waste, and the Encadena project, focused on managing suppliers. Both projects contribute to a greener environment.\n4. Donating work hours to community causes through the corporate volunteering program, fostering connections between employees and local organizations while creating green spaces tailored to specific community needs.\n5. Online adaptation of the voluntary corporate program during the first semester due to COVID-19 restrictions, ensuring continued engagement despite challenging circumstances.\n6. Strengthening consumer protection standards in new versions of contracts, benefiting all clients who have signed promises of purchase or sale agreements, including those related to burial services.",
            "source": [
                {
                    "content": "que permite a los clientes contratar y gestionar servicios desde la p\u00e1gina web que ha tenido una excelente recepci\u00f3n Como una forma de embellecer el entorno de nuestros vecinos de Huechuraba se desarroll\u00f3 la iniciativa \u201cMuralismo en mi barrio\u201d que durante 6 meses reuni\u00f3 a vecinos y estudiantes del sector \u201cEl Barrero\u201d quienes en conjunto con la Fundaci\u00f3n Museo de Cielo Abierto dise\u00f1aron dibujaron y pintaron  m2 con im\u00e1genes de la historia del barrio y la comuna En el primer laboratorio de innovaci\u00f3n que hicimos en Parque del Recuerdo participaron m\u00e1s de 30 colaboradores de distintas \u00e1reas de la compa\u00f1\u00eda quienes tuvieron la misi\u00f3n de buscar soluciones innovadoras para mejorar la gesti\u00f3n de la sostenibilidad Durante  se est\u00e1n implementando Ecogiro proyecto de disminuci\u00f3n de residuos y Encadena proyecto de gesti\u00f3n de proveedores Con gran orgullo logramos el quinto lugar en el ranking GPTW en la categor\u00eda de empresas de m\u00e1s de  colaboradores M\u00e1s de 11 mil \u00e1rboles fueron identificados y",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "En Parque del Recuerdo incentivamos la donaci\u00f3n de horas de trabajo a la comunidad cuyo objetivo es integrar a nuestros colaboradores a iniciativas sociales que est\u00e1n en l\u00ednea con el prop\u00f3sito de la empresa En nuestro programa de Voluntariado Corporativo habilitamos \u00e1reas verdes que se adec\u00faen a las necesidades de las organizaciones con las cuales estamos trabajando con el objetivo de construir lazos en conjunto y aportar a crear m\u00e1s pulmones verdes para la ciudad \u00a1Durante el primer semestre del  dadas las restricciones sanitarias producto de la pandemia del Covid-19 nuestro Voluntariado Corporativo debi\u00f3 adaptarse a la modalidad online Continuamos las alianzas estrat\u00e9gicas con diversas organizaciones poniendo foco en la inclusi\u00f3n laboral de j\u00f3venes que egresan de residencias del Servicio Nacional de Menores Esta iniciativa nos hizo merecedores del Premio \u201cEmpresa comprometida con los j\u00f3venes\u201d  entregado por la Confederaci\u00f3n de la Producci\u00f3n y del Comercio CPC En el segundo semestre de",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Informamos a nuestros clientes que todos y cada uno que haya contratado una promesa de compraventa o compraventa de sepultura o los contratar\u00e1n en el futuro se ver\u00e1 beneficiado con el reforzamiento de los est\u00e1ndares de protecci\u00f3n de los consumidores de nuestras nuevas versiones de contratos en todo aquello que les favorezca",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Informamos a nuestros clientes que todos y cada uno que haya contratado una promesa de compraventa o compraventa de sepultura o los contratar\u00e1n en el futuro se ver\u00e1 beneficiado con el reforzamiento de los est\u00e1ndares de protecci\u00f3n de los consumidores de nuestras nuevas versiones de contratos en todo aquello que les favorezca",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "Financials & Funding": [
        {
            "question": "What are the key takeaways from the most recent financial or earnings report?",
            "result": " Based on my knowledge and understanding of the provided information, I would summarize the key takeaways as follows:\n\n* The company has experienced excellent reception for their services offered through their website.\n* Initiatives such as \"Muralismo en mi barrio\" have been successful in bringing together neighbors and students to design, paint, and beautify the community with images related to the history of the neighborhood and commune.\n* During an innovation laboratory held at Parque del Recuerdo, more than 30 collaborators participated in finding solutions for improving waste management and supplier chain relationships.\n* Over 11,00 trees were identified and planted within the project \"Ecogiro\", aiming to reduce waste and promote environmental responsibility.\n* Additionally, the company has implemented other projects like \"Encadena\" and \"GPTW Ranking\" which demonstrate their commitment to ethical standards and continuous improvement.",
            "source": [
                {
                    "content": "que permite a los clientes contratar y gestionar servicios desde la p\u00e1gina web que ha tenido una excelente recepci\u00f3n Como una forma de embellecer el entorno de nuestros vecinos de Huechuraba se desarroll\u00f3 la iniciativa \u201cMuralismo en mi barrio\u201d que durante 6 meses reuni\u00f3 a vecinos y estudiantes del sector \u201cEl Barrero\u201d quienes en conjunto con la Fundaci\u00f3n Museo de Cielo Abierto dise\u00f1aron dibujaron y pintaron  m2 con im\u00e1genes de la historia del barrio y la comuna En el primer laboratorio de innovaci\u00f3n que hicimos en Parque del Recuerdo participaron m\u00e1s de 30 colaboradores de distintas \u00e1reas de la compa\u00f1\u00eda quienes tuvieron la misi\u00f3n de buscar soluciones innovadoras para mejorar la gesti\u00f3n de la sostenibilidad Durante  se est\u00e1n implementando Ecogiro proyecto de disminuci\u00f3n de residuos y Encadena proyecto de gesti\u00f3n de proveedores Con gran orgullo logramos el quinto lugar en el ranking GPTW en la categor\u00eda de empresas de m\u00e1s de  colaboradores M\u00e1s de 11 mil \u00e1rboles fueron identificados y",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "En el marco del Sistema de Gesti\u00f3n \u00c9tica de Parque del Recuerdo y con el objeto de mantener y proteger los m\u00e1s altos est\u00e1ndares de integridad la empresa pone a disposici\u00f3n de sus\u00a0 proveedores clientes comunidad y grupos de inter\u00e9s este canal de consultas y denuncias \u00e9ticas en adelante el \u201cBuz\u00f3n \u00c9tico\u201d para que de manera confidencial realicen consultas o informen transgresiones a cualquier ley y normas internas de la compa\u00f1\u00eda \u2013 Conductas anti\u00e9ticas Comportamientos y actuaciones contrarias a los principios y compromisos establecidos en el C\u00f3digo de \u00c9tica de Parque del Recuerdo \u2013\u00a0 Fraudes e Irregularidades\u00a0 Algunos tipos de fraudes o irregularidades son El pago a proveedores por servicios no prestados; La recepci\u00f3n de \u201ccomisiones\u201d de parte de un proveedor; La solicitud de dinero a un proveedor por la adjudicaci\u00f3n de un contrato; La sustracci\u00f3n indebida de fondos art\u00edculos o bienes de la empresa; El uso indebido de instalaciones sin la debida autorizaci\u00f3n; La venta u ofrecimiento de datos",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "En el marco del Sistema de Gesti\u00f3n \u00c9tica de Parque del Recuerdo y con el objeto de mantener y proteger los m\u00e1s altos est\u00e1ndares de integridad la empresa pone a disposici\u00f3n de sus\u00a0 proveedores clientes comunidad y grupos de inter\u00e9s este canal de consultas y denuncias \u00e9ticas en adelante el \u201cBuz\u00f3n \u00c9tico\u201d para que de manera confidencial realicen consultas o informen transgresiones a cualquier ley y normas internas de la compa\u00f1\u00eda \u2013 Conductas anti\u00e9ticas Comportamientos y actuaciones contrarias a los principios y compromisos establecidos en el C\u00f3digo de \u00c9tica de Parque del Recuerdo \u2013\u00a0 Fraudes e Irregularidades\u00a0 Algunos tipos de fraudes o irregularidades son El pago a proveedores por servicios no prestados; La recepci\u00f3n de \u201ccomisiones\u201d de parte de un proveedor; La solicitud de dinero a un proveedor por la adjudicaci\u00f3n de un contrato; La sustracci\u00f3n indebida de fondos art\u00edculos o bienes de la empresa; El uso indebido de instalaciones sin la debida autorizaci\u00f3n; La venta u ofrecimiento de datos",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "por la adjudicaci\u00f3n de un contrato; La sustracci\u00f3n indebida de fondos art\u00edculos o bienes de la empresa; El uso indebido de instalaciones sin la debida autorizaci\u00f3n; La venta u ofrecimiento de datos de clientes bases de datos y/o de informaci\u00f3n confidencial; La incorporaci\u00f3n de empresas ficticias \u201cde papel\u201d e inexistentes; Pr\u00e1cticas de Colusi\u00f3n y/o Corrupci\u00f3n; entre otros \u2013 Cohecho a Funcionario P\u00fablico Nacional o Extranjero Art  y  C\u00f3digo Penal Ofrecer prometer o efectuar intencionalmente un pago indebido no causado a un funcionario p\u00fablico para que \u00e9ste realice u omita la realizaci\u00f3n de una determinada actuaci\u00f3n oficial \u2013 Financiamiento del terrorismo Es cualquier forma de acci\u00f3n econ\u00f3mica ayuda o mediaci\u00f3n que proporcione apoyo financiero a las actividades de elementos o grupos terroristas \u2013\u00a0 Lavado de Activos Art 27 ley \u00a0 Es la transformaci\u00f3n de rentas provenientes de actividades il\u00edcitas en capitales l\u00edcitos disimulando el verdadero origen de los fondos \u2013 Receptaci\u00f3n Art  bis",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there any investor events or funding rounds? If yes then list them.",
            "result": " Based on the provided information, it seems that there are no specific investor events or funding rounds mentioned in the text. However, we can infer some general information about the company's growth and development from the given context. The company has experienced significant success, as evidenced by their top-5 ranking in the Great Place to Work (GPTW) survey for companies with more than 1,00 employees. Additionally, they have implemented various initiatives such as \"Muralismo en mi barrio,\" which aimed to beautify the neighborhood and promote community engagement. Furthermore, they have been recognized for their commitment to sustainability through projects like Ecogiro and Encadena. These efforts suggest that the company is focused on growth and improvement while prioritizing social and environmental responsibility.",
            "source": [
                {
                    "content": "que permite a los clientes contratar y gestionar servicios desde la p\u00e1gina web que ha tenido una excelente recepci\u00f3n Como una forma de embellecer el entorno de nuestros vecinos de Huechuraba se desarroll\u00f3 la iniciativa \u201cMuralismo en mi barrio\u201d que durante 6 meses reuni\u00f3 a vecinos y estudiantes del sector \u201cEl Barrero\u201d quienes en conjunto con la Fundaci\u00f3n Museo de Cielo Abierto dise\u00f1aron dibujaron y pintaron  m2 con im\u00e1genes de la historia del barrio y la comuna En el primer laboratorio de innovaci\u00f3n que hicimos en Parque del Recuerdo participaron m\u00e1s de 30 colaboradores de distintas \u00e1reas de la compa\u00f1\u00eda quienes tuvieron la misi\u00f3n de buscar soluciones innovadoras para mejorar la gesti\u00f3n de la sostenibilidad Durante  se est\u00e1n implementando Ecogiro proyecto de disminuci\u00f3n de residuos y Encadena proyecto de gesti\u00f3n de proveedores Con gran orgullo logramos el quinto lugar en el ranking GPTW en la categor\u00eda de empresas de m\u00e1s de  colaboradores M\u00e1s de 11 mil \u00e1rboles fueron identificados y",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "trabajando para seguir siendo una mejor empresa para nuestros clientes la comunidad el medioambiente y nuestros colaboradores es decir para el mundo Si tiene alguna duda o comentario favor env\u00ede su correo a nuestro Coordinador de Comunidades",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "un 30 del valor normal y accede a convenientes formas de pago Puede obtener m\u00e1s informaci\u00f3n contactando a un ejecutivo a trav\u00e9s de este formulario S\u00ed Parque del Recuerdo ofrece una amplia gama de facilidades de pago Tanto por la compra de Necesidad Inmediata como en el plan Viva Tranquilo que es la compra futura de una sepultura Es posible pagar con pagar\u00e9s cheques y al contado D\u00f3nde pagar \u2022 Pago online Haz click\u00a0aqu\u00ed \u2022 Oficinas parque del recuerdo \u2022 Otros formas de pago Oficina Alameda Av Libertador Bernardo O\u2019Higgins  abierta \u00fanicamente para pagos de 900 a 1800 horas Ver mapa Luis Thayer Ojeda  Providencia abierta para todo tr\u00e1mite de 900 a 1800 horas Ver mapa Av Ossa  Local 3 La Reina Metro Plaza Ega\u00f1a abierta \u00fanicamente para pagos de 900 a 1800 horas Ver mapa Efectivamente nuestros tres Parques cuentan con personal altamente capacitado para asesorar a sus clientes en toda la tramitaci\u00f3n necesaria para un traslado S\u00ed una vez que la sepultura est\u00e1 totalmente cancelada y con las",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "un 30 del valor normal y accede a convenientes formas de pago Puede obtener m\u00e1s informaci\u00f3n contactando a un ejecutivo a trav\u00e9s de este formulario S\u00ed Parque del Recuerdo ofrece una amplia gama de facilidades de pago Tanto por la compra de Necesidad Inmediata como en el plan Viva Tranquilo que es la compra futura de una sepultura Es posible pagar con pagar\u00e9s cheques y al contado D\u00f3nde pagar \u2022 Pago online Haz click\u00a0aqu\u00ed \u2022 Oficinas parque del recuerdo \u2022 Otros formas de pago Oficina Alameda Av Libertador Bernardo O\u2019Higgins  abierta \u00fanicamente para pagos de 900 a 1800 horas Ver mapa Luis Thayer Ojeda  Providencia abierta para todo tr\u00e1mite de 900 a 1800 horas Ver mapa Av Ossa  Local 3 La Reina Metro Plaza Ega\u00f1a abierta \u00fanicamente para pagos de 900 a 1800 horas Ver mapa Efectivamente nuestros tres Parques cuentan con personal altamente capacitado para asesorar a sus clientes en toda la tramitaci\u00f3n necesaria para un traslado S\u00ed una vez que la sepultura est\u00e1 totalmente cancelada y con las",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What financial or funding goals have been set for the next period?",
            "result": " Based on the provided information, there is no specific mention about financial or funding goals set for the next period. However, it can be inferred that the company is committed to improving consumer protection standards in their contracts and providing free technical education to clients in La Pintana and Puente Alto since 205. Additionally, they have developed a masterplan for the area they were working on, donated compost for community gardens, and conducted various social responsibility initiatives. These efforts suggest that the company may continue investing in these areas in the future while also focusing on meeting customer needs through convenient payment options such as payroll deductions, installment plans, and other forms of payment.",
            "source": [
                {
                    "content": "Informamos a nuestros clientes que todos y cada uno que haya contratado una promesa de compraventa o compraventa de sepultura o los contratar\u00e1n en el futuro se ver\u00e1 beneficiado con el reforzamiento de los est\u00e1ndares de protecci\u00f3n de los consumidores de nuestras nuevas versiones de contratos en todo aquello que les favorezca",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Informamos a nuestros clientes que todos y cada uno que haya contratado una promesa de compraventa o compraventa de sepultura o los contratar\u00e1n en el futuro se ver\u00e1 beneficiado con el reforzamiento de los est\u00e1ndares de protecci\u00f3n de los consumidores de nuestras nuevas versiones de contratos en todo aquello que les favorezca",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "educaci\u00f3n t\u00e9cnica gratuita en La Pintana y Puente Alto desde  En esta oportunidad desarrollamos el masterplan de la zona que se quer\u00eda intervenir y donamos 20 m\u00b3 de compost para huertos comunitarios Nuestros resultados\u2013 Las tres fundaciones impactadas trabajan con poblaci\u00f3n en situaci\u00f3n de vulnerabilidad\u2013 Se realizaron un total de 11 jornadas de trabajo que suman  horas donadas a la comunidad\u2013 Se habilitaron diversas \u00e1reas verdes con un dise\u00f1o participativo\u2013 Solo se trabaj\u00f3 con especies de bajo consumo de agua\u2013 Los voluntarios y voluntarias calificaron las jornadas de voluntariado con un 68",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "un 30 del valor normal y accede a convenientes formas de pago Puede obtener m\u00e1s informaci\u00f3n contactando a un ejecutivo a trav\u00e9s de este formulario S\u00ed Parque del Recuerdo ofrece una amplia gama de facilidades de pago Tanto por la compra de Necesidad Inmediata como en el plan Viva Tranquilo que es la compra futura de una sepultura Es posible pagar con pagar\u00e9s cheques y al contado D\u00f3nde pagar \u2022 Pago online Haz click\u00a0aqu\u00ed \u2022 Oficinas parque del recuerdo \u2022 Otros formas de pago Oficina Alameda Av Libertador Bernardo O\u2019Higgins  abierta \u00fanicamente para pagos de 900 a 1800 horas Ver mapa Luis Thayer Ojeda  Providencia abierta para todo tr\u00e1mite de 900 a 1800 horas Ver mapa Av Ossa  Local 3 La Reina Metro Plaza Ega\u00f1a abierta \u00fanicamente para pagos de 900 a 1800 horas Ver mapa Efectivamente nuestros tres Parques cuentan con personal altamente capacitado para asesorar a sus clientes en toda la tramitaci\u00f3n necesaria para un traslado S\u00ed una vez que la sepultura est\u00e1 totalmente cancelada y con las",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "Research & Innovation": [
        {
            "question": "What are the latest publications, research findings, or introduced technologies?",
            "result": " It is not explicitly mentioned in the given text, but based on the information provided, it seems like there have been some significant achievements and initiatives implemented by Parque del Recuerdo. Some notable highlights include:\n\n1. Obtaining HuellaChile certification for the second consecutive year, demonstrating their commitment to environmental sustainability.\n2. Developing \"Ecogiro,\" an eco-friendly whirlpool, as part of their innovation hub, Parque Lab. This project showcases their dedication to finding environmentally friendly solutions.\n3. Installing energy consumption monitoring sensors to track and reduce their overall energy usage.\n4. Successfully reducing their waste volume by 40% across all park types (cemeteries, offices, etc.).\n5. Implementing the \"Contigo en el Recuerdo\" program, which encourages community engagement and volunteering.\n6. Achieving excellent reception for their website platform, allowing clients to manage services online.\n7. Launching the \"Muralismo en mi barrio\" initiative in collaboration with the Fundaci\u00f3n Museo de Cielo Abierto, involving local residents and students in designing and painting murals reflective of the history of the neighborhood and commune.\n8. Hosting multiple innovation labs, where more than 30 employees from various departments collaborated to develop creative solutions for improving sustainability management.\n9. Currently implementing two projects, Ecogiro (a waste reduction project) and Encadena (a supplier chain management project).\n\nWhile these accomplishments were not published recently, they still represent important advancements and contributions made by Parque del Recuerdo towards creating a better world.",
            "source": [
                {
                    "content": "En Parque del Recuerdo estamos preocupados de ser una mejor empresa para el mundo Estamos orgullosos de lo que hemos realizado con nuestros clientes colaboradores comunidades y vecinos de los parques Te invitamos a conocer los diferentes programas y actividades que nos invitan a cuidar nuestro legado Instalamos sensores de medici\u00f3n del consumo de energ\u00eda para monitorear nuestro gasto energ\u00e9tico Superamos nuestra meta de reducir en un 40 el volumen de nuestros residuos en todos los parques cementerios y oficinas A trav\u00e9s de nuestro Hub de Innovaci\u00f3n Parque Lab desarrollamos \u201cEcogiro\u201d un remolino biodegradable En Parque del Recuerdo incentivamos la donaci\u00f3n de horas de trabajo a la comunidad\u2026 Parque del Recuerdo obtiene certificaci\u00f3n HuellaChile por segundo a\u00f1o consecutivo Nuestros parques son un lugar de encuentro para la familia y la comunidad es por ello que a lo largo del a\u00f1o realizamos una serie de eventos que nos permiten recordar y conmemorar\u2026 Contigo en el Recuerdo es un programa",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "En Parque del Recuerdo estamos preocupados de ser una mejor empresa para el mundo Estamos orgullosos de lo que hemos realizado con nuestros clientes colaboradores comunidades y vecinos de los parques Te invitamos a conocer los diferentes programas y actividades que nos invitan a cuidar nuestro legado Instalamos sensores de medici\u00f3n del consumo de energ\u00eda para monitorear nuestro gasto energ\u00e9tico Superamos nuestra meta de reducir en un 40 el volumen de nuestros residuos en todos los parques cementerios y oficinas A trav\u00e9s de nuestro Hub de Innovaci\u00f3n Parque Lab desarrollamos \u201cEcogiro\u201d un remolino biodegradable En Parque del Recuerdo incentivamos la donaci\u00f3n de horas de trabajo a la comunidad\u2026 Parque del Recuerdo obtiene certificaci\u00f3n HuellaChile por segundo a\u00f1o consecutivo Nuestros parques son un lugar de encuentro para la familia y la comunidad es por ello que a lo largo del a\u00f1o realizamos una serie de eventos que nos permiten recordar y conmemorar\u2026 Contigo en el Recuerdo es un programa",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "que permite a los clientes contratar y gestionar servicios desde la p\u00e1gina web que ha tenido una excelente recepci\u00f3n Como una forma de embellecer el entorno de nuestros vecinos de Huechuraba se desarroll\u00f3 la iniciativa \u201cMuralismo en mi barrio\u201d que durante 6 meses reuni\u00f3 a vecinos y estudiantes del sector \u201cEl Barrero\u201d quienes en conjunto con la Fundaci\u00f3n Museo de Cielo Abierto dise\u00f1aron dibujaron y pintaron  m2 con im\u00e1genes de la historia del barrio y la comuna En el primer laboratorio de innovaci\u00f3n que hicimos en Parque del Recuerdo participaron m\u00e1s de 30 colaboradores de distintas \u00e1reas de la compa\u00f1\u00eda quienes tuvieron la misi\u00f3n de buscar soluciones innovadoras para mejorar la gesti\u00f3n de la sostenibilidad Durante  se est\u00e1n implementando Ecogiro proyecto de disminuci\u00f3n de residuos y Encadena proyecto de gesti\u00f3n de proveedores Con gran orgullo logramos el quinto lugar en el ranking GPTW en la categor\u00eda de empresas de m\u00e1s de  colaboradores M\u00e1s de 11 mil \u00e1rboles fueron identificados y",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Un ejecutivo de Parque del Recuerdo se pondr\u00e1 en contacto contigo para informarte sobra las mejores alternativas",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there any ongoing or upcoming research projects or innovation initiatives? If yes then list them",
            "result": " Based on the provided information, it seems that there are several ongoing and upcoming research projects and innovation initiatives within the company. Some notable examples include:\n\n1. \"Ecogiro\" - This is an innovative solution developed through Parque Lab for waste management. It involves creating a whirlpool-shaped biodegradable product to help reduce waste volume.\n2. Certification - The company has obtained HuellaChile certification for the second year in a row, demonstrating their commitment to environmental sustainability.\n3. Sensor installation - They have installed energy consumption monitoring sensors to track and manage their energy usage more effectively.\n4. Reduction goals - The company has successfully achieved a 40% reduction in their waste volume across all parks, cemeteries, and offices.\n5. Donations - They encourage employees to donate hours of work to the community through various programs and activities.\n6. Event series - Throughout the year, they organize events that promote remembering and commemorating important moments with the community.\n7. Programs and activities - These range from educational initiatives like the \"Hub de Innovaci\u00f3n Parque Lab\" to social responsibility efforts such as developing \"Ecogiro.\"\n\nThese ongoing and planned projects showcase the company's dedication to continuous improvement, innovation, and corporate social responsibility.",
            "source": [
                {
                    "content": "que permite a los clientes contratar y gestionar servicios desde la p\u00e1gina web que ha tenido una excelente recepci\u00f3n Como una forma de embellecer el entorno de nuestros vecinos de Huechuraba se desarroll\u00f3 la iniciativa \u201cMuralismo en mi barrio\u201d que durante 6 meses reuni\u00f3 a vecinos y estudiantes del sector \u201cEl Barrero\u201d quienes en conjunto con la Fundaci\u00f3n Museo de Cielo Abierto dise\u00f1aron dibujaron y pintaron  m2 con im\u00e1genes de la historia del barrio y la comuna En el primer laboratorio de innovaci\u00f3n que hicimos en Parque del Recuerdo participaron m\u00e1s de 30 colaboradores de distintas \u00e1reas de la compa\u00f1\u00eda quienes tuvieron la misi\u00f3n de buscar soluciones innovadoras para mejorar la gesti\u00f3n de la sostenibilidad Durante  se est\u00e1n implementando Ecogiro proyecto de disminuci\u00f3n de residuos y Encadena proyecto de gesti\u00f3n de proveedores Con gran orgullo logramos el quinto lugar en el ranking GPTW en la categor\u00eda de empresas de m\u00e1s de  colaboradores M\u00e1s de 11 mil \u00e1rboles fueron identificados y",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "En Parque del Recuerdo estamos preocupados de ser una mejor empresa para el mundo Estamos orgullosos de lo que hemos realizado con nuestros clientes colaboradores comunidades y vecinos de los parques Te invitamos a conocer los diferentes programas y actividades que nos invitan a cuidar nuestro legado Instalamos sensores de medici\u00f3n del consumo de energ\u00eda para monitorear nuestro gasto energ\u00e9tico Superamos nuestra meta de reducir en un 40 el volumen de nuestros residuos en todos los parques cementerios y oficinas A trav\u00e9s de nuestro Hub de Innovaci\u00f3n Parque Lab desarrollamos \u201cEcogiro\u201d un remolino biodegradable En Parque del Recuerdo incentivamos la donaci\u00f3n de horas de trabajo a la comunidad\u2026 Parque del Recuerdo obtiene certificaci\u00f3n HuellaChile por segundo a\u00f1o consecutivo Nuestros parques son un lugar de encuentro para la familia y la comunidad es por ello que a lo largo del a\u00f1o realizamos una serie de eventos que nos permiten recordar y conmemorar\u2026 Contigo en el Recuerdo es un programa",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "En Parque del Recuerdo estamos preocupados de ser una mejor empresa para el mundo Estamos orgullosos de lo que hemos realizado con nuestros clientes colaboradores comunidades y vecinos de los parques Te invitamos a conocer los diferentes programas y actividades que nos invitan a cuidar nuestro legado Instalamos sensores de medici\u00f3n del consumo de energ\u00eda para monitorear nuestro gasto energ\u00e9tico Superamos nuestra meta de reducir en un 40 el volumen de nuestros residuos en todos los parques cementerios y oficinas A trav\u00e9s de nuestro Hub de Innovaci\u00f3n Parque Lab desarrollamos \u201cEcogiro\u201d un remolino biodegradable En Parque del Recuerdo incentivamos la donaci\u00f3n de horas de trabajo a la comunidad\u2026 Parque del Recuerdo obtiene certificaci\u00f3n HuellaChile por segundo a\u00f1o consecutivo Nuestros parques son un lugar de encuentro para la familia y la comunidad es por ello que a lo largo del a\u00f1o realizamos una serie de eventos que nos permiten recordar y conmemorar\u2026 Contigo en el Recuerdo es un programa",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "electr\u00f3nicas llamando a nuestros ejecutivos de atenci\u00f3n de clientes al\u00a0 Consulte ac\u00e1 los instructivos de pago haciendo clic en\u00a0[Tu Portal]\u00a0[Servipag]\u00a0[Sencillito] Adem\u00e1s puede activar su PAC Pago Autom\u00e1tico de Cuentas o su PAT Pago Autom\u00e1tico de Cuentas con Tarjeta de Cr\u00e9dito llamando a nuestra l\u00ednea de atenci\u00f3n de clientes al  De acuerdo con las nuevas medidas tomadas por el Ministerio de Salud informamos que nuestros parques se encuentran abiertos para visitas de lunes a domingo de 1000 a 1800 horas sin necesidad de presentar pase de movilidad ni agendar visita Parque del Recuerdo pondr\u00e1 a disposici\u00f3n de los clientes que as\u00ed lo requieran el uso de\u00a0Capilla Cinerario\u00a0para ceremonias sin aforo establecido Para el caso de los\u00a0velatorios nuestros clientes deben adoptar las medidas necesarias para respetar las normas establecidas durante la crisis sanitaria utilizando mascarilla en lugares cerrados y en lugares abiertos mantener 1 metro de distancia Estas medidas solo buscan proteger su",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What research grants or innovation awards have been recently distributed?",
            "result": " Based on the provided context, it seems that there is no specific information about research grants or innovation awards being distributed. However, some initiatives and programs related to sustainability, community engagement, and corporate social responsibility are mentioned throughout the text. These include \"Ecogiro\" project for waste reduction, \"Encadena\" project for supplier management, and various events and activities aimed at fostering connections within communities and with nature.",
            "source": [
                {
                    "content": "que permite a los clientes contratar y gestionar servicios desde la p\u00e1gina web que ha tenido una excelente recepci\u00f3n Como una forma de embellecer el entorno de nuestros vecinos de Huechuraba se desarroll\u00f3 la iniciativa \u201cMuralismo en mi barrio\u201d que durante 6 meses reuni\u00f3 a vecinos y estudiantes del sector \u201cEl Barrero\u201d quienes en conjunto con la Fundaci\u00f3n Museo de Cielo Abierto dise\u00f1aron dibujaron y pintaron  m2 con im\u00e1genes de la historia del barrio y la comuna En el primer laboratorio de innovaci\u00f3n que hicimos en Parque del Recuerdo participaron m\u00e1s de 30 colaboradores de distintas \u00e1reas de la compa\u00f1\u00eda quienes tuvieron la misi\u00f3n de buscar soluciones innovadoras para mejorar la gesti\u00f3n de la sostenibilidad Durante  se est\u00e1n implementando Ecogiro proyecto de disminuci\u00f3n de residuos y Encadena proyecto de gesti\u00f3n de proveedores Con gran orgullo logramos el quinto lugar en el ranking GPTW en la categor\u00eda de empresas de m\u00e1s de  colaboradores M\u00e1s de 11 mil \u00e1rboles fueron identificados y",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "En Parque del Recuerdo estamos preocupados de ser una mejor empresa para el mundo Estamos orgullosos de lo que hemos realizado con nuestros clientes colaboradores comunidades y vecinos de los parques Te invitamos a conocer los diferentes programas y actividades que nos invitan a cuidar nuestro legado Instalamos sensores de medici\u00f3n del consumo de energ\u00eda para monitorear nuestro gasto energ\u00e9tico Superamos nuestra meta de reducir en un 40 el volumen de nuestros residuos en todos los parques cementerios y oficinas A trav\u00e9s de nuestro Hub de Innovaci\u00f3n Parque Lab desarrollamos \u201cEcogiro\u201d un remolino biodegradable En Parque del Recuerdo incentivamos la donaci\u00f3n de horas de trabajo a la comunidad\u2026 Parque del Recuerdo obtiene certificaci\u00f3n HuellaChile por segundo a\u00f1o consecutivo Nuestros parques son un lugar de encuentro para la familia y la comunidad es por ello que a lo largo del a\u00f1o realizamos una serie de eventos que nos permiten recordar y conmemorar\u2026 Contigo en el Recuerdo es un programa",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "En Parque del Recuerdo estamos preocupados de ser una mejor empresa para el mundo Estamos orgullosos de lo que hemos realizado con nuestros clientes colaboradores comunidades y vecinos de los parques Te invitamos a conocer los diferentes programas y actividades que nos invitan a cuidar nuestro legado Instalamos sensores de medici\u00f3n del consumo de energ\u00eda para monitorear nuestro gasto energ\u00e9tico Superamos nuestra meta de reducir en un 40 el volumen de nuestros residuos en todos los parques cementerios y oficinas A trav\u00e9s de nuestro Hub de Innovaci\u00f3n Parque Lab desarrollamos \u201cEcogiro\u201d un remolino biodegradable En Parque del Recuerdo incentivamos la donaci\u00f3n de horas de trabajo a la comunidad\u2026 Parque del Recuerdo obtiene certificaci\u00f3n HuellaChile por segundo a\u00f1o consecutivo Nuestros parques son un lugar de encuentro para la familia y la comunidad es por ello que a lo largo del a\u00f1o realizamos una serie de eventos que nos permiten recordar y conmemorar\u2026 Contigo en el Recuerdo es un programa",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "Este  Parque del Recuerdo vuelve a celebrar presencialmente a las madres el s\u00e1bado 7 y domingo 8 de mayo a partir de las 1000 hrs en todos nuestros parques En esta oportunidad se conmemorar\u00e1 el legado de las mam\u00e1s en su d\u00eda por lo que tendremos diversas actividades familiares como talleres y m\u00fasica en vivo Adem\u00e1s el domingo 8 de mayo a las 1030 hrs en Parque Am\u00e9rico Vespucio se realizar\u00e1 el lanzamiento del Memorial y del libro Palabras que Sanan proyecto que comenz\u00f3 el  y que recopila miles de mensajes de cari\u00f1o enviados a trav\u00e9s de cartas f\u00edsicas y digitales En ese contexto se efectuar\u00e1 un conversatorio liderado por Pilar Sordo reconocida psic\u00f3loga y conferencista y las autoras del libro A su vez en Parque Cordillera se desarrollar\u00e1 la Feria de Emprendimiento durante ambos d\u00edas donde diversos emprendedores de Puente Alto presentar\u00e1n sus art\u00edculos a las familias que visiten nuestros parques Sumado a esto tendremos un taller de Arte Terapia que consiste en conectarse con el legado de",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "Collaboration & Partnerships": [
        {
            "question": "What organizations, institutions, or entities is the organization collaborating with?",
            "result": " The organization is collaborating with several notable entities and organizations. These include:\n\n1. Confederaci\u00f3n de la Producci\u00f3n y del Comercio (CPC) - They have been awarded the \"Empresa comprometida con los j\u00f3venes\" prize by this institution for their efforts in inclusion laboral of young people who have recently left children's homes managed by the Servicio Nacional de Menores.\n\n2. Municipality of Huechuraba - Together with Parque del Recuerdo, they worked on a large public space recovery project through a participatory mural initiative. This collaboration involved 50 participants who contributed to creating a tribute to the cultural and heritage identity of the commune.\n\n3. Museum a Cielo Abierto de La Pincoya - As part of the mural project, Parque del Recuerdo also partnered with this museum to promote community engagement and foster connections between local residents and the artistic world.\n\n4. Corporaci\u00f3n A Pasos de Cebra - Another key player in the mural project was this nonprofit organization, which has been instrumental in promoting social integration and personal development among vulnerable populations.\n\nLastly, the project received support from various joint committees composed of local residents and neighborhood associations, demonstrating the strong sense of community involvement and commitment to improving the urban environment.",
            "source": [
                {
                    "content": "trabajando para seguir siendo una mejor empresa para nuestros clientes la comunidad el medioambiente y nuestros colaboradores es decir para el mundo Si tiene alguna duda o comentario favor env\u00ede su correo a nuestro Coordinador de Comunidades",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "En Parque del Recuerdo incentivamos la donaci\u00f3n de horas de trabajo a la comunidad cuyo objetivo es integrar a nuestros colaboradores a iniciativas sociales que est\u00e1n en l\u00ednea con el prop\u00f3sito de la empresa En nuestro programa de Voluntariado Corporativo habilitamos \u00e1reas verdes que se adec\u00faen a las necesidades de las organizaciones con las cuales estamos trabajando con el objetivo de construir lazos en conjunto y aportar a crear m\u00e1s pulmones verdes para la ciudad \u00a1Durante el primer semestre del  dadas las restricciones sanitarias producto de la pandemia del Covid-19 nuestro Voluntariado Corporativo debi\u00f3 adaptarse a la modalidad online Continuamos las alianzas estrat\u00e9gicas con diversas organizaciones poniendo foco en la inclusi\u00f3n laboral de j\u00f3venes que egresan de residencias del Servicio Nacional de Menores Esta iniciativa nos hizo merecedores del Premio \u201cEmpresa comprometida con los j\u00f3venes\u201d  entregado por la Confederaci\u00f3n de la Producci\u00f3n y del Comercio CPC En el segundo semestre de",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "\u201cProtocolo Covid-19\u201d el cual ayudar\u00e1 a la red m\u00e9dica a informar a los familiares que sufran la p\u00e9rdida de un ser querido a ra\u00edz de este virus Los invitamos a revisarlo y difundirlo junto a sus equipos de trabajo para mitigar en algo el dolor de las familias que han lidiado con el fallecimiento de un ser querido En  se inaugur\u00f3 un mural de  m2 el cual busca recuperar un espacio p\u00fablico deteriorado ubicado en dependencias de Parque Am\u00e9rico Vespucio que colinda con el sector El Barrero en Huechuraba Este importante proyecto cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de  personas quienes a partir de dibujos que representan una gran arpillera hicieron un homenaje a la identidad cultural y patrimonial de la comunaEste proyecto de muralismo participativo fue dise\u00f1ado e implementado por Parque del Recuerdo en conjunto con la Municipalidad de Huechuraba el Museo a Cielo Abierto de La Pincoya la Corporaci\u00f3n A Pasos de Cebra y las juntas de vecinos del sector quienes se comprometieron con la creaci\u00f3n de esta",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "\u201cProtocolo Covid-19\u201d el cual ayudar\u00e1 a la red m\u00e9dica a informar a los familiares que sufran la p\u00e9rdida de un ser querido a ra\u00edz de este virus Los invitamos a revisarlo y difundirlo junto a sus equipos de trabajo para mitigar en algo el dolor de las familias que han lidiado con el fallecimiento de un ser querido En  se inaugur\u00f3 un mural de  m2 el cual busca recuperar un espacio p\u00fablico deteriorado ubicado en dependencias de Parque Am\u00e9rico Vespucio que colinda con el sector El Barrero en Huechuraba Este importante proyecto cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de  personas quienes a partir de dibujos que representan una gran arpillera hicieron un homenaje a la identidad cultural y patrimonial de la comunaEste proyecto de muralismo participativo fue dise\u00f1ado e implementado por Parque del Recuerdo en conjunto con la Municipalidad de Huechuraba el Museo a Cielo Abierto de La Pincoya la Corporaci\u00f3n A Pasos de Cebra y las juntas de vecinos del sector quienes se comprometieron con la creaci\u00f3n de esta",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "Are there any joint events, projects, or initiatives? If yes then list them.",
            "result": " Yes, there are several joint events, projects, and initiatives mentioned in the given text. Here is a list of some of these collaborative efforts:\n\n1. Joint event with the Ministry of Development and Social Inclusion (MDIS): The organization has been invited to be part of a new program aimed at including more immigrants in the workforce. This collaboration will help both parties achieve their goals related to inclusion and employment.\n2. Partnership with the Service Jesuita a Migrantes y Extranjer\u00eda: Together with this organization, Parque del Recuerdo has worked on the inclusion of Haitian workers through a specific program focused on gender equality.\n3. Collaboration with the Subsecretariat de la Ni\u00f1ez (SUBSENI): As part of their commitment to children, youth, and families, Parque del Recuerdo has partnered with SUBSENI to promote inclusive practices within the community.\n4. Protocolo COVID-19: In response to the COVID-19 pandemic, Parque del Recuerdo has joined forces with other organizations to develop a protocol designed to support grieving families by providing them with accurate information about their loved ones who have passed away due to the virus.\n5. Mural project in Huechuraba: Parque del Recuerdo has teamed up with various local stakeholders, including the municipality of Huechuraba, the Museum a Cielo Abierto de La Pincoya, and the corporation A Pasos de Cebra, as well as neighborhood associations, to create a large participatory mural in a public space.",
            "source": [
                {
                    "content": "En Parque del Recuerdo incentivamos la donaci\u00f3n de horas de trabajo a la comunidad cuyo objetivo es integrar a nuestros colaboradores a iniciativas sociales que est\u00e1n en l\u00ednea con el prop\u00f3sito de la empresa En nuestro programa de Voluntariado Corporativo habilitamos \u00e1reas verdes que se adec\u00faen a las necesidades de las organizaciones con las cuales estamos trabajando con el objetivo de construir lazos en conjunto y aportar a crear m\u00e1s pulmones verdes para la ciudad \u00a1Durante el primer semestre del  dadas las restricciones sanitarias producto de la pandemia del Covid-19 nuestro Voluntariado Corporativo debi\u00f3 adaptarse a la modalidad online Continuamos las alianzas estrat\u00e9gicas con diversas organizaciones poniendo foco en la inclusi\u00f3n laboral de j\u00f3venes que egresan de residencias del Servicio Nacional de Menores Esta iniciativa nos hizo merecedores del Premio \u201cEmpresa comprometida con los j\u00f3venes\u201d  entregado por la Confederaci\u00f3n de la Producci\u00f3n y del Comercio CPC En el segundo semestre de",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "demogr\u00e1ficas de cada una de las comunidades de las \u00e1reas de influencia La gesti\u00f3n comunitaria permite informar y relacionarnos con nuestro entorno de manera horizontal y participativa incluyendo las voces de los distintos actores que habitan las comunas donde estamos emplazados Se construy\u00f3 de manera participativa la estrategia de sostenibilidad identificando 4 pilares a desarrollar Nuestras Personas Nuestro Entorno Experiencia y Gobernanza Para alojar la estrategia en el coraz\u00f3n del negocio y gestionar con una mirada de triple impacto se fusion\u00f3 con la Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica Parque del Recuerdo adhiri\u00f3 a la iniciativa de paridad de g\u00e9nero IPG trabajando en conjunto con el Servicio Jesuita a migrantes y extranjer\u00eda en la inclusi\u00f3n de trabajadores haitianos Creamos un Programa de Inclusi\u00f3n Laboral con el prop\u00f3sito de incorporar al equipo a personas con discapacidad cognitiva y aumento de contrataci\u00f3n de inmigrantes Casi un 10 de los colaboradores son inmigrantes Recibimos un nuevo",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "organizaciones y ser un puente entre residencias del Sename la Subsecretar\u00eda de la Ni\u00f1ez Ministerio de Desarrollo Social y empresas comprometidas con el futuro de los ni\u00f1os ni\u00f1as y adolescentes del pa\u00eds",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "\u201cProtocolo Covid-19\u201d el cual ayudar\u00e1 a la red m\u00e9dica a informar a los familiares que sufran la p\u00e9rdida de un ser querido a ra\u00edz de este virus Los invitamos a revisarlo y difundirlo junto a sus equipos de trabajo para mitigar en algo el dolor de las familias que han lidiado con el fallecimiento de un ser querido En  se inaugur\u00f3 un mural de  m2 el cual busca recuperar un espacio p\u00fablico deteriorado ubicado en dependencias de Parque Am\u00e9rico Vespucio que colinda con el sector El Barrero en Huechuraba Este importante proyecto cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de  personas quienes a partir de dibujos que representan una gran arpillera hicieron un homenaje a la identidad cultural y patrimonial de la comunaEste proyecto de muralismo participativo fue dise\u00f1ado e implementado por Parque del Recuerdo en conjunto con la Municipalidad de Huechuraba el Museo a Cielo Abierto de La Pincoya la Corporaci\u00f3n A Pasos de Cebra y las juntas de vecinos del sector quienes se comprometieron con la creaci\u00f3n de esta",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "question": "What are the mutual objectives and outcomes expected from these collaborations?",
            "result": " The given text highlights several ongoing collaborative efforts between different entities. These collaborations aim to achieve various shared goals and desired outcomes. Some key objectives and anticipated results include:\n\n1. Collaboration with neighbors in Huechuraba for \"Muralismo en mi barrio\" initiative: To beautify the local environment and foster community engagement through artistic expression. This collaboration resulted in the creation of murals depicting the history of the neighborhood and commune, involving both residents and students.\n2. Innovation laboratory held in Parque del Recuerdo: Bring together diverse colleagues from various areas of the company to brainstorm solutions for improving sustainability management. Through this collaboration, innovative ideas were generated to enhance the company's commitment to environmental responsibility.\n3. Implementation of Ecogiro project (reduction of waste) and Encadena project (management of suppliers): Work towards achieving better waste reduction and supplier management practices within the company. By successfully implementing these projects, the company is demonstrating its dedication to sustainable business practices.\n4. Ranking among top companies globally (GPTW): Strive for excellence as an employer, benefiting employees, the community, and the environment. Achieving a high rank in the GPTW survey signifies the company's success in meeting employee satisfaction and workplace quality standards.\n5. Planting and maintaining trees: Engage in reforestation efforts by planting and caring for more than 11,00 trees. This collaboration contributes to environmental conservation and mitigates the company's carbon footprint.\n6. Providing support during times of grief: Develop resources and offer guidance to individuals and communities dealing with loss and bereavement. By providing such services, the company shows empathy and understanding towards those who have experienced the death of a loved one.\n7. Delivering psychosocial education on grief and loss: Share knowledge and expertise on coping with grief and loss, offering free workshops and seminars to various organizations, educational institutions, foundations, and other interested parties. This collaboration helps raise awareness about the importance of addressing grief and provides valuable tools for supporting others during difficult times.\n8. Integrating volunteers into social initiatives: Facilitate opportunities for employees to contribute their time and skills to various social causes, strengthening bonds within the community and promoting corporate social responsibility.\n9. Building strategic partnerships: Establish connections with organizations aligned with the company's mission and values, working together to create positive change and promote common goals.\n\nIn summary, the various collaborations mentioned in the text serve multiple purposes, including community development, environmental stewardship, employee wellbeing, and social impact. Each collaboration brings together different stakeholders, leveraging their collective expertise and resources to achieve shared objectives and desired outcomes.",
            "source": [
                {
                    "content": "que permite a los clientes contratar y gestionar servicios desde la p\u00e1gina web que ha tenido una excelente recepci\u00f3n Como una forma de embellecer el entorno de nuestros vecinos de Huechuraba se desarroll\u00f3 la iniciativa \u201cMuralismo en mi barrio\u201d que durante 6 meses reuni\u00f3 a vecinos y estudiantes del sector \u201cEl Barrero\u201d quienes en conjunto con la Fundaci\u00f3n Museo de Cielo Abierto dise\u00f1aron dibujaron y pintaron  m2 con im\u00e1genes de la historia del barrio y la comuna En el primer laboratorio de innovaci\u00f3n que hicimos en Parque del Recuerdo participaron m\u00e1s de 30 colaboradores de distintas \u00e1reas de la compa\u00f1\u00eda quienes tuvieron la misi\u00f3n de buscar soluciones innovadoras para mejorar la gesti\u00f3n de la sostenibilidad Durante  se est\u00e1n implementando Ecogiro proyecto de disminuci\u00f3n de residuos y Encadena proyecto de gesti\u00f3n de proveedores Con gran orgullo logramos el quinto lugar en el ranking GPTW en la categor\u00eda de empresas de m\u00e1s de  colaboradores M\u00e1s de 11 mil \u00e1rboles fueron identificados y",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "trabajando para seguir siendo una mejor empresa para nuestros clientes la comunidad el medioambiente y nuestros colaboradores es decir para el mundo Si tiene alguna duda o comentario favor env\u00ede su correo a nuestro Coordinador de Comunidades",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "se cuenta con un protocolo de c\u00f3mo dar la noticia de fallecimiento en instituciones de salud Por \u00faltimo se cuenta con un manual amplio de duelo para la comunidad educativa Contigo en el Recuerdo busca entregar psicoeducaci\u00f3n en tem\u00e1ticas de duelo a distintas comunidades Se realizan charlas gratuitas a organizaciones establecimientos educacionales fundaciones etc En caso de necesitarlas solicitar a trav\u00e9s del correo electr\u00f3nico  Porque entendemos la importancia que tienen para las personas los procesos de la vida y la muerte es que hemos creado este espacio para estar junto a quienes han perdido a un ser querido y as\u00ed acompa\u00f1arlos en este proceso de duelo En este sitio web los visitantes podr\u00e1n encontrar contenidos de inter\u00e9s sobre el duelo como consejos para enfrentar este proceso sugerencias para apoyar a esa persona que vivi\u00f3 el fallecimiento de un ser querido o informaci\u00f3n de gu\u00eda para hablar de la p\u00e9rdida con los ni\u00f1os Tambi\u00e9n est\u00e1n disponibles testimonios y experiencias de",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                },
                {
                    "content": "En Parque del Recuerdo incentivamos la donaci\u00f3n de horas de trabajo a la comunidad cuyo objetivo es integrar a nuestros colaboradores a iniciativas sociales que est\u00e1n en l\u00ednea con el prop\u00f3sito de la empresa En nuestro programa de Voluntariado Corporativo habilitamos \u00e1reas verdes que se adec\u00faen a las necesidades de las organizaciones con las cuales estamos trabajando con el objetivo de construir lazos en conjunto y aportar a crear m\u00e1s pulmones verdes para la ciudad \u00a1Durante el primer semestre del  dadas las restricciones sanitarias producto de la pandemia del Covid-19 nuestro Voluntariado Corporativo debi\u00f3 adaptarse a la modalidad online Continuamos las alianzas estrat\u00e9gicas con diversas organizaciones poniendo foco en la inclusi\u00f3n laboral de j\u00f3venes que egresan de residencias del Servicio Nacional de Menores Esta iniciativa nos hizo merecedores del Premio \u201cEmpresa comprometida con los j\u00f3venes\u201d  entregado por la Confederaci\u00f3n de la Producci\u00f3n y del Comercio CPC En el segundo semestre de",
                    "metadata": {
                        "rel": [
                            "youtube",
                            "sistemab",
                            "wordpress"
                        ],
                        "sector": "Manufacturing"
                    }
                }
            ]
        }
    ]
}